msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-20 02:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-11 15:52+0000\n"
"Last-Translator: 로켓 <nick0406@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/bg3/gui/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

#. key = Shared_ActionResourceDefinitions_New_Stat_0_Description
#: Shared/Public/Shared/Localization/ActionResourceDefinitions_Description.lsx:8
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1764
msgctxt "hfcd95fc3g4707g4262g80f7gacb371aa8e92"
msgid "Your primary resource in combat."
msgstr "전투에 사용하는 주요 자원입니다."

#. key = Shared_ProgressionDescriptions_New_Stat_284_Description
#: Shared/Public/Shared/Localization/ProgressionDescriptions_Description.lsx:1394
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1792
msgctxt "hda062ae6g33a4g408fgac35gba055bc72cdb"
msgid ""
"You know how to play a variety of musical instruments and are able to "
"entertain a crowd with them."
msgstr "당신은 다양한 악기들을 연주할 수 있으며, 이로 하여금 군중들을 즐겁게 만들 수 있습니다."

#. key = Shared_Passive_WildMagic_Description
#: Shared/Public/Shared/Localization/Stats/Passive_Description.lsx:1702
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2086
msgctxt "h63415200gb6c7g41c2g9d2dg8a0341e5afe3"
msgid ""
"Each time you cast a spell of Level 1 or higher, your magic might surge and "
"trigger a random magical effect."
msgstr "1레벨 이상의 주문을 외울 때마다, 때때로 주문이 폭주하여 임의의 마법 효과를 발동시킵니다."

#. key = Shared_Status_DOWNED_DOWNED_Description
#: Shared/Public/Shared/Localization/Stats/Status_DOWNED_Description.lsx:8
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1869
msgctxt "h82d41284g4437g4202g859cgb7470b39bc22"
msgid ""
"If you reach 0 hit points, you fall Unconscious and must make Death Saving "
"Throws. On 3 successes, you stop bleeding out and become Stable. On 3 "
"failures, you die.\n"
"\n"
"If you regain any hit points, the condition is removed. If an ally <LSTag "
"Type=\"Spell\" Tooltip=\"Target_Help\">Helps</LSTag> you, you regain 1 hit "
"point."
msgstr ""
"체력이 0이 되면, 당신은 기절 상태가 되며 죽음 내성 굴림이 강제됩니다. 3번의 내성 굴림이 성공하면, 출혈이 멈추고 상태가 "
"안정됩니다. 3번 실패하면, 죽습니다.\n"
"\n"
"어떤 방식으로든 체력을 회복하면, 이 상태는 제거됩니다. 아군의 <LSTag Type=\"Spell\" Tooltip="
"\"Target_Help\">도움</LSTag>을 받으면, 당신은 1의 체력을 회복합니다."

#. key = Shared_Status_BOOST_ENCUMBERED_LIGHT_Description
#: Shared/Public/Shared/Localization/Stats/Status_BOOST_Description.lsx:1772
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1876
msgctxt "h04852025ga3c0g47b2gbe02g7d22a3d12ab8"
msgid ""
"Carrying too much weight.\n"
"\n"
"<LSTag Tooltip=\"MovementSpeed\">Movement Speed</LSTag> reduced, and Jump "
"distance is halved."
msgstr ""
"짐을 너무 많이 들고 있습니다.\n"
"\n"
"<LSTag Tooltip=\"MovementSpeed\">이동 속도</LSTag> 가 감소하고, 도약 거리가 절반으로 감소합니다."

#. key = Shared_Status_BOOST_ENCUMBERED_HEAVY_Description
#: Shared/Public/Shared/Localization/Stats/Status_BOOST_Description.lsx:1779
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1897
msgctxt "hde40b598g2937g47f5ga342g2480628c8106"
msgid ""
"Carrying far too much weight.\n"
"\n"
"<LSTag Tooltip=\"MovementSpeed\">Movement Speed</LSTag> heavily reduced, and "
"you can no longer climb or Jump. You also have <LSTag Tooltip=\"Disadvantage"
"\">Disadvantage</LSTag> on <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">Ability Checks</"
"LSTag> and <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">Attack Rolls</LSTag>, as well as "
"Strength, Dexterity, and Constitution <LSTag Tooltip=\"SavingThrow\">Saving "
"Throws</LSTag>."
msgstr ""
"짐을 심각하게 많이 들고 있습니다.\n"
"\n"
"<LSTag Tooltip=\"MovementSpeed\">이동 속도</LSTag>가 크게 감소하고, 무언가를 타고 오르거나 도약할 수 "
"없습니다. 또한 <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">능력치 판정</LSTag> 과 <LSTag Tooltip="
"\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>, 힘, 민첩, 건강 <LSTag Tooltip=\"SavingThrow\">내성 "
"굴림</LSTag>에 <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">불리점</LSTag>을 받습니다."

#. key = Shared_Status_BOOST_ENCUMBERED_LIGHT_DisplayName
#: Shared/Public/Shared/Localization/Stats/Status_BOOST_DisplayName.lsx:2668
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:216
msgctxt "h4bffc7fbgfeaag44d9gb179gfd55c807b440"
msgid "Encumbered"
msgstr "과적"

#. key = Shared_Status_BOOST_ENCUMBERED_HEAVY_DisplayName
#: Shared/Public/Shared/Localization/Stats/Status_BOOST_DisplayName.lsx:2675
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:198
msgctxt "h18065f0dg0169g4560gaff3g46fea09fd366"
msgid "Heavily Encumbered"
msgstr "심각한 과적"

#. key = Shared_ProgressionDescriptions_New_Stat_10_DisplayName
#: Shared/Public/Shared/Localization/ProgressionDescriptions_DisplayName.lsx:64
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:74
msgctxt "he3a6ff7ag4b94g4c31gbd94ga9f25e991027"
msgid "Abjuration School"
msgstr "방호학파"

#. key = Shared_ConditionErrors_New_Stat_0_DisplayName
#: Shared/Public/Shared/Localization/ConditionErrors_DisplayName.lsx:64
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6717
msgctxt "h7a505843g6315g491fgb777ga13adac924b2"
msgid "Can only be used once per turn."
msgstr "턴 당 한 번만 사용할 수 있습니다."

#. key = Shared_ActionResourceDefinitions_New_Stat_0_DisplayName
#: Shared/Public/Shared/Localization/ActionResourceDefinitions_DisplayName.lsx:8
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2525
msgctxt "hba0d4fd0ga762g43bfgb86fg1c9c8982c6b2"
msgid "Action"
msgstr "행동"

#. key = Shared_ActionResourceDefinitions_New_Stat_1_DisplayName
#: Shared/Public/Shared/Localization/ActionResourceDefinitions_DisplayName.lsx:15
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2528
msgctxt "h7a2b85d6g3761g4f1fgb6b2g53cf10b449ea"
msgid "Bonus Action"
msgstr "추가 행동"

#. key = Gustav_ProgressionDescriptions_New_Stat_4_DisplayName
#: Gustav/Public/Gustav/Localization/ProgressionDescriptions_DisplayName.lsx:22
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3816
msgctxt "ha1262989ge5e8g47aegb0begd830dd1a946f"
msgid "Saving Throw Bonus"
msgstr "내성 굴림 보너스"

#. key = Gustav_Passive_DEBUG_LevelUp_Generic_DisplayName
#: Gustav/Public/Gustav/Localization/Stats/Passive_DisplayName.lsx:8
#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:414
msgctxt "h19863f5ag397cg4718g91b4g0ab262e3c473"
msgid "Level Up"
msgstr "레벨 업"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Buttons_c.xaml:35
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:111
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:120
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:138
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:156
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:165
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:174
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:183
msgctxt "h17adc2cag3b1ag4711ga651g7d123440625c"
msgid "Off"
msgstr "끔"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Buttons_c.xaml:43
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:112
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:121
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:139
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:157
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:166
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:175
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:184
msgctxt "hc358d80cga01ag4497gafd6gf7e066081f3e"
msgid "On"
msgstr "켬"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:218
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:267
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:369
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:563
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:459
msgctxt "hadf27237ge191g4922ga84cg055b984c9b1f"
msgid "Race"
msgstr "종족"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:223
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:871
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:279
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:381
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:359
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:302
msgctxt "h4d0d00cfg4edeg42c3gaa4agcc3908351b8d"
msgid "Class"
msgstr "클래스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:228
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:885
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:967
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:450
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:445
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:450
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:388
msgctxt "h1e67bc9cg0f53g4218g8ce8geb6a6636f141"
msgid "Subclass"
msgstr "서브클래스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:233
msgctxt "h5238a9c6gb90fg40bbg9335gfb37d6e91b94"
msgid "Deity"
msgstr "신앙"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:240
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:291
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:393
msgctxt "h3a6a5b07g266eg4391ga17bg9975ccbe59c4"
msgid "Abilities"
msgstr "능력치"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:249
msgctxt "hbdc95889g6f3fg46efg9993g036cf077a0e7"
msgid "Proficiencies"
msgstr "숙련"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:259
msgctxt "h49b6ffe7g11f4g403dg85a0gde8b71a19b2d"
msgid "Expertise"
msgstr "전문성"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:270
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9595
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:398
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1093
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1098
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1106
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:469
msgctxt "h7d02199dg44ecg4a1egbcacg9cc1cec197b3"
msgid "Cantrips"
msgstr "소마법"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:278
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:396
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:467
msgctxt "h2975f9c0gc2aag47d9ga3b3g3dd5171b9bf4"
msgid "Spells"
msgstr "주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:287
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:194
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:194
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:100
msgctxt "h883d6c23g0e9cg4775g8d77gdaf9c48abcd6"
msgid "Replacement Spell"
msgstr "대체 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:860
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:425
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:338
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:425
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:281
msgctxt "hc1d70a06g88a4g4ce6g8dc0ge2c17c5f0eb2"
msgid "Class Features"
msgstr "클래스 요소"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:872
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:360
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:303
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:46
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:323
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:72
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:230
msgctxt "h669868dfg9ce9g47b8ga23dgb0302547b457"
msgid "Ability Improvements"
msgstr "능력치 상승"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:881
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:474
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:468
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:474
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:411
msgctxt "ha3fe9fd2gcd03g4e0bgbb45gf60144f6aba6"
msgid "Subclass Features"
msgstr "서브클래스 요소"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:923
msgctxt "hedd9548eg9694g41d4g85a5gcca6ecdfdea8"
msgid "Inherited from Background"
msgstr "개인 배경으로부터 타고남"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:926
msgctxt "h2b695f65g9317g4a75g9ae2g7f45350c3bfc"
msgid "Granted from Race"
msgstr "종족에서 획득"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:929
msgctxt "h4f84523ag0b42g41f8gafcfgb25f74fd1b74"
msgid "Granted from Class"
msgstr "클래스에서 획득"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:932
msgctxt "h243c9397g8fbbg4ba5gacd6gc49ca5826bf0"
msgid "Selected in Race"
msgstr "종족에서 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib.xaml:935
msgctxt "h6d9d386dgb1f5g423fg94cfg7776d102b906"
msgid "Selected in Class"
msgstr "클래스에서 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:74
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:828
msgctxt "h16a3bf2egf261g4952g8df2ga6c302681bdd"
msgid "Slashing"
msgstr "베기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:77
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:831
msgctxt "h2173a7c3g3e9ag45e4g9059g63ee74145fcb"
msgid "Piercing"
msgstr "찌르기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:80
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:834
msgctxt "h07a51f3dgc8ecg4d95g807fg27d92fbaf15c"
msgid "Bludgeoning"
msgstr "부수기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:83
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:837
msgctxt "h6920ee6dga8aag49ffg98d3g4beb0518d3b4"
msgid "Acid"
msgstr "산성"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:86
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:840
msgctxt "h24650d5cgd8afg46e7ga817g87a20ae8da3d"
msgid "Thunder"
msgstr "천둥"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:89
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:843
msgctxt "h5c48deedg618bg4c80g83c8g9a8c2e6c1125"
msgid "Necrotic"
msgstr "괴저"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:92
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:846
msgctxt "hd00151c9g54bfg4d57gacaag97ce8b276bd3"
msgid "Fire"
msgstr "화염"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:95
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:849
msgctxt "h647de1eege687g4fe6g83dbg732e1c6e117b"
msgid "Lightning"
msgstr "번개"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:98
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:852
msgctxt "h04def29eg5741g4282ga637ge31d55bc542f"
msgid "Cold"
msgstr "냉기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:101
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:855
msgctxt "he341e7a8gc1a7g4d24g95a9g94465f8b9c46"
msgid "Psychic"
msgstr "정신"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:104
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:858
msgctxt "h3023a555g9355g4982gb857g036adcc93e96"
msgid "Poison"
msgstr "독"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:107
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:861
msgctxt "h97e5a269gf0ecg4481g9ccbge4a60aadfcaa"
msgid "Radiant"
msgstr "광휘"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:110
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:864
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8628
msgctxt "h1e927ef5g95e7g4c38g8534g39dcb3d42691"
msgid "Force"
msgstr "역장"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:113
msgctxt "h062f5cf9gb2e5g4c0dgadc9g68898c250650"
msgid "Spells"
msgstr "주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:128
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8728
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8734
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8740
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:368
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:422
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:868
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:904
msgctxt "hb710bce5g9017g4c1bg9330g20a891ce14f6"
msgid "Vulnerable"
msgstr "취약"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:131
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8710
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8716
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8722
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:386
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:440
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:880
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:916
msgctxt "h27558299g1099g485eg95f0g4a319139f8f2"
msgid "Resistant"
msgstr "저항"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:134
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8689
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8696
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8703
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:404
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:458
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:892
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:928
msgctxt "h1198786dg4063g4010g83d9g8cbd36553077"
msgid "Immune"
msgstr "면역"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:167
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4814
msgctxt "h97226633g565ag44c0gbd64g89e70c886cba"
msgid "Weight you can carry"
msgstr "당신이 운반할 수 있는 무게"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:269
msgctxt "h5f15514bgc4fcg4386ga1c3g65fbf8bc2ef5"
msgid "Carry Limit Exceeded"
msgstr "무게 제한 초과"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:415
#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates_k.xaml:867
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3482
msgctxt "h279c7a26gafe3g440cgb460g878bbfc0bdc0"
msgid "You've gained enough experience to level up!"
msgstr "레벨을 올리기에 충분한 경험치를 획득했습니다!"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:428
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:330
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3492
msgctxt "he3ccedd0gceaeg4b1fg8e74g9dfc6da58cd2"
msgid "Level Up"
msgstr "레벨 상승"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:475
msgctxt "h33818cfagfc3bg4ba8g8d37g45c69b3fb3cf"
msgid "Maximum Level Reached"
msgstr "최대 레벨 도달"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:495
msgctxt "h1f265a44gb7d4g427dga60fgea3d2e3302b1"
msgid "You can't level up a dead character."
msgstr "사망한 캐릭터의 레벨을 올릴 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:505
msgctxt "h11ebc4efg1100g4d39g8ea1g5dc2e4a51c03"
msgid "You can't level up while Downed."
msgstr "쓰러진 상태에서는 레벨을 올릴 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:515
msgctxt "h5352e5c4g581cg4199gb42cg3a2473f3040b"
msgid "You can't level up during combat."
msgstr "전투 중에는 레벨을 올릴 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:532
msgctxt "hc84846e9gc9ddg4180g9dafg4c006d6ad2f7"
msgid "Number of spells you've prepared"
msgstr "준비한 주문의 수"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:549
msgctxt "hb59e5cdegee72g4e11gabb3g8a3a071ae557"
msgid "Prepared Spells"
msgstr "준비한 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:618
msgctxt "h66e29a09gf5d0g4433gb9e0ge87039171a9a"
msgid "MAX"
msgstr "최대"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:803
msgctxt "h58b71a66g5678g4147g937cg48c99e07c2d5"
msgid "Helmet"
msgstr "투구"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:806
msgctxt "h68f694c7g0fb3g4834gaac5gf97f2b38c8a7"
msgid "Body Attire"
msgstr "몸통"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:809
msgctxt "h964f4414g7c0bg4715g831eg39bf21ce2745"
msgid "Cloak"
msgstr "망토"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:812
msgctxt "h0e518959g37d5g4e35gbf7egc6afda67a039"
msgid "Melee Main Hand"
msgstr "근접 주무기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:815
msgctxt "h7cdae3b4g06abg4a48g8823ge88f2a4780f4"
msgid "Melee Off-Hand"
msgstr "근접 보조무기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:818
msgctxt "hc329f807gcc38g44ecgb42eg48c2cb68decf"
msgid "Ranged Main Hand"
msgstr "원거리 주무기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:821
msgctxt "hfa1f065fgade6g4c9bg994dgb9878543c145"
msgid "Ranged Off-Hand"
msgstr "원거리 보조무기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:824
msgctxt "hc30ca60cgaa5cg40c5gad5dgd3f1d5857138"
msgid "First Ring"
msgstr "첫번째 반지"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:827
msgctxt "h0f579c48g7258g4366g96e7g01c5b072eacc"
msgid "Belt"
msgstr "허리띠"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:830
msgctxt "h7391420agc641g4cc8gae1bgb575af1ddf56"
msgid "Boots"
msgstr "신발"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:833
msgctxt "h9f02bd2dg175fg4d2eg9c98gc24da803a7da"
msgid "Gloves"
msgstr "장갑"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:836
msgctxt "hcfa38834g8bc7g4cfbg9ceag7fcea042f28f"
msgid "Amulet"
msgstr "목걸이"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:839
msgctxt "h46199a04ga3a5g4e27g8d33g96a06b50041c"
msgid "Second Ring"
msgstr "두번째 반지"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:842
msgctxt "h0aa05fd8gb25fg4ef7g8b8dga1aae9ff63dc"
msgid "Wings"
msgstr "날개"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:845
msgctxt "ha8c9326bg7634g4eb0gb4d0gef8807e3f0a9"
msgid "Horns"
msgstr "뿔"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:848
msgctxt "hd3cef5d2g4c6bg47f5g8b25g8500cb389599"
msgid "Overhead"
msgstr "머리 위"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates.xaml:851
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5494
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6220
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3704
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4391
msgctxt "hd29bbe68g0a7fg4861g8e94gf6e9ee63804d"
msgid "Musical Instrument"
msgstr "악기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:228
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:1437
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:248
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1163
msgctxt "he770672cgd25bg4ec8g8bb6g6745e6e7576f"
msgid "Advantage"
msgstr "이점"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:368
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7763
#: Game/Public/Game/GUI/Library/DiceAnimation.xaml:3319
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:403
msgctxt "hfc9b8156g8e4fg4086g9c6cg26dbb03aa466"
msgid "Advantage"
msgstr "이점"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:374
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7769
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9490
#: Game/Public/Game/GUI/Library/DiceAnimation.xaml:3325
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:409
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TargetInfo.xaml:338
msgctxt "h34944186g018cg474dg96d8gd56417c3e086"
msgid "Disadvantage"
msgstr "불리점"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:379
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7838
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:414
msgctxt "h7c258c4fg5467g48e5ga704g2ccd2e80dfe6"
msgid "Situational"
msgstr "상황 한정"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:474
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8383
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:509
msgctxt "h613ff7ddg32f4g43cagabd9g158fd1d7a4ec"
msgid "Proficiency"
msgstr "숙련"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:488
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8394
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:523
msgctxt "h62318286g57b2g4dfeg9ecag827942dd85f7"
msgid "Expertise"
msgstr "전문"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:729
msgctxt "h5ea785fdg0e4bg4915g8ebbge7072220ccc0"
msgid "Pick Lock"
msgstr "자물쇠 따기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:730
msgctxt "h7d909190g6f27g4dabg8f7fgfc992a436ab3"
msgid "Using 1 Thieves' Tools"
msgstr "도둑의 도구 1개 사용"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:845
msgctxt "h7bb9bbfbg5fc0g4728g9947g9a9e6c862e93"
msgid "Roll Dice"
msgstr "주사위 굴리기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:851
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1344
msgctxt "hdd2befabg0819g4729g9c0egda41572787ee"
msgid "Waiting for <hl>[1]</hl> to roll"
msgstr "<hl>[1]</hl>님이 굴리기를 기다리는 중"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:979
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1549
msgctxt "h62c407a0g5c70g4d88g8510gecdb08a44236"
msgid "Roll Again"
msgstr "다시 굴리기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:981
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1576
msgctxt "he6adfaa2g81bag42f1g844egb23de6220031"
msgid "Use Inspiration"
msgstr "영감 사용"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:998
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1604
msgctxt "h0ab67992g5f7cg4402gbd1dg07ea74fa5309"
msgid "Try Again"
msgstr "재시도"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:1000
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1617
msgctxt "h46fcf911ga536g481fg9384gaabff3bf7720"
msgid "Uses 1 Thieves' Tools"
msgstr "도둑의 도구 1개 사용"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:1030
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:1067
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1639
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1650
msgctxt "h560d086ag3144g4595g9129ge69f0383a226"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:1097
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1550
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:287
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:287
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:464
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:192
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:402
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:339
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:322
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyInventory_c.xaml:212
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellBook_c.xaml:140
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:126
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:879
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel_c.xaml:269
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyEquipment_c.xaml:133
msgctxt "h07aaca85g63dbg4e60g88a2g0590077ea7e2"
msgid "Tooltips"
msgstr "툴팁"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:1198
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:834
msgctxt "ha87d5467gfc76g42b7g82aega958176e3494"
msgid "Total Bonus"
msgstr "총 보너스"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll_c.xaml:1501
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1257
msgctxt "h10b87da6ge266g44f0gaf03gec4ceb367dc8"
msgid "Add Bonus"
msgstr "보너스 추가"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/AlwaysOnTopOverlay.xaml:77
msgctxt "h3c31d03cg05a5g475ag8975gd0d2094350ee"
msgid " Syncing Cloud Save "
msgstr " 클라우드 저장 동기화 중 "

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Book.xaml:203
msgctxt "hecc6388dgad05g47edg82e1gdaaf3dd759b9"
msgid "Turn Page"
msgstr "페이지 넘기기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Book.xaml:207
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:293
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:293
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_Conditions_c.xaml:146
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConditionsPanel_c.xaml:32
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/DialogueHistory_c.xaml:77
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:465
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:346
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:1049
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5133
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues_c.xaml:404
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests_c.xaml:469
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration_c.xaml:400
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:329
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:259
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:156
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:275
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyInventory_c.xaml:219
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpeakerSelect_c.xaml:58
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellBook_c.xaml:146
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TutorialPopup.xaml:79
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TutorialPopup_c.xaml:178
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:886
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:202
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyEquipment_c.xaml:139
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyCharacterSheet_c.xaml:143
msgctxt "h6fefa28bg2149g4cacga071gd95b236b2d0b"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:26
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:36
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:68
msgctxt "hab9072beg1b90g4e9cga9f7g249bdba86007"
msgid "Subscribe to game stream"
msgstr "게임 방송 구독"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:47
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:304
msgctxt "h326b9db2g22e2g40d4gbef9g875a5427ebf1"
msgid "Start Stream"
msgstr "방송 시작"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:71
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:365
msgctxt "h65b0960fgd860g46deg978dg57a696af4e26"
msgid "Stop stream"
msgstr "방송 종료"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:97
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:19
msgctxt "h0818d69bgad1eg4355ga953gfaa88b9e8cdd"
msgid "You"
msgstr "당신"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:296
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:392
msgctxt "h6f7cfd79ga91eg4db4g9440gbfb9be43f9ca"
msgid "Session Manager"
msgstr "세션 관리자"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:324
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:395
msgctxt "h6ef4c690g9d9dg42acg90dfgfad99e0f42c2"
msgid ""
"The session manager allows you to make changes to the lobby, invite friends, "
"and reassign characters."
msgstr "세션 관리자가 당신이 로비를 변경하거나, 친구를 초대하거나, 캐릭터를 다시 할당할 수 있도록 허가했습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:347
msgctxt "h0d98c8cbg811eg40a5g958dg2552a3f4e350"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:355
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:190
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:310
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates.xaml:561
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates.xaml:699
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:687
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:1004
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions_c.xaml:155
msgctxt "hd9ef0e80g254cg4b35gb1e7gadfd05fe9f25"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign.xaml:363
msgctxt "hf119767dg2989g40bega96dg7462cae21d2a"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:140
msgctxt "hcb913d85g7404g4f40gbda7g914ee60b0008"
msgid "Mute Player"
msgstr "플레이어 음소거"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:141
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:235
msgctxt "h0487803bgd9e5g4e29gbcf3gfefce7a32e52"
msgid "Kick player"
msgstr "플레이어 추방"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:164
msgctxt "h41d3cc8eg669ag4ff4g8186gb2f5fdfce971"
msgid "Select Character"
msgstr "캐릭터 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:171
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:159
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:36
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem_c.xaml:102
msgctxt "h7a174735g0099g4ca9ga1f7ga53ad66b1aa4"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:177
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:299
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_Conditions_c.xaml:138
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:782
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:423
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:1055
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:386
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1561
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:530
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:273
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpeakerSelect_c.xaml:53
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:198
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyCharacterSheet_c.xaml:149
msgctxt "h5c405124g4622g4197g9239gb635f371bf0e"
msgid "Navigate"
msgstr "둘러보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:182
msgctxt "h8d686cffg5d06g4d96g8e59geeccd1024436"
msgid "Move Character"
msgstr "캐릭터 이동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:193
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:313
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1398
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:269
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:269
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:690
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:735
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:382
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions_c.xaml:158
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions_c.xaml:250
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:155
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:355
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:421
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:548
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1295
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1365
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:356
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:222
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:174
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:37
msgctxt "hba9c74bbg1f89g4f68gbafbg1bcf7442cfae"
msgid "Hold"
msgstr "홀드"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:222
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:340
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:456
msgctxt "h411fb88eg5261g437aga291g2fb260e633c6"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:224
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1566
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SortInventory_c.xaml:85
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SortInventory.xaml:83
msgctxt "h43f0dd5cg543cg46f5gaa87g4f14f4803cd1"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:272
msgctxt "h31e294e7gd2a4g45aegb68eg9c9d66eab88d"
msgid "Diplomatic actions"
msgstr "외교적 행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:279
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:30
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:51
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1519
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:17
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:96
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:70
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:257
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:145
msgctxt "h5bacb1e0geecag4473g9aa1g3f3ed207377e"
msgid "Invite Friends"
msgstr "친구 초대"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:292
msgctxt "hc0696860g8a44g473fg908agd1a15e0936cb"
msgid "Show Stream"
msgstr "방송 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterAssign_c.xaml:425
msgctxt "hf84c0ed8gfabdg4c63gac1ag987cca77de6c"
msgid "Session Settings"
msgstr "세션 설정"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates_c.xaml:84
msgctxt "hf9de073cgfc9bg498cg97c5ga20d486d9e3a"
msgid "Vacancy"
msgstr "비어 있음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates_c.xaml:89
msgctxt "hefe0dbf0geb1ag48f8g88b0gba0c5e053381"
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates_c.xaml:92
msgctxt "h1971457egef06g4b81g971egf30997b9bd22"
msgid "Companion"
msgstr "동료"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates_c.xaml:95
msgctxt "h329b540dgbab9g4999g999dg371e10359d25"
msgid "Summon"
msgstr "소환"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates_c.xaml:98
msgctxt "hc6195bc3g1dfcg4e77gb619g147fd0f74ec8"
msgid "Followers"
msgstr "추종자"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:756
msgctxt "ha635e2bfga0f5g4d71g8a1bg80dfebf93101"
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:759
msgctxt "h0f49a5c4g802ag496dg9fc0g6e6224307f51"
msgid "Companion"
msgstr "동료"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:762
msgctxt "hce7e00b6ge11dg41f8ga991gf3eca0afb89f"
msgid "Summon"
msgstr "소환"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:765
msgctxt "hd0338633ga351g4d67gac56ge2c21883f875"
msgid "Follower"
msgstr "추종자"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:856
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6798
msgctxt "h7bb323e1g2294g4f5eg905eg82ae9d71abf0"
msgid "Unavailable: spell not Prepared."
msgstr "사용 불가: 주문이 준비되지 않음."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:1075
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3478
msgctxt "h9079b9dcgb3b5g4f5cg9ca0gccadfa842d28"
msgid "E"
msgstr "E"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3233
msgctxt "hd7341f92g766ag4d6fg81a6gb5006d22a44b"
msgid ""
"Your current <LSTag Tooltip=\"CampSupplies\">camp supplies</LSTag>. You need "
"[1] supplies to fully rest."
msgstr ""
"보유중인 <LSTag Tooltip=\"CampSupplies\">야영 물자</LSTag>. 완전히 휴식하려면 [1] 개가 필요합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3243
msgctxt "h7708bf73ge1fcg40a0gbc51g5128c57ef782"
msgid "Supplies"
msgstr "물자"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3266
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1925
msgctxt "hd14181dbgc234g48f9gbb1dg4a014583669e"
msgid ""
"Inspiration <LSTag Type=\"Image\" Info=\"Inspiration\"/> can be spent to "
"reroll an <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">Ability Check</LSTag>. Complete "
"<LSTag Tooltip=\"BackgroundGoals\">Background Goals</LSTag> to gain more "
"Inspiration."
msgstr ""
"영감 <LSTag Type=\"Image\" Info=\"Inspiration\"/> 을 소모해 <LSTag Tooltip="
"\"AbilityCheck\">능력치 판정</LSTag>을 다시 굴릴 수 있습니다. <LSTag Tooltip="
"\"BackgroundGoals\">배경 목표</LSTag>를 완료해 영감을 더 획득하세요."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3272
msgctxt "h62619d26gd851g48a3g9c91ge21ad5928086"
msgid "Inspiration"
msgstr "영감"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3295
msgctxt "h1e646e86g3c05g4c96g9fd8g9c521871d554"
msgid ""
"Gold represents your total wealth. Use it to buy equipment and bribe other "
"characters."
msgstr "금화는 당신의 재산을 나타냅니다. 금화를 사용해 장비를 구입하거나 뇌물을 줄 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3299
#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:498
msgctxt "h4ef69730g7c3fg424ag8a7cge91e33fe7cee"
msgid "Gold"
msgstr "금화"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3310
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:802
msgctxt "h82302eb4g8ff2g4ffegbe60gc579e1ae23af"
msgid "Permanent"
msgstr "영구"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3316
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6920
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8562
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8804
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9054
msgctxt "h2dc60835g9000g440fga70fg330291eda7eb"
msgid "[1] turns remaining"
msgstr "[1] 턴 남음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3331
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7456
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8964
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9084
msgctxt "h134a812fgc09eg43d7gbaadg9cb153532707"
msgid "[1] turn remaining"
msgstr "[1] 턴 남음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3339
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:805
msgctxt "hb2a148a4g90e3g4726g91a4g6f75d101d8a9"
msgid "Whilst on surface"
msgstr "표면에 서있는 동안"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3342
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:808
msgctxt "h51826368gf983g41a8gaf5cg0b141e1a1239"
msgid "Whilst in aura"
msgstr "범위에 있는 동안"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3345
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:811
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3058
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3064
msgctxt "h50ea69dagf61eg466fga47eg530c55933114"
msgid "Until Long Rest"
msgstr "휴식할 때 까지"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3348
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:814
msgctxt "hffed1068gce4cg4b81g99c0g9e7967ed129c"
msgid "Whilst in environment"
msgstr "환경에 있는 동안"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3360
msgctxt "he162765ega290g4934ga287g65430dcac222"
msgid "General Tutorial"
msgstr "일반 튜토리얼"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3363
msgctxt "h470a1dcfg4daag4f70g8f74g7c40dd9e56fe"
msgid "Combat Tutorial"
msgstr "전투 튜토리얼"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3367
msgctxt "h1e323305g61b3g4f01gb4dag9f9e4d9cf670"
msgid "Gameplay Tutorial"
msgstr "게임플레이 튜토리얼"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3371
msgctxt "h3c4dec9bgf673g4967gb69ag4a143056e291"
msgid "Character Tutorial"
msgstr "캐릭터 튜토리얼"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DataTemplates.xaml:3375
msgctxt "h4447b265g36e8g4ed2g9f91g96dcd20dd041"
msgid "Exploration"
msgstr "탐험"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:261
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:363
msgctxt "hd0d4922ag7581g43eag9142g44e22c131fa8"
msgid "Origin"
msgstr "오리진"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:273
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:646
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:920
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:375
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:777
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1003
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:494
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:488
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:494
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:431
msgctxt "h261cce55g1d1eg4c09g9675ge5c1be13e820"
msgid "Appearance"
msgstr "외모"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:285
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:387
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4143
msgctxt "h12abe296ga0fbg44feg9451gb10a0bf92acb"
msgid "Skills"
msgstr "기술"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:532
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:615
msgctxt "h777d8a87gfd85g4997gbf2cg14d91c759e2c"
msgid "Listen to Origin Story"
msgstr "오리진 이야기 듣기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:540
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:624
msgctxt "h4e22c88bg6071g4c6dg81fdg68133ee0804d"
msgid "Select Origin"
msgstr "오리진 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:555
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:635
msgctxt "h3492f9f8g2946g40a5g8cc1g0af620c2a6bb"
msgid "Custom Origin"
msgstr "커스텀 오리진"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:559
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:25
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:639
msgctxt "heb7ccc73g0dcfg4a78g95efgd76c4bdb4c03"
msgid "Character Name"
msgstr "캐릭터 이름"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:565
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:694
msgctxt "h1d2631e2g78fdg4de2gadceg1a724c2f7d9b"
msgid "Select Background"
msgstr "배경 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:585
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1146
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:716
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1344
msgctxt "h6020727bge0e3g4de7gaf3ag469c3b32b3d2"
msgid "Select Race"
msgstr "종족 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:599
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1159
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:729
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1354
msgctxt "h29d1d637g94bbg4f11g9bdfgbe0042b60e40"
msgid "Select Subrace"
msgstr "하위종족 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:651
msgctxt "hcc23cfaagbc1eg4bb0gafb9g9f720497b786"
msgid "Identity"
msgstr "정체성"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:657
msgctxt "h4b38cdc8gf9b1g42d0g8a11g6875e943a574"
msgid "Not available in Early Access yet."
msgstr "얼리 액세스에서 사용할 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:668
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:1720
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2967
msgctxt "h033a526fg0fe7g4164g8431g177be16d148a"
msgid "Make a Choice"
msgstr "선택하세요"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:672
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:782
msgctxt "h81102ec7gef4dg42edg85b5g60d7fb1d13f9"
msgid "Voice"
msgstr "목소리"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:681
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:794
msgctxt "hbf7b56f9g7cd9g4b08g9986ge231edbbde18"
msgid "Hear Voice"
msgstr "목소리 듣기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:686
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:814
msgctxt "h800369a8g9201g4e9dg88a0g37f311fbcd18"
msgid "Face"
msgstr "얼굴"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:691
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:819
msgctxt "h290f2542g9702g4651g8afdgdae1f08a12eb"
msgid "Horn Style"
msgstr "뿔 형태"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:696
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:824
msgctxt "hc81ba7bcgb2ccg4423ga050g253fd53ce2c9"
msgid "Skin Colour"
msgstr "피부 색"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:707
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:829
msgctxt "h1203122ag1146g4759ga531g57ccd5ef36da"
msgid "Eye Colour"
msgstr "눈 색"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:718
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:834
msgctxt "haaecd709ga04eg4c33gb2a3gd5be989e5146"
msgid "Hairstyle"
msgstr "머리 스타일"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:721
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:837
msgctxt "h5060d1edg2799g4388g9203gc42e380c68f8"
msgid "Facial Hair"
msgstr "수염"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:724
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:840
msgctxt "h6ed36c54g1a3dg4c46g9987gd5882613ae05"
msgid "Hair Colour"
msgstr "머리카락 색"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:745
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:858
msgctxt "h3f96b6b8gd682g4b90ga8fdge34ccb965bbd"
msgid "Tattoo Style"
msgstr "문신"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:771
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:877
msgctxt "hbd793d8fg4b19g4efdga071g112ba7af47dd"
msgid "Makeup Style"
msgstr "화장"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:797
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:896
msgctxt "h0e1fded7g681ag4e5fgb0a2gc5928ab399a1"
msgid "Draconic Bloodline"
msgstr "용 혈통"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:824
msgctxt "hf12d3837gd6fbg448ag813dg9cf6d9a4d412"
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:827
msgctxt "h5d60ad1cg41dcg4d9fgaba8gda842c090327"
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:830
msgctxt "hea2ce077g2b7ag42dfgb194g928c3dd108a7"
msgid "Non-Binary / Other"
msgstr "논-바이너리 / 기타"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:849
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:934
msgctxt "h32d1c528g0dfbg4751ga413g275e6d7ba4c3"
msgid "Select Class"
msgstr "클래스 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:896
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:978
msgctxt "hd146e00aga3a6g4e42g8068g9271c358dc5b"
msgid "Deity"
msgstr "신앙"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:946
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1023
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:356
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:280
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:356
msgctxt "ha8e068ccg5974g4e83g9070gefe58efc012f"
msgid "Maximum Hit Points Per Level"
msgstr "레벨당 최대 체력"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:988
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1079
msgctxt "h05d3dcdfgd34fg4ca1gb294gafd882b078d2"
msgid "Select Skills"
msgstr "기술 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:992
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1081
msgctxt "hda608d66g306eg4739g8ea2g974918945bb8"
msgid ""
"You receive a bonus to every <LSTag Tooltip=\"Skill\">Skill</LSTag> that you "
"are <LSTag Tooltip=\"Proficiency\">Proficient</LSTag> in. This bonus "
"increases as you gain levels in your Class and applies to all <LSTag Tooltip="
"\"AbilityCheck\">Checks</LSTag> for that Skill."
msgstr ""
"<LSTag Tooltip=\"Proficiency\">숙련</LSTag>된 모든 <LSTag Tooltip=\"Skill\">기술</"
"LSTag>에 보너스를 받습니다. 이 보너스는 클래스의 레벨이 오를수록 증가하며, 해당 기술을 사용하는 모든 <LSTag Tooltip="
"\"AbilityCheck\">판정</LSTag>에 적용됩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1006
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1111
msgctxt "hb4f4053bg6a73g4eb6gb641g0b835bc3fecf"
msgid "Inherited Skills"
msgstr "고유 기술"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1011
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1116
msgctxt "ha501c259g518eg4925g8f4cgfbe442cdf2ef"
msgid "Inherited Skills with Expertise"
msgstr "물려받은 전문기술"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1021
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1126
msgctxt "he5394f55gf6c5g4781g921fg87d4ef5cb689"
msgid "Base Skills"
msgstr "기본 기술"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1041
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1146
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:375
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:318
msgctxt "h5cab4ab6g7b46g46cegb82fg3ea721099318"
msgid "Skills with Proficiency"
msgstr "숙련 기술"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1062
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1167
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:396
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:339
msgctxt "h601ff4c6g67b8g4f32gaaf7g8b29d6daa426"
msgid "Skills with Expertise"
msgstr "전문 기술"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1067
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1172
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:400
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:343
msgctxt "hb7bf72ebgcd1ag40fbg9f1eg85d9a5853d4d"
msgid ""
"Your Proficiency Bonus is doubled for any ability check that uses either of "
"your chosen Proficiencies."
msgstr "당신의 숙련도 보너스는 당신이 선택한 숙련도 중 하나라도 사용하는 능력치 판정 시에 두 배로 적용됩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1079
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1184
msgctxt "h5df90331gdf02g44d5gae28g409b309f633f"
msgid "Skills without Proficiency"
msgstr "숙련되지 않은 기술"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1101
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1214
msgctxt "h711b5e8bgb67bg43f7gac08g36b2e2466acd"
msgid "Assign Ability Points"
msgstr "능력치 점수 할당"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1137
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1280
msgctxt "h44d84d6fg14d8g4606gb563gf458f155defa"
msgid "Use Recommended"
msgstr "추천 설정 사용"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1145
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1343
msgctxt "h0606bec2g5227g499ag8f4bg9ab2589ccded"
msgid "Who do you dream of? Who attracts you?"
msgstr "네가 꿈에 그리는 이는 누구냐? 어떤 이에게 매력을 느끼지?"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1179
msgctxt "hb8f17a12gded0g4ed7g8897gfa821f15093c"
msgid "Return to Main Menu"
msgstr "메인 메뉴로 돌아가기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1204
msgctxt "h56d658aeg90c9g4decg895bg66f9bb919211"
msgid "Return to Character Creation"
msgstr "캐릭터 생성 메뉴로 돌아가기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1275
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1376
msgctxt "h06b74424gf3bdg4b6cgbe63g84b32198e162"
msgid "Venture Forth"
msgstr "출정"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1288
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1400
msgctxt "ha76ad417g8e0fg4767g9af3gbfd82ca27cfb"
msgid "Waiting for others..."
msgstr "다른 플레이어를 기다리는 중..."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation.xaml:1297
msgctxt "hccfb0467gf162g4e79g9319g175b2902128b"
msgid "Cancel Ready"
msgstr "준비 취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:32
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:28
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:245
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:218
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:50
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:26
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:350
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:26
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:228
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:136
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog_c.xaml:27
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem_c.xaml:24
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:27
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:42
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:58
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:22
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:29
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:36
msgctxt "h31d65d36gfe5fg4f9bg9184g9f8ceee5f3ed"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:36
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:31
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:248
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:221
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:53
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:139
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog_c.xaml:30
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem_c.xaml:27
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:30
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:46
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:23
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:30
msgctxt "he9fced45gde55g4de9g910cg0fe252620556"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:671
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog_c.xaml:98
msgctxt "h3e86cbedg1814g4052gb29fg51ae4e1e9f05"
msgid "Change Name"
msgstr "이름 변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1218
msgctxt "h6ebedfdagbc06g4907g8576gb960a1bb8516"
msgid "Total Points"
msgstr "총 점수"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1514
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:278
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:278
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:115
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:308
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting_c.xaml:78
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:380
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:253
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:525
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellBook_c.xaml:133
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:92
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:105
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:112
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:119
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:863
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SortInventory.xaml:79
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:167
msgctxt "hd0c08193ga7f2g4a7eg8225g63748c7b3096"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterCreation_c.xaml:1545
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:282
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:282
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:243
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:360
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting_c.xaml:74
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:175
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyInventory_c.xaml:230
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:906
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyEquipment_c.xaml:152
msgctxt "h6209ea30gd0cbg4a8bg9867g404a74082149"
msgid "Move Selection"
msgstr "선택 이동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:26
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:30
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:25
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:29
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:26
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:30
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:25
msgctxt "h8e782babg516fg4d7cgbd57g335de64c94a3"
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:36
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:35
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:36
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:31
msgctxt "h1912b50dgcd8ag4f74g9d0bg1666165c3451"
msgid "Spell"
msgstr "주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:39
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:42
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:38
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:41
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:39
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:42
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:34
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:37
msgctxt "h420f4742g1f0dg4d44gb326g4a8f7547b7a3"
msgid "Action"
msgstr "행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:45
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:44
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:45
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:40
msgctxt "h5d603bcfg4028g4476g92b3gbca357af6bee"
msgid "Cantrip"
msgstr "소마법"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:139
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:112
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:139
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:108
msgctxt "h6acd4e01g00b5g433fga75bg2d40abdb96bf"
msgid "New!"
msgstr "신규!"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:229
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:173
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:229
msgctxt "h367435b9gcc89g4ce9ga48ag25c8ffa94da9"
msgid "Swap Feat"
msgstr "특기 교체"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:247
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:201
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:247
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:166
msgctxt "ha7867654g6f71g41ccgbd0bgba956a682293"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:315
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:320
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:191
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:315
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:320
msgctxt "h8d972d53g459fg46f2g92afg277cdaf63da5"
msgid "Level Up!"
msgstr "레벨 상승!"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:353
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:277
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:353
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:242
msgctxt "h62e4a81dgd558g4584gbe5bgf58ea9b23c09"
msgid "Through experience, you acquire new power."
msgstr "경험을 통해 새로운 힘을 얻었습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:354
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:278
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:354
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec.xaml:243
msgctxt "h39ce421cg43dcg4be6gb006g0ab43d8ec03b"
msgid "You gain the following traits:"
msgstr "다음과 같은 특성을 획득합니다:"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterFullRespec_c.xaml:515
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp.xaml:510
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterLevelUp_c.xaml:515
msgctxt "h6ed252e1g8818g4a2agb5d8ga29e5c62107c"
msgid "New Feat!"
msgstr "새로운 특기!"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:251
#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:318
#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:534
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues.xaml:227
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues_c.xaml:218
msgctxt "hc610c4aeg0285g4e2agbc31g4bb458c1c7b3"
msgid "Dialogue"
msgstr "대사"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:262
#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:329
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:190
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:172
msgctxt "h20907681g950fg42f3g844fg251c11592d4d"
msgid "Tutorials"
msgstr "튜토리얼"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:296
#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:532
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues.xaml:221
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration.xaml:117
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues_c.xaml:213
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests.xaml:236
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests_c.xaml:283
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration_c.xaml:174
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:184
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:167
msgctxt "hb4bac393g5295g4e80g8dacge61e914d2313"
msgid "Journal"
msgstr "일지"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:307
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration.xaml:123
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration_c.xaml:179
msgctxt "hf915ab82gc327g4b89g9380g9befc60565d6"
msgid "Inspiration"
msgstr "영감"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:533
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:104
msgctxt "h20153f3fgbdd3g488fg9edfgc3ea58c19e9c"
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:608
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:201
msgctxt "hbdf03d69g4510g4132ga6b9g9954ea3bf29b"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:612
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:205
msgctxt "h5afeb434g0770g4002g87e3gf1968baa10ae"
msgid "Party Member"
msgstr "파티 동료"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:616
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:209
msgctxt "h2b3750f8gafacg4320g85d3gc39e0eaa3712"
msgid "Ally"
msgstr "아군"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:620
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:213
msgctxt "h557baa31gfb89g4addg97fege669e89c1e3a"
msgid "Neutral"
msgstr "중립"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:624
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:217
msgctxt "h17310606ga5c4g4650gaaf7g6fda279b5b9c"
msgid "Enemy"
msgstr "적"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:628
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:221
msgctxt "h01e85b06g85bdg4626g83ccgb35104b04cd1"
msgid "Quest"
msgstr "퀘스트"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:632
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:225
msgctxt "h6e7300c7ge312g48a0gaf7bgef7aba11e811"
msgid "Secret"
msgstr "비밀"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/JournalTemplates.xaml:636
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:229
msgctxt "h2020fdf6g224eg40cfg80ecg91fed5d32d11"
msgid "Waypoint"
msgstr "웨이포인트"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterPanel.xaml:201
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:349
msgctxt "h466539fbg61aeg40adga77dgfe28110cbe78"
msgid "Inventory and Equipment"
msgstr "인벤토리와 장비"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterPanel.xaml:218
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:189
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:19
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellBook_c.xaml:75
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:150
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:355
msgctxt "h15329947gc691g4323gac0fge3fbcecb92d9"
msgid "Spellbook"
msgstr "주문책"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterPanel.xaml:233
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3852
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:162
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:361
msgctxt "h2fda2a98g24aeg4745ga96fg486c04590c4e"
msgid "Reactions"
msgstr "반응 행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterPanel.xaml:280
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:186
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:373
msgctxt "h2e7c9702ge80dg4f47g8551gaf988cde27de"
msgid "Character Features"
msgstr "캐릭터 요소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_Conditions_c.xaml:50
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:408
msgctxt "h6c0be6c7g03b1g4a6fg821cgf17fff2079d2"
msgid "Condition"
msgstr "상태"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_Conditions_c.xaml:123
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4821
msgctxt "hf777db58gf537g4f59g8bb2g4fb9b9d3fd59"
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_Conditions_c.xaml:142
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConditionsPanel_c.xaml:27
msgctxt "hd493683egfdfdg4a5ag85fagfc2aff4902b6"
msgid "Scroll"
msgstr "두루마리"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates.xaml:550
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:803
msgctxt "h9780697dg52a7g41efg8505g63172f1c03ad"
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "저장하지 않은 변경사항이 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates.xaml:553
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:272
msgctxt "hfe928c0dgb014g4eb2g8c52g6ed43b026e20"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates.xaml:569
msgctxt "h25d571f7g0b5fg4c8agb2f9g6b3aab5225ce"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates.xaml:697
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:996
msgctxt "hd58c82e5ga514g4c6ag9f1eg29134bf7e78b"
msgid "Clear"
msgstr "비우기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates.xaml:698
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:1000
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration.xaml:56
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration_c.xaml:75
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration.xaml:85
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration.xaml:148
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration_c.xaml:39
msgctxt "h675a55aegd07cg4ab0g862dg0c564197d478"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:147
#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:192
#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:261
#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1145
msgctxt "hdc536834g65bbg40d1ga462gf8b1d43b6753"
msgid "Press [1] to view"
msgstr "[1] 키를 눌러 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:152
msgctxt "hea4bd53bg2937g4e35gbe00gfb83c7ec7d8b"
msgid "Open Inventory to view"
msgstr "인벤토리를 열어 확인"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:197
msgctxt "h8a893051gb817g4a6dgaaf1gc118357d8ce4"
msgid "Open Spellbook to view"
msgstr "마법서를 열어 확인"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:266
#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1150
msgctxt "he026a608g7a48g4952g8102g4bfa627245bc"
msgid "Open Journal to learn more"
msgstr "더 알아보려면 일지를 확인"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:376
#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1113
msgctxt "he83f8302g3831g4b80gaeb3gdfeb0c9a6287"
msgid "+ [1] XP"
msgstr "+ [1] XP"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:385
#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:400
#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:419
#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:429
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8785
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1782
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2175
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3981
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4764
msgctxt "h5df00b79ga6acg4d9fgb8dag23340151fba7"
msgid "Lv [1] [2]"
msgstr "Lv [1] [2]"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:533
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PassiveRoll.xaml:59
msgctxt "ha81a7198g8adag4775g8bceg7376da401478"
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:536
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PassiveRoll.xaml:62
msgctxt "h820e2fcag316bg4939gb2e1g2a41ce286d4b"
msgid "Succeeded"
msgstr "성공"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:673
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:837
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2276
msgctxt "h8cd254b3ga2a2g47d1g9523g991a3b00eabf"
msgid "Initiative"
msgstr "우선권"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:706
msgctxt "h825eb2d5g2cb7g4d79gaa06g281059080373"
msgid "The enemy is surprised!"
msgstr "적이 기습당했습니다!"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:715
msgctxt "h60656696g584eg40c5ga636g1d94768f85b3"
msgid "You are surprised!"
msgstr "아군이 기습당했습니다!"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:821
msgctxt "h0ceb91d1gc986g4629gaef8gd71af4a90dee"
msgid "Commence Battle!"
msgstr "전투 시작!"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:828
msgctxt "h7d84a711gcd04g4b78ga1b9g19ee82de7a2e"
msgid "Joined Battle!"
msgstr "전투 참가!"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:874
msgctxt "h454f2809gcc4ag4ab6gac72gccec15c0dda3"
msgid "Your Turn"
msgstr "당신의 턴"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:884
msgctxt "h513cbe16g465bg420eg95cagf5fe78981bba"
msgid "Enemy Turn"
msgstr "적의 턴"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:894
msgctxt "hfbb0dc14gba0dg4fbegbd3cg30c73c5da56c"
msgid "Neutral Turn"
msgstr "중립 턴"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1064
msgctxt "h857fb3cfg8f40g4944g8c5ag3074a9f67789"
msgid "Inspiration gained"
msgstr "영감 획득"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1068
msgctxt "h9dff545dg663cg4affg9115g4a5605481d24"
msgid "Inspiration gained"
msgstr "영감 획득"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1094
msgctxt "hac1d153bgf183g47edgb7b4g4f793f9c60fe"
msgid "[1] is Inspired"
msgstr "[1]: 고무됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1241
msgctxt "h494c3752g77e8g407cgb42eg19033f819d1e"
msgid "Wild Magic Surge!"
msgstr "와일드 매직 폭주!"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1333
msgctxt "heb72a172g73cfg4d8cg8471ge003ae79cdee"
msgid "Connecting to server... "
msgstr "서버에 연결 중... "

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1364
msgctxt "h320d17beg2bacg43f8g9006ga1609149bf0a"
msgid "[1] item was moved to your Traveller's Chest."
msgstr "[1] 아이템이 여행자의 궤짝으로 이동되었습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/NotificationLib.xaml:1380
msgctxt "h50da4fd0g7050g43ebgb7a2g40b48ab1d991"
msgid "[1] items were moved to your Traveller's Chest."
msgstr "[1] 아이템이 여행자의 궤짝으로 이동되었습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CombatLog.xaml:103
msgctxt "h8eb32f43g65dfg4691ga17agca8c8e91bf78"
msgid "[1] is pointing at something!"
msgstr "[1]: 누군가를 가리킴!"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CombatLog.xaml:118
msgctxt "h8bb590d5gffb3g4acega9a6g54d1ce796626"
msgid "[1] pointed at [2]!"
msgstr "[1]: [2] 가리킴!"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:732
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions_c.xaml:247
msgctxt "h0dcd297egde63g4e44g820dg07c21a2346d3"
msgid "Restore Defaults"
msgstr "기본값으로 설정"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:774
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration_c.xaml:58
msgctxt "ha6d53a36ga066g4e6ag9c62g4335bd3dea59"
msgid "Change Option"
msgstr "옵션 변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_c.xaml:789
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions_c.xaml:289
msgctxt "hce6efd68gaa45g4da2gaf87g58a6d03bb3f7"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:371
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:48
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:353
msgctxt "h02ae15ceg643fg41cagadc2g6a4d624daaa2"
msgid "Combine Items"
msgstr "아이템 조합"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:381
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:178
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:207
msgctxt "h47f58fa7g6e37g42fag8408gd89ae7856b9d"
msgid "Invalid Combination"
msgstr "올바르지 않은 조합"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:384
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:181
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:216
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:174
msgctxt "h1371c0f2g99ccg47a3g8012g9c240aec2b50"
msgid "Object is too far"
msgstr "물체가 너무 멀리 있음"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:387
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:184
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:219
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:178
msgctxt "h2a223e63g1953g4a41gb631gfe287b044889"
msgid "Ingredients missing"
msgstr "재료 부족"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:390
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:187
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:228
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:182
msgctxt "h85a8d808g354ag4709g8dbfg39437b3403e7"
msgid "You cannot add the base item as an ingredient"
msgstr "기본 아이템을 재료로 넣을 수 없습니다"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:393
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:190
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:237
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:186
msgctxt "h84799792gde2eg4c66g8a6bgc6ae05feaa02"
msgid "Core Item Not Found"
msgstr "핵심 아이템 없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:396
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:193
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:246
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:190
msgctxt "h90ce0538g95a1g4d73gb5c5g54a4dae1c4e9"
msgid "Ingredient Not Found"
msgstr "재료 없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:399
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:196
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:255
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:194
msgctxt "he3d62e55g4ed3g49fagb679ge4d9ef4a50b8"
msgid "Interrupted"
msgstr "방해됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:402
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:199
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:264
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:198
msgctxt "he1c084aag96c0g4716gb47cge9f7e6e5b69d"
msgid "No more empty slots!"
msgstr "빈 슬롯 없음!"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:405
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:202
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:267
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:202
msgctxt "h5a6c11e8gf30eg4543g8cb4ge288199d523d"
msgid "Item already added"
msgstr "아이템 이미 추가됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine.xaml:414
msgctxt "h040b1f64g325eg4b46gb957gc2347cf3fb0d"
msgid "Combine"
msgstr "조합"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:13
msgctxt "h5c2bca90g60ddg49fega1c2ga2894424c059"
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:37
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:242
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:251
msgctxt "h468f21a6g00c2g41c3g81d3gbe5291d6ab4d"
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:38
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:243
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:252
msgctxt "h054025c0gd806g418agb58dg6b325823b7cd"
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:46
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:55
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:64
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:82
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:91
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:129
msgctxt "h6c2626ddg01c1g42e2g807cgeee804af1695"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:47
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:56
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:65
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:83
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:92
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:130
msgctxt "h31ae3639g2e75g4043g9ed6g9425ac022c28"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:48
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:57
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:66
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:84
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:93
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:131
msgctxt "h9cb7d61cg981ag40b8ga791gee4b98559781"
msgid "High"
msgstr "높음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:73
msgctxt "h6d739cc8gfd7ag426fgb66dg07de7e55662f"
msgid "Point"
msgstr "점"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:74
msgctxt "hae6ca030g8bd0g48bfg9e6eg35bf61f3ca4f"
msgid "Linear"
msgstr "선"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:75
msgctxt "h42631bbfg5575g4fe3g844fga06fd6b3fa0e"
msgid "Trilinear"
msgstr "삼중선형"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:100
msgctxt "hcba7a789gdcebg465egb397g1cd8411c3c81"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:101
msgctxt "hc373afd3g21bfg42c0g91f1g197966717d24"
msgid "SMAA"
msgstr "SMAA"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:102
msgctxt "hc2a0855cg345fg4f25g891fgc944feea6fcd"
msgid "TAA"
msgstr "TAA"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:103
msgctxt "h54ab0dc2g7c47g42e9gb562g2dbc62f0f22d"
msgid "DLAA"
msgstr "DLAA"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:147
msgctxt "h512c64e5g0216g48f7g92e2g20dc9854bc39"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:148
msgctxt "heab913a5g6e85g4fccg8f2bg8a7391de6cab"
msgid "Gaussian"
msgstr "가우시안"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:149
msgctxt "h71778ed5g1961g4c9ag9e53g81de7394fea1"
msgid "Circular"
msgstr "원형"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:260
#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:271
msgctxt "h70e91ca7g7e02g46afga8b1g25d8e73228dc"
msgid "Native Resolution"
msgstr "실제 해상도"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:261
msgctxt "h41005cd1g3852g4579g939bg186b209b4df1"
msgid "DLSS Quality"
msgstr "DLSS 품질"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:262
msgctxt "h57d67e56g6a80g4101ga0b0g5cd7d8e45866"
msgid "DLSS Balanced"
msgstr "DLSS 균형"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:263
msgctxt "h57b57678g7336g443bgbaa5g6b63d0bd2cec"
msgid "DLSS Performance"
msgstr "DLSS 성능"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:272
msgctxt "hd8820703gace0g40d1g9209gd53af8cfcf1a"
msgid "FSR Ultra Quality"
msgstr "FSR 울트라 품질"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:273
msgctxt "he3222c4eg72feg4c73g9e51g0b032e5edff2"
msgid "FSR Quality"
msgstr "FSR 품질"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:274
msgctxt "h69f49da0g6ecag47f5g8266g967e1448addc"
msgid "FSR Balanced"
msgstr "FSR 균형"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:283
msgctxt "hf273ba79g745ag4dafga74bge7355c79d09f"
msgid "Occasional"
msgstr "가끔씩"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:288
msgctxt "heb7ba0d5g7f4cg49e9g9ce2g86cf5e5bd277"
msgid "Rare"
msgstr "희귀"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:292
msgctxt "hf55f2b8bgffa6g4589ga3c2g3e960d208aec"
msgid "Always"
msgstr "항상"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:296
msgctxt "h2b284f2cgeb79g4839g94fage7ca74f5c038"
msgid "Never"
msgstr "끔"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/OptionTemplates_Shared.xaml:306
msgctxt "h1169e44bg06ddg4592g8016gfaa0943514c6"
msgid "[1]px"
msgstr "[1]px"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:55
msgctxt "hbee7689cg739bg420ag9d0eg9679d8fa21f9"
msgid "Closed (Default)"
msgstr "닫음 (기본)"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:56
msgctxt "h06e58602gbe31g4109g94b6g0845c41f3ab3"
msgid "Open to invites only"
msgstr "초대만"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:57
msgctxt "h07ab9aa6g700bg4276gbf7bg499a7667b594"
msgid "Open to friends only"
msgstr "친구만"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:58
msgctxt "h914a6b7ag951bg4f0fg8dadg0268bf11500a"
msgid "Anyone"
msgstr "누구나"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:95
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:23
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:198
msgctxt "h79e25b8eg922dg421egbb45gf52e3f0273ba"
msgid "Session Settings"
msgstr "세션 설정"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:106
msgctxt "hd907abe4ge756g4149ga118ga4517a9107f9"
msgid "LAN Connections"
msgstr "LAN 연결"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:110
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:161
msgctxt "hb58e2aceg882dg411ega3d4g9dee6bd2ae49"
msgid "Direct Connections"
msgstr "직접 연결"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:115
msgctxt "hd822564egf4fag475agbd42g9270c5748a24"
msgid "Direct Connection ID"
msgstr "직접 연결 ID"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu.xaml:138
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:403
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:427
msgctxt "h68f975abgec41g4751g9d2bgc35b400b6fe0"
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad_c.xaml:160
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:274
msgctxt "hc76b68d4g8daeg422eg80b2ge283aa2465d9"
msgid "Steam Cloud"
msgstr "스팀 클라우드"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad_c.xaml:161
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad_c.xaml:184
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:268
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:275
msgctxt "hb20007ddg7ba5g4432ga01eg42b1f30c0e2f"
msgid "Uploaded"
msgstr "업로드됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad_c.xaml:173
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:331
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:170
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:282
msgctxt "h3efe7ad3g38e4g4155g888dg642ed634e5b6"
msgid "Syncing..."
msgstr "동기화 중..."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad_c.xaml:183
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:267
msgctxt "hd9a78783g7021g4e8dga770g11c966ce5262"
msgid "Cross save"
msgstr "교차 저장"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad_c.xaml:196
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:311
msgctxt "h36ab7cddg5320g4ba0ga3f5g84b0c69c25b5"
msgid "Uploading"
msgstr "업로드 중"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad_c.xaml:201
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:316
msgctxt "hda248faeg2731g45a1g9687ga449aef4f1cf"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad_c.xaml:268
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:231
msgctxt "h4cb97c56g2888g45c4g8b54ga92efe29d05f"
msgid "Deprecated version"
msgstr "사용 불가능한 버전"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad_c.xaml:271
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:234
msgctxt "h1a72f51bg19b8g489cg875dg60e3ca119f57"
msgid "Incompatible version"
msgstr "호환되지 않는 버전"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:13
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame_c.xaml:25
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:41
msgctxt "h07d13857g9ac7g4a97g912cg78a67b932954"
msgid "Delete Save File"
msgstr "세이브 파일 삭제"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:16
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:36
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:58
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:25
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue.xaml:22
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame_c.xaml:28
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:27
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:44
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:31
msgctxt "hf52bf842g05beg48dega717gca15b3678e0e"
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:19
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:39
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:61
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:28
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue.xaml:26
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame_c.xaml:32
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:31
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:48
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:34
msgctxt "heded8384gb4f5g439dg9883g5cf950b2bbfc"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:26
msgctxt "hff837222g4949g4631g9090g989ae93fbe29"
msgid "Are you sure you want to delete [1]?"
msgstr "[1] 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:33
#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:360
msgctxt "ha58e0d43g4b0ag433ag939eg1c140baa7732"
msgid "Delete Campaign"
msgstr "캠페인 삭제"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:46
msgctxt "h66937a39g1904g45a6gae4ag8fad832cc5ee"
msgid "Are you sure you want to delete [1]'s campaign?"
msgstr "정말로 [1]의 캠페인을 삭제하시겠습니까?"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:212
msgctxt "hbb2f0430g4914g4a10g8e16g64475b192e02"
msgid "Play Time"
msgstr "플레이 시간"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:215
msgctxt "hd2d05509gaea8g4d37g9457gf3e226b4baa1"
msgid "Save Date"
msgstr "저장 날짜"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:220
msgctxt "hbbc4fb50ga17ag467dgb3b8g8db652071022"
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:241
msgctxt "h43359aecg77b3g49d0g9632g18a79d3e0bbd"
msgid "Save File Information"
msgstr "세이브 파일 정보"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:270
msgctxt "hc41b7af0g94d7g4e1ag979cg904a9146c941"
msgid "Manual Save"
msgstr "수동 저장"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:284
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame_c.xaml:104
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:138
msgctxt "h4b0153e2g855bg45fag9e49g9c4ae03a648c"
msgid "Delete Save"
msgstr "세이브 삭제"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:336
msgctxt "h07880ddcgf66eg4c24g9fd5g6ad2c8cf67c3"
msgid "Quick Save"
msgstr "빠른 저장"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:340
msgctxt "habeee505g3007g49cag8398gca3ebc53911b"
msgid "Autosave"
msgstr "자동 저장"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/SaveLoad.xaml:347
msgctxt "h3eee6536g6802g4551g90ffge290cd22d5de"
msgid "Campaign Information"
msgstr "캠페인 정보"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:22
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5502
#: Game/Public/Game/GUI/Theme/DefaultTheme.Styles.xaml:1916
msgctxt "h809e08f9g0ae8g4057g8941g245023916247"
msgid "Sort By"
msgstr "정렬 기준"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:381
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container.xaml:458
msgctxt "h1cc89290gfa2eg406cg9e5bg75a612b65633"
msgid "Take All"
msgstr "모두 챙기기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:428
msgctxt "h6e6da963gfbc2g4748g992bg703411291b7b"
msgid "Pick up"
msgstr "줍기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:437
msgctxt "ha79bea24gc6b1g456egbcffg85345181359d"
msgid "Move Item"
msgstr "아이템 옮기기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:445
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:323
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:443
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1168
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:432
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyInventory_c.xaml:206
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:872
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket_c.xaml:178
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyEquipment_c.xaml:126
msgctxt "heb4b592bgc665g4e17ga685g07e2eb5e25db"
msgid "Actions"
msgstr "행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:458
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:494
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:450
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket_c.xaml:188
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket.xaml:147
msgctxt "hff1685e4g3845g4846g99bfg219ae73ce55d"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:470
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container_c.xaml:482
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:447
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:445
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyInventory_c.xaml:235
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:894
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SortInventory_c.xaml:79
msgctxt "hce314911gcae3g4345gbc5ag201bc976a594"
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions_c.xaml:130
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions.xaml:132
msgctxt "ha1203813gdec7g4fe8gb6b4gf2f34b8e226a"
msgid ""
"No endorsement or affiliation is intended between Stadia and the "
"manufacturers of non-Stadia controllers or consoles. STADIA, the Stadia "
"beacon, Google, and related marks and logos are trademarks of Google LLC. "
"All other trademarks are the property of their respective owners."
msgstr ""
"No endorsement or affiliation is intended between Stadia and the "
"manufacturers of non-Stadia controllers or consoles. STADIA, the Stadia "
"beacon, Google, and related marks and logos are trademarks of Google LLC. "
"All other trademarks are the property of their respective owners."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions_c.xaml:215
msgctxt "h05b1b507g66c2g4c1ega59bg709c57ea9203"
msgid "Rebind"
msgstr "재할당"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions_c.xaml:229
msgctxt "h74db77aegf418g469fga090g881712cd20fe"
msgid "Edit bindings"
msgstr "할당 변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerOptions_c.xaml:232
msgctxt "h54c17e1bg9bc5g4fbag87a9g0d5324ddcf97"
msgid "End editing"
msgstr "변경 취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/UIData.xaml:9
msgctxt "h403a278dg5a07g4880g8cbfg8f7a32371774"
msgid "Gameplay"
msgstr "게임플레이"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/UIData.xaml:10
msgctxt "hfeda2eecg2914g43b5g8c40gf631955c6fc7"
msgid "Keybinds"
msgstr "키 할당"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/UIData.xaml:11
msgctxt "h8477d7d0gd300g4038g900cg9fba6ea3f776"
msgid "Controller"
msgstr "컨트롤러"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/UIData.xaml:12
msgctxt "h6fe88b68g3107g428bga892g9c9e8de97b26"
msgid "Video"
msgstr "영상"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/UIData.xaml:13
msgctxt "hfbb6060fge7cbg43a8gbc3egf7d866372ee5"
msgid "Audio"
msgstr "음향"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/UIData.xaml:14
msgctxt "h38048018g83c3g4319g97b6g45d78b408e01"
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerRebinding.xaml:263
msgctxt "hc0b35737g6e4bg49a8gb936ged44bcf0cb2a"
msgid "Rebind controller"
msgstr "컨트롤러 재할당"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerRebinding.xaml:267
msgctxt "hb78bff63g99b3g4411gabc6g41012d36498e"
msgid "Swap input with..."
msgstr "입력 수단 변경..."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerRebinding.xaml:324
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration.xaml:57
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration_c.xaml:62
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration.xaml:81
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration.xaml:147
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration_c.xaml:25
msgctxt "hb625919egaa48g48aegbdd8g99a9c590323e"
msgid "Accept"
msgstr "확인"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ControllerRebinding.xaml:334
msgctxt "hc85c42e5g85bfg4ba0g9cedg6cfd014bca42"
msgid "Cancel/Back"
msgstr "취소/뒤로"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:24
msgctxt "h501a3a60gfa2eg4560gb972gd0a52e9a9e8c"
msgid "Edit lobby name"
msgstr "로비 이름 변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:74
msgctxt "hb938ed2eg4dfdg4ee5ga12cg99a4a690667d"
msgid "Play alone or invite friends. The game is not visible online."
msgstr "혼자 플레이하거나 친구를 초대하세요. 이 게임은 온라인에 표시되지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:90
msgctxt "h40f8efb3gc728g4af3g82a4g03d6e021dfc6"
msgid "Your game is eligible for matchmaking. Anyone will be able to join."
msgstr "공개 게임을 생성합니다. 누구든 참여 가능합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:149
msgctxt "h77be1275g0409g464fga83egfaadfb4dc53e"
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:155
msgctxt "hb739786agbb53g4bb1g9945gc5595e640d81"
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:215
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:396
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:421
msgctxt "haf666ef6gd33fg456cg830bg4158a2107a5e"
msgid "Server ID"
msgstr "서버 ID"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:238
msgctxt "h7f66c944g96d5g46e0gb201gdd13f4a5f05d"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:244
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:395
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:264
msgctxt "h04f38549g65b8g4b72g834eg87ee8863fdc5"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ConnectivityMenu_c.xaml:251
msgctxt "h1afb2ea1g6a3cg4766ga6dcg4f48d5aa0e79"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container.xaml:219
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5570
msgctxt "h9414328dgbabeg4602g82c1g4c947c1c8e34"
msgid "Sorting Options"
msgstr "분류 옵션"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Container.xaml:274
msgctxt "h5018809fg425fg4cf8ga7f7g1b31be233df7"
msgid "Inventory and Equipment"
msgstr "인벤토리와 장비"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/DialogueHistory_c.xaml:83
msgctxt "hab065f9dg3babg4815g8ad4gb071b2c29e25"
msgid "Scroll conversation"
msgstr "대화 스크롤"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:21
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue.xaml:20
msgctxt "h3de62469gbf26g4390ga9a5g530b768217fe"
msgid "Are you sure you want to attack?"
msgstr "정말 공격합니까?"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:22
msgctxt "h4ce24528g0b74g4dc1g8ba6g80071f09ac12"
msgid "Attack"
msgstr "공격하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:121
msgctxt "h300e48e5g689dg4133gbf34gd245a53eac06"
msgid "Stop listening"
msgstr "그만 듣기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:128
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue.xaml:193
msgctxt "he9e4a39fg8a5dg4ac5gacffgaea214260c69"
msgid "Dialogue history"
msgstr "대화 기록"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:135
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue.xaml:183
msgctxt "he4fdff4dga552g4023gb49bg333f39b77015"
msgid "Trade"
msgstr "거래"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:159
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue.xaml:188
msgctxt "hc2b3a4e3ge669g4919ga291ged7ebad9c1b1"
msgid "Attack"
msgstr "공격하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:213
msgctxt "h562f63a6g4aafg4e7bga0a0g80f9c5ecd8ac"
msgid "Poll viewers"
msgstr "투표 뷰어"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:238
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue.xaml:177
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:352
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:900
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PlayerPortraits_c.xaml:16
msgctxt "h455c1b64g1c6dg4ac4ga9aegb3f0d761858a"
msgid "Character select"
msgstr "캐릭터 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue_c.xaml:249
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue.xaml:200
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Minimap.xaml:525
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Minimap_c.xaml:75
msgctxt "h8be1f0ddgdfa7g4812ga2b5g04854b2a1a65"
msgid "Early Access"
msgstr "얼리 액세스"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Eula.xaml:72
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Eula.xaml:265
msgctxt "hf21c0f1egd4a5g440fgb099gb721c5997f5a"
msgid "EULA"
msgstr "이용 약관"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Eula.xaml:169
msgctxt "h91730c59g7cd3g47e4g9cc2g33668695ad7a"
msgid "Agree to EULA"
msgstr "이용 약관에 동의"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Eula.xaml:198
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Eula.xaml:319
msgctxt "hd3a02890gb44dg416fgb68dg9d2d899352cb"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Eula.xaml:208
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Eula.xaml:328
msgctxt "h01d5c470g61bfg498cgb17eg7be425444fa5"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:172
msgctxt "h36f94e2bgff7cg42c8g97e2g6078e01fac37"
msgid "Short Rest"
msgstr "짧은 휴식"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:211
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:2720
msgctxt "h4f3e940eg341bg4f48gb10eg417fcfff1064"
msgid "Flee Combat"
msgstr "전투에서 도망치기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:426
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterSelect_c.xaml:445
msgctxt "hc31a2c56g16f3g45d6gb4f3g4da4359e835e"
msgid "Split/Group"
msgstr "나누기/합치기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Dialogue.xaml:171
msgctxt "hb9a8dd57g134fg425fg9da0g1dc579af0c60"
msgid "Game Menu"
msgstr "게임 메뉴"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:109
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:15
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyInventory_c.xaml:139
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:138
msgctxt "h283ce3cbg6733g4d4fgb15ag88eaac9d99fa"
msgid "Inventory"
msgstr "인벤토리"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:241
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:20
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:174
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyPanel.xaml:367
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyCharacterSheet_c.xaml:71
msgctxt "hf76cbcb4g83ddg49d3gb01cgd00359f84713"
msgid "Character Sheet"
msgstr "캐릭터 시트"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:285
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:296
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyEquipment_c.xaml:109
msgctxt "h17d7ddccg1b46g4342g8b5eg98094c4e9a66"
msgid "Equip"
msgstr "장비"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:314
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration_c.xaml:393
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:252
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyCharacterSheet_c.xaml:125
msgctxt "h96519a3dg3102g441dg8336g0c0e10f4c388"
msgid "Expand"
msgstr "확대"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/CharacterOverview_c.xaml:356
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:170
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyInventory_c.xaml:225
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyEquipment_c.xaml:146
msgctxt "h77bed846g5b7dg4d9dg9a6dg48f5f5a1e56c"
msgid "Menu select"
msgstr "메뉴 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:151
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:228
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4800
msgctxt "hfc7ce51bga5d6g4711g8e19g3fcebf236de0"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:156
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:233
msgctxt "hd9415e41gcd92g47ddga4c2gfb4b3bbba45b"
msgid "Tiny"
msgstr "초소형"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:159
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:236
msgctxt "hef9e942bg4375g4accg8ca3g5a2fb95f0a02"
msgid "Small"
msgstr "소형"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:162
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:239
msgctxt "h597ef1deg4b4fg4387gbf1bg1b2314ab82e9"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:165
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:242
msgctxt "h58df9296gf2bag43abgbc12g19d478eb78d2"
msgid "Large"
msgstr "대형"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:168
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:245
msgctxt "hbba27962g6901g4564g977fgebccac49d12a"
msgid "Huge"
msgstr "거대형"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:171
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:248
msgctxt "he5d3cb78ge031g4233g9dfag5273c98c96b6"
msgid "Gargantuan"
msgstr "특대형"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:196
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:538
msgctxt "h489da407g8c63g442bgb59dg4f13763ceedd"
msgid "Story Item"
msgstr "스토리 아이템"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:203
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:564
msgctxt "hcd93833ag1000g48f9gb6f3g69b89475ee98"
msgid "The type of selected weapon."
msgstr "선택한 무기의 종류."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:217
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:557
msgctxt "hc787ab0dg9a15g40b7g9102g2d40a2e98626"
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:244
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:589
msgctxt "hebda3a55g1c81g415cg8bb0g36fa526e5c1b"
msgid "The weight of an item."
msgstr "아이템의 무게."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:256
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:606
msgctxt "he3984e57gf0b5g4a00g8feagb1cf74d23e64"
msgid "The weight of a container and its contents."
msgstr "보관함의 무게와 내용물."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:259
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:611
msgctxt "hfca30e45gdea2g40f4g9824gaa41fb2c88ef"
msgid "Total Weight"
msgstr "총 무게"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:267
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:618
msgctxt "h016d1351g90ceg493agb176gb2cdffe2ca1e"
msgid "The weight of an entire item stack."
msgstr "아이템 더미 전체의 무게."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:270
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:623
msgctxt "hd2f94edag012ag440fgbb17ge2b946378237"
msgid "Stack Weight"
msgstr "더미 무게"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:278
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:630
msgctxt "h64136245g9affg405dg9c31g46f035545f3e"
msgid "The average selling price of an item."
msgstr "아이템 판매 평균가격."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:281
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:635
msgctxt "h90f733a7gb26eg450bg931fge0f7245cba18"
msgid "Value"
msgstr "가치"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:304
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:266
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:1018
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2389
msgctxt "h3baf1fe2g7d16g4d77gbc35gc17a90fb27d6"
msgid "Conditions"
msgstr "상태"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:317
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:282
msgctxt "hd3f00e0ag520fg4d0cgbba3g5eeeeec98d91"
msgid "Abilities"
msgstr "능력"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:333
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:309
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:937
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2325
msgctxt "h74d1322ag4c4dg42eag9272g066b84d0d374"
msgid "Passive Features"
msgstr "패시브 요소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:361
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:345
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:937
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4598
msgctxt "hab8d8423g3797g4f2ega601g18f13af5add6"
msgid "Approval"
msgstr "호감도"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:554
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:687
msgctxt "he6b402adgd1fag4d54gbef7gd18036efe898"
msgid "Magical Properties"
msgstr "마법 속성"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:608
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:714
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:785
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:935
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:899
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2385
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4468
msgctxt "h98a4ccfbg20f4g4294g9bf7g624c95711539"
msgid "Resistances"
msgstr "저항"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:645
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:833
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:906
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:32
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:45
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2308
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:58
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:71
msgctxt "hf4cf9188gf1ddg4c70g8512g4578eb1e15b6"
msgid "Race"
msgstr "종족"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:657
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:841
msgctxt "h83fee0c7g1777g4fddga60dg6a31e2320de2"
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:684
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:868
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:824
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2269
msgctxt "h19c905a4g8058g4bc9gaaf6gfd89d3f5376d"
msgid "Movement Speed"
msgstr "이동 속도"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine.xaml:702
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:886
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:811
msgctxt "h04a565d3g3f77g47bbgba12gaa1823313087"
msgid "Attitude"
msgstr "태도"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting.xaml:38
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting_c.xaml:112
msgctxt "hb7180a49g729ag4ec3g9f87gaeadb7d4252c"
msgid "Select a Feat"
msgstr "특기를 선택하세요"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting.xaml:41
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting_c.xaml:115
msgctxt "h3a0e9481ge605g41fbgb7fag21d4a45f0c93"
msgid "For this Level, you may choose either Ability Improvement or a Feat."
msgstr "이 레벨에서, 당신은 능력 향상 혹은 위업을 선택할 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting.xaml:108
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting_c.xaml:82
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:372
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:702
msgctxt "hd17fc873gbda6g4283gb940gd9317b144143"
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting.xaml:114
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/FeatSelecting_c.xaml:88
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:132
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:378
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:519
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:707
msgctxt "h6045c6eag7befg4886g8493g9b28407a77d7"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:1043
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket_c.xaml:183
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyCharacterSheet_c.xaml:131
msgctxt "h557ee2acgaaf4g4b85g9a67g29f53570c4f0"
msgid "Tooltip"
msgstr "툴팁"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Examine_c.xaml:1059
msgctxt "h4c1e8d01g0e20g4944ga220g0223c8af93f7"
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:120
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:245
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:405
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:384
msgctxt "h1f5a4453gcd7ag4dc6gb127g5744ea1922ac"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:136
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:330
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:378
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:448
msgctxt "h8c64e3a9gef47g4fa4g8d07g4c6056b9ab5f"
msgid "Quit Game"
msgstr "게임 종료"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:162
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:302
msgctxt "hf1a302e1ged15g4e4fgae48g5579d02b2605"
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:176
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:316
msgctxt "h122d51e5g5078g4993g872eg803db71cc57b"
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:193
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:175
msgctxt "h4fbbc7e3ge45ag4c5bga315ga0155b914856"
msgid "Resume"
msgstr "계속하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:206
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:188
msgctxt "h294e6fd4gb977g4429g8c81g0775aa1688a7"
msgid "Save Game"
msgstr "게임 저장"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:234
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:218
msgctxt "heb9ae2d4g4fcdg4eb2g821bg97ed63c5ce8c"
msgid "Load Game"
msgstr "게임 불러오기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:249
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:259
msgctxt "h908649e6gdfe9g4a44g8bf3ga66cc295f28e"
msgid "Session"
msgstr "세션"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu.xaml:263
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GameMenu_c.xaml:273
msgctxt "h9ca1c81fged74g4594ga818gd9f44de63aa5"
msgid "Connectivity"
msgstr "연결성"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:166
msgctxt "h95958a84g3e7dg4615ga30cg345d06df7cb9"
msgid "Created <hl>[1]</hl>"
msgstr "다음을 생성함: <hl>[1]</hl>"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:174
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:167
msgctxt "h3ce43cb2gfecdg4a73g88feg68817006cd8d"
msgid "Combining..."
msgstr "조합 중..."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:223
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:221
msgctxt "h7a65a00ag12fcg4f9ega5d5g1f596d0af5b5"
msgid "[1]'s Inventory"
msgstr "[1]의 인벤토리"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:292
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:408
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:244
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:400
msgctxt "h7d5baf41g4783g4677g8f91g2144a7c3c6a0"
msgid "Add Item"
msgstr "아이템 추가"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:295
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:306
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:417
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:421
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:247
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:411
msgctxt "h66f5f06ag1874g4161g950dg86f429b26401"
msgid "Remove Item"
msgstr "아이템 제거"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:319
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1703
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:266
msgctxt "hc173e425geb02g4f20ga119g2cf1bd75643b"
msgid "Examine"
msgstr "조사"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:435
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:46
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:279
msgctxt "h45db0d8cg465fg4c1dg8c21gc894286fa41e"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Combine_c.xaml:445
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:439
msgctxt "hdb3826d2gfc2bg4cc3gb654gf80410859c3f"
msgid "<hl>Toggle</hl> Details"
msgstr "세부사항<hl>토글하기</hl>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1440
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1848
#: Game/Public/Game/GUI/Library/DiceAnimation.xaml:3357
msgctxt "ha80d9b90g21bcg44a2gbedfgc4672da63a81"
msgid ""
"A number that must be matched or exceeded to succeed. Rolling a 1 always "
"fails; rolling a 20 always succeeds."
msgstr ""
"성공하기 위해선 이 숫자와 같거나 더 높은 값이 나와야 합니다. 주사위 눈이 1이면 무조건 실패이며, 20이 나온다면 무조건 성공입니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1743
msgctxt "h65fb6cd0g8607g4934gb7c4g104c02bc16b9"
msgid ""
"Your physical and mental attributes. They affect most of your rolls.\n"
"\n"
"There are 6 Abilities: <LSTag Tooltip=\"Strength\">Strength</LSTag>, <LSTag "
"Tooltip=\"Dexterity\">Dexterity</LSTag>, <LSTag Tooltip=\"Constitution\""
">Constitution</LSTag>, <LSTag Tooltip=\"Intelligence\">Intelligence</LSTag>, "
"<LSTag Tooltip=\"Wisdom\">Wisdom</LSTag>, and <LSTag Tooltip=\"Charisma\""
">Charisma</LSTag>."
msgstr ""
"당신의 육체적, 정신적 자질입니다. 대부분의 주사위 굴림에 영향을 미칩니다.\n"
"\n"
" <LSTag Tooltip=\"Strength\">근력</LSTag>, <LSTag Tooltip=\"Dexterity\">민첩</"
"LSTag>, <LSTag Tooltip=\"Constitution\">건강</LSTag>, <LSTag Tooltip="
"\"Intelligence\">지능</LSTag>, <LSTag Tooltip=\"Wisdom\">지혜</LSTag>, 그리고 "
"<LSTag Tooltip=\"Charisma\">매력</LSTag> 6가지의 능력치가 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1750
msgctxt "he7cfd682g4dc5g48a2gb092gf0a95867a56c"
msgid ""
"Tests whether an action is successful. Based on a dice roll, your <LSTag "
"Tooltip=\"AbilityModifier\">Ability Modifier</LSTag>, any bonuses, and the "
"check's <LSTag Tooltip=\"DifficultyClass\">Difficulty Class</LSTag>."
msgstr ""
"행동이 성공적인지 판정합니다. 주사위 굴림, 당신의 <LSTag Tooltip=\"AbilityModifier\">능력치 수정치</"
"LSTag>, 아무 종류의 보너스, 그리고 판정의 <LSTag Tooltip=\"DifficultyClass\">난이도</LSTag>에 "
"따라 성공 여부가 정해집니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1757
msgctxt "heb5af8afgc5feg469cg8511gb6e0ce14510f"
msgid ""
"A bonus or penalty based on an <LSTag Tooltip=\"Abilities\">Ability</LSTag>."
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Abilities\">능력치</LSTag>에 기반한 보너스 혹은 페널티."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1771
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3599
msgctxt "h079123e0geee2g410cgaaf3g7978a3dafdc7"
msgid ""
"Roll 2 dice and use the higher value. Negated by <LSTag Tooltip="
"\"Disadvantage\">Disadvantage</LSTag>."
msgstr ""
"두 개의 주사위를 굴려 높은 값을 사용합니다. <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">불리점</LSTag> 에 의해 "
"무효화 됩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1778
msgctxt "he7ce4a41g56a9g4abdg9dbcg311275bfb868"
msgid ""
"Clerics, Druids, and Wizards must prepare spells before they can use them.\n"
"\n"
"Doesn't count towards your maximum prepared spells."
msgstr ""
"클레릭, 드루이드, 그리고 위자드는 반드시 주문을 사용 전에 준비해야 합니다.\n"
"\n"
"당신이 준비 가능한 최대 주문 갯수에 가산되지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1785
msgctxt "he15abbcag7b88g4a1dg912cgfd0eb15c18af"
msgid ""
"Prevents your Armour and Shield from blocking spellcasting or imposing "
"<LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">Disadvantage</LSTag> on <LSTag Tooltip="
"\"AttackRoll\">Attack Rolls</LSTag>."
msgstr ""
"당신의 갑옷과 방패로 인해 주문시전이 막히거나 <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>에 "
"<LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">불리점 </LSTag>이 적용되는 경우를 방지합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1799
msgctxt "h4a99c2a6g82e6g42e4ga19dg92a27c7c8b77"
msgid ""
"A dice roll that determines whether an attack hits a target. The attack "
"succeeds if the roll matches or exceeds the target's <LSTag Tooltip="
"\"ArmourClass\">Armour Class</LSTag>."
msgstr ""
"공격이 대상에 명중하는지 결정하는 주사위 굴림입니다. 공격은 대상의 <LSTag Tooltip=\"ArmourClass\">방어도</"
"LSTag> 이상의 주사위값이 나올시 성공합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1806
msgctxt "h3d129eb2g502dg477fgbfe7gad33c8b508a9"
msgid ""
"Your Background reveals where you come from and how you became an adventurer."
"\n"
"\n"
"Each Background grants <LSTag Tooltip=\"Proficiency\">Proficiency</LSTag> in "
"2 <LSTag Tooltip=\"Skill\">Skills</LSTag>. It also determines your <LSTag "
"Tooltip=\"BackgroundGoals\">Background Goals</LSTag>."
msgstr ""
"당신의 배경은 당신의 출신과 왜 모험가가 되었는지를 보여줍니다.\n"
"\n"
"각각의 배경은 2개의 <LSTag Tooltip=\"Skill\">기술</LSTag>에 <LSTag Tooltip=\"Proficiency"
"\">숙련</LSTag>을 부여합니다. 당신의 <LSTag Tooltip=\"BackgroundGoals\">배경 목표</LSTag> "
"또한 결정합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1813
msgctxt "h5b3d2eb3g5ec9g47acg9d0ag456e4dae5d00"
msgid ""
"A set of optional, secret goals that reward roleplaying with <LSTag Tooltip="
"\"Inspiration\">Inspiration</LSTag>."
msgstr ""
"숨겨져 있는 선택 목표이며, 완료시 <LSTag Tooltip=\"Inspiration\">영감</LSTag>을 보상으로 얻습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1820
msgctxt "h5ea38d02gf6cbg407aga1adg879a5b259f8d"
msgid ""
"Used to restore all <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</LSTag> and "
"<LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">spell slots</LSTag> during a <LSTag Tooltip="
"\"LongRest\">Long Rest</LSTag> at camp.\n"
"\n"
"You can get camp supplies from traders or by exploring the world."
msgstr ""
"야영지에서 <LSTag Tooltip=\"LongRest\">긴 휴식</LSTag> 을 하여 모든 <LSTag Tooltip="
"\"HitPoints\">체력</LSTag>과 <LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">주문 슬롯</LSTag> 을 회복 할 "
"수 있습니다.\n"
"\n"
"세계를 여행하거나 상인들과 거래해서 야영 물자를 얻을 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1827
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9597
msgctxt "h9dd3b484g4092g4f1bgb272gb64846326fdb"
msgid ""
"A spell that does not use any <LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">spell slots</"
"LSTag> and can be cast at will."
msgstr ""
"<LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">주문 슬롯</LSTag>을 필요로 하지 않으며, 마음대로 시전할 수 있는 주문입니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1834
msgctxt "h752667e2g5fc4g4d9cg851eg953eb1031379"
msgid ""
"How much weight you can carry. Determined by your <LSTag Tooltip=\"Strength\""
">Strength</LSTag>."
msgstr ""
"얼마나 많이 들 수 있는지를 나타냅니다. <LSTag Tooltip=\"Strength\">근력</LSTag> 에 의해 결정됩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1841
msgctxt "h00e54a74ga0acg4b44g94d1gb31afcc7cd25"
msgid ""
"A Check is a type of Roll that determines whether an action succeeds. The "
"types of Checks are: <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">Ability Check</LSTag>, "
"<LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">Attack Roll</LSTag>, <LSTag Tooltip="
"\"SavingThrow\">Saving Throw</LSTag>, and Death Saving Throw."
msgstr ""
"판정이란 행동의 성공 여부를 판가름하는 주사위 굴림을 의미합니다. 판정의 종류로는 <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\""
">능력치 판정</LSTag>, <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>, <LSTag Tooltip="
"\"SavingThrow\">내성 굴림</LSTag>, 그리고 죽음 내성 굴림이 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1855
msgctxt "h0aca5069g42a6g4f69ga43ag1622334c5324"
msgid "Can be dipped into a Surface."
msgstr "각종 표면에 담글 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1862
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3608
msgctxt "h3723f6abgc46cg42b4gb95eg2449e683e25a"
msgid ""
"Roll 2 dice and use the lower value. Negated by <LSTag Tooltip=\"Advantage\""
">Advantage</LSTag>."
msgstr ""
"주사위를 두 번 굴려 둘 중 낮은 값을 사용합니다. <LSTag Tooltip=\"Advantage\">이점</LSTag> 에 의해 "
"무효화 됩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1883
msgctxt "h69e74667g16c7g4826g823ege6fc84ef8d77"
msgid ""
"Scales with your <LSTag Tooltip=\"Dexterity\">Dexterity</LSTag> instead of "
"your <LSTag Tooltip=\"Strength\">Strength</LSTag> if your Dexterity is "
"higher."
msgstr ""
"만약 당신의 민첩<LSTag Tooltip=\"Dexterity\">Dexterity</LSTag>이 근력<LSTag Tooltip="
"\"Strength\">Strength</LSTag> 보다 높다면, 근력이 아닌 민첩에 따라 수치가 증가합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1890
msgctxt "hed951236g8283g4cafgb782g053ae0e08595"
msgid ""
"Melee weapons that are also made to be <LSTag Type=\"Spell\" Tooltip="
"\"Throw_Throw\">Thrown</LSTag>, such as daggers, handaxes, javelins, light "
"hammers, spears, and tridents. <br><br>When throwing, these weapons deal the "
"same damage they would for a melee attack."
msgstr ""
"단검, 손도끼, 투창, 소형 망치, 창, 삼지창과 같이 <LSTag Type=\"Spell\" Tooltip=\"Throw_Throw\""
">투척</LSTag> 역시 가능한 근접 무기들을 일컫습니다. <br><br> 투척을 할 시, 이러한 무기들은 근접 공격을 할 때와 동일한 "
"피해를 줍니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1911
msgctxt "h0e6581dag3136g4990gb14eg8a3f8f2ebba1"
msgid ""
"When you attack from above, you gain a +2 bonus to the <LSTag Tooltip="
"\"AttackRoll\">Attack Roll</LSTag>. When you attack from below, you have a -"
"2 penalty. The height difference between you and your target must be at "
"least 2.5m."
msgstr ""
"고지대에서 공격하면 <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>에 +2 보너스를 받습니다. 저지대에서 "
"공격하면 -2 페널티를 받습니다. 당신과 대상의 높이 차이가 2.5m 이상이어야 합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1918
msgctxt "h5dba2ef6g7b52g4167ga0f4g68342e3b3c29"
msgid "Take no damage from a certain damage type."
msgstr "특정 피해 유형으로부터 전혀 피해를 입지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1932
msgctxt "h36799934g476eg45beg9ca6geb9589e75380"
msgid "Can be dual wielded with another Light weapon."
msgstr "다른 가벼운 무기와 함께 쌍수로 착용할 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1939
msgctxt "h631e68c7g95f2g4437ga8cfg13e7449d375f"
msgid ""
"Ends the day and restores all <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</"
"LSTag> and <LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">spell slots</LSTag>.\n"
"\n"
"To take a Long Rest, go to camp and use <LSTag Tooltip=\"CampSupplies\">camp "
"supplies</LSTag>. If you don't have enough camp supplies, your hit points "
"and spell slots will only be restored up to half their maximum, and you "
"won't regain any <LSTag Tooltip=\"ShortRest\">Short Rests</LSTag>."
msgstr ""
"하루를 마치고 <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">HP</LSTag>와 <LSTag Tooltip=\"SpellSlot\""
">주문 슬롯</LSTag>을 전부 회복합니다.\n"
"\n"
"긴 휴식을 취하려면, 야영지로 가서 <LSTag Tooltip=\"CampSupplies\">야영 물자</LSTag>를 사용하세요. 만약 "
"야영 물자가 충분치 못하다면, 체력과 주문 슬롯은 최대치의 절반까지만 회복되며, <LSTag Tooltip=\"ShortRest\">짧은 "
"휴식</LSTag>이 충전되지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1946
msgctxt "hb7b21e1fg9371g4c90ga8ddg2bf398db2ea2"
msgid ""
"An <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">Attack Roll</LSTag> that determines whether "
"you hit a target with a melee spell."
msgstr ""
"당신이 적을 근접 주문으로 명중시켰는지 결정하는 <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>입니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1953
msgctxt "heda1f51fge118g41d4gb3abg9548ac7a7243"
msgid ""
"An <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">Attack Roll</LSTag> that determines whether "
"you hit a target with a melee weapon."
msgstr ""
"당신이 적을 근접 무기로 명중시켰는지 결정하는 <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>입니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1960
msgctxt "h4e93ecd7g953cg4af6gbddag3a698f2a6d0f"
msgid "An automatic attack against an enemy moving out of reach."
msgstr "적이 당신의 공격 범위 밖으로 나갈 때 자동으로 발동하는 공격입니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1967
msgctxt "hd23c59cegee91g48b4ga353g1b626f6f801b"
msgid ""
"Clerics, Druids, and Wizards must prepare spells before they can use them.\n"
"\n"
"You can change which spells you've prepared when you're not in combat."
msgstr ""
"클레릭, 드루이드, 위자드는 주문을 사용하기 전에 먼저 준비해야 합니다.\n"
"\n"
"어떤 주문을 준비할 지 전투중이 아닐 때 선택할 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1974
msgctxt "h92a7f788g9fd4g419eg9c88gebd9d9bd1667"
msgid ""
"Represents whether you are trained in a weapon type, tool, or <LSTag Tooltip="
"\"Skill\">Skill</LSTag>. Provides a bonus to associated rolls, making you "
"more likely to succeed."
msgstr ""
"당신이 특정 무기 유형, 도구, 혹은 <LSTag Tooltip=\"Skill\">기술</LSTag>을 사용하는 훈련을 받았음을 "
"나타냅니다. 관련된 굴림에 보너스를 받으므로 판정 성공 확률이 상승합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1981
msgctxt "h56d23fbbg59ddg491fg86e5g8999d98bcb09"
msgid ""
"An <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">Attack Roll</LSTag> that determines whether "
"you hit a target with a ranged spell.\n"
"\n"
"Ranged Spell Attacks are subject to <LSTag Tooltip=\"HighGroundRules\">High "
"Ground Rules</LSTag> and have <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">Disadvantage</"
"LSTag> if you are within 1.5m of an enemy."
msgstr ""
"당신이 적을 원거리 주문으로 명중시켰는지 결정하는 <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>입니다.\n"
"\n"
"원거리 주문 공격은 <LSTag Tooltip=\"HighGroundRules\">고지대 규칙</LSTag>을 적용받으며, 적과의 거리가 "
"1.5m 이하라면 <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">불리점</LSTag>을 받습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1988
msgctxt "h31e87ff2g4eb9g4464gafdcg08e7468ed844"
msgid ""
"An <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">Attack Roll</LSTag> that determines whether "
"you hit a target with a ranged weapon.\n"
"\n"
"Ranged Weapon Attacks are subject to <LSTag Tooltip=\"HighGroundRules\">High "
"Ground Rules</LSTag> and have <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">Disadvantage</"
"LSTag> if you are within 1.5m of an enemy."
msgstr ""
"당신이 적을 원거리 무기로 명중시켰는지 결정하는 <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>입니다.\n"
"\n"
"원거리 무기 공격은 <LSTag Tooltip=\"HighGroundRules\">고지대 규칙</LSTag>을 적용받으며, 적과의 거리가 "
"1.5m 이하라면 <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">불리점</LSTag>을 받습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:1995
msgctxt "h88026dfbgaedbg446fga24eg7397ffff5a2c"
msgid "Has increased range and can be used to attack from further away."
msgstr "긴 사거리를 가져서 더 멀리서 적을 공격할 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2002
msgctxt "hd5621692g0ff6g4040g8836gb4ada9467f31"
msgid "Only take half the amount of damage from a certain damage type."
msgstr "특정 피해 유형으로부터 절반의 피해만을 받습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2009
msgctxt "h9cca53d7g6b66g4224g94cdg918af4ee01fe"
msgid "Determines whether a target resists a Spell or Condition."
msgstr "대상이 주문 혹은 상태에 저항하는지를 결정합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2016
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:2949
msgctxt "h5f8707edgc150g4445gaefeg8fe0236fca03"
msgid ""
"Twice a day, you can restore some <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</"
"LSTag>. Warlocks also restore their <LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">spell "
"slots</LSTag>."
msgstr ""
"하루에 두 번, <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">체력</LSTag>의 일부를 회복할 수 있습니다. 워락은 <LSTag "
"Tooltip=\"SpellSlot\">주문 슬롯</LSTag>도 복원합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2023
msgctxt "h499b7b98g1d6bg4cb9g87afgf4425c5e8dd1"
msgid ""
"A specific aspect of an <LSTag Tooltip=\"Abilities\">Ability</LSTag>. Every "
"time you use a Skill, you make an <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">Ability "
"Check</LSTag>."
msgstr ""
"<LSTag Tooltip=\"Abilities\">능력치</LSTag>의 특징. 기술을 사용할 때마다, <LSTag Tooltip="
"\"AbilityCheck\">능력치 판정</LSTag>을 합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2030
msgctxt "had597db8g1555g4d1cgb0e5g788de86ebf19"
msgid ""
"Whenever you use a <LSTag Tooltip=\"Skill\">Skill</LSTag>, a Skill Check "
"tests whether it succeeds. It is based on chance, your <LSTag Tooltip="
"\"AbilityModifier\">Ability Modifier</LSTag>, your <LSTag Tooltip="
"\"Proficiency\">Proficiency</LSTag> in the Skill, and the check's <LSTag "
"Tooltip=\"DifficultyClass\">Difficulty Class</LSTag>.\n"
"\n"
"Skill Checks can be Active or Passive. Active Skill Checks occur in dialogue "
"and combat. Passive Skill Checks occur automatically as you engage with the "
"world."
msgstr ""
"<LSTag Tooltip=\"Skill\">기술</LSTag>을 사용할 때는 기술 판정을 통해 성공 여부를 판별합니다. 성공 여부는 "
"확률, 당신의 <LSTag Tooltip=\"AbilityModifier\">능력치 수정치</LSTag>, 해당 기술의 <LSTag "
"Tooltip=\"Proficiency\">숙련</LSTag> 여부, 그리고 판정의 <LSTag Tooltip="
"\"DifficultyClass\">난이도</LSTag>에 달려 있습니다.\n"
"\n"
"기술 판정은 직접 사용해야 하거나 기본 지속 효과일 수 있습니다. 직접 사용하는 기술 판정은 대화 또는 전투 중에 발생합니다. 기본적으로 "
"지속되는 기술 판정은 세계와 상호작용하며 자동으로 발생합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2037
msgctxt "h2ace8502g2abag418ag96bbgfbe3b64d60dc"
msgid ""
"Used to cast spells. \n"
"\n"
"Each spell has a level, and can only be cast with a spell slot of that level "
"or higher. Regain spell slots by taking a <LSTag Tooltip=\"LongRest\">Long "
"Rest</LSTag>."
msgstr ""
"주문을 시전하는데 사용됩니다.\n"
"\n"
"주문마다 레벨이 다르며, 주문의 레벨보다 같거나 높은 레벨의 주문 슬롯이 있어야만 시전할 수 있습니다. <LSTag Tooltip="
"\"LongRest\">긴 휴식</LSTag>을 하면 사용한 주문 슬롯이 회복됩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2044
msgctxt "hab459fecge010g4b13g8e54gb99d5a3a5620"
msgid ""
"The <LSTag Tooltip=\"Abilities\">Ability</LSTag> that influences the chance "
"of success with certain spells, and sometimes how powerful they are. "
"<br><br>Your Spellcasting Ability depends on your class and is indicated on "
"your Character Sheet with a star.<br><br>In certain cases, a spell uses a "
"different ability for spellcasting. This is indicated in the spell's tooltip."
msgstr ""
"특정 주문의 성공률에 영향을 미치는 <LSTag Tooltip=\"Abilities\">능력치</LSTag>이며, 이 능력치는 주문의 "
"위력에도 영향을 미칠 때가 있습니다. <br><br>당신의 주문시전 능력치는 당신의 클래스에 의존하며 당신의 캐릭터 시트에 별모양으로 "
"표시되어 있습니다<br><br>일부 상황에서는, 주문시전에 필요한 능력치가 다르게 적용되기도 합니다. 이는 주문의 툴팁에 표기되어 "
"있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2051
msgctxt "h55f7caaag8004g4057g9712g9fbfc31bfc49"
msgid ""
"Additional <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</LSTag> that are lost "
"before your normal hit points.\n"
"\n"
"You can only have one set of temporary hit points at a time, and healing "
"can't restore them. Temporary hit points don't remove <LSTag Tooltip=\"Downed"
"\">Downed</LSTag> and disappear after a Long Rest."
msgstr ""
"당신의 본 체력<LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</LSTag>이 소모되기 전에 먼저 소모되는 추가 "
"체력.\n"
"\n"
"한번에 한 종류의 임시 체력만 보유할 수 있으며, 치유로 이를 복원할 수 없습니다. 임시 체력으로 <LSTag Tooltip="
"\"Downed\">쓰러짐</LSTag> 상태를 제거할 수 없으며, 임시 체력은 긴 휴식 이후에 사라집니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2058
msgctxt "he07ef4d4gd151g4071gbcb4ge33046cb0453"
msgid "Requires two hands to use."
msgstr "사용하려면 양손이 필요합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2065
msgctxt "h755f7955g27b6g499fgb0aag0b51d65fc7a7"
msgid ""
"Can be used with one or two hands. Deals more damage when used with two "
"hands."
msgstr "한손 혹은 양손으로 사용할 수 있습니다. 양손으로 사용시 더 많은 피해를 줍니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2072
msgctxt "h4a1dfb35g09eag4137g90b3g2a6f0abc4feb"
msgid "Take twice as much damage from a certain damage type."
msgstr "특정 피해 유형으로부터 두 배의 피해를 받습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2079
msgctxt "h045fee7agb340g404cg8b4cgd638ab01f04e"
msgid ""
"Used to cast Warlock spells. Regain Warlock Spell Slots by taking a <LSTag "
"Tooltip=\"ShortRest\">Short Rest</LSTag>."
msgstr ""
"워락 주문을 시전하는 데에 사용됩니다. <LSTag Tooltip=\"ShortRest\">짧은 휴식</LSTag>을 취함으로써 워락의 "
"주문 슬롯을 회복합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2093
msgctxt "h3eb5959eg32a3g4476g907eg60d5c432b937"
msgid ""
"When you land a Critical Hit on an <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">Attack "
"Roll</LSTag>, your damage dice are doubled. You land a Critical Hit by "
"rolling 20 on the 20-sided die."
msgstr ""
"<LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>으로 치명타 피해를 입힐 경우, 당신의 피해 주사위는 두 "
"배로 적용됩니다. 20면체 주사위를 굴려 20이 나오면 치명타 피해를 입힙니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2100
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5541
msgctxt "h82396fb0gde0ag407egb22dgf910bf3bbe7d"
msgid ""
"A group of conditions that make you act favourably towards the spellcaster "
"and their allies."
msgstr "당신이 주문시전자들과 그들의 동맹 세력에 우호적인 행동을 하게끔 하는 조건들 일람."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2107
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5551
msgctxt "hb0e52a34g0bc5g496ega45fg7b802ba9eb68"
msgid "A small group of conditions that hinder or harm you during combat."
msgstr "전투 중 당신을 방해하거나 해치는 요소들."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2350
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3963
msgctxt "h0f8acaadgd1f6g4a7ega71ageda041426536"
msgid "Upcast"
msgstr "강화시전"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2366
msgctxt "h672032fcg3562g4dccgbe76g720228818da1"
msgid "Empowered Spell"
msgstr "주문 강력화"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2369
msgctxt "hc215d788gec91g4f43g97e9gdbf1a904e041"
msgid "Roll damage dice with <LSTag Tooltip=\"Advantage\">Advantage</LSTag>."
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Advantage\">이점</LSTag> 을 지닌 채로 피해 주사위를 굴립니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2398
msgctxt "hc60f063eg9286g4461g9781g3d6d66af7384"
msgid "Careful Spell"
msgstr "주문 세심화"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2402
msgctxt "h128bef82g7eb4g4ce1g9d55g5f0e816da7c5"
msgid ""
"Allies automatically succeed their <LSTag Tooltip=\"SavingThrow\">Saving "
"Throws</LSTag> against this spell."
msgstr ""
"아군들은 이 주문을 대상으로 하는 <LSTag Tooltip=\"SavingThrow\">내성 굴림</LSTag> 에 자동으로 성공합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2410
msgctxt "hb9ef85e6gb3d0g4295g8c89g69a102a0444a"
msgid "Distant Spell"
msgstr "주문 장거리화"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2416
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4750
msgctxt "hb984e30dgab6ag4f54g883fg2f499f03b5f5"
msgid "Range"
msgstr "범위"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2456
msgctxt "h9dacdfbcg09bag4071gb453g164764a12a95"
msgid "Extended Spell"
msgstr "주문 연장화"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2461
msgctxt "h35573af4g0f87g4ce0gb759g4f4904c04e87"
msgid "Double the spell's duration."
msgstr "주문의 지속 시간을 두 배로 늘립니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2464
msgctxt "hea6f3450g9430g46bbga707g63aac4dd0bbc"
msgid "Duration"
msgstr "지속 시간"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2507
msgctxt "hc6d29819g33d5g4ca7g9957gb8c47d823262"
msgid "Heightened Spell"
msgstr "강화주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2511
msgctxt "he1e8bfc3g6befg49afga083g284a45191d82"
msgid ""
"Give 1 target <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">Disadvantage</LSTag> on its "
"first <LSTag Tooltip=\"SavingThrow\">Saving Throw</LSTag> against this spell."
msgstr ""
"하나의 대상에게 이 주문으로 인한 첫번째 <LSTag Tooltip=\"SavingThrow\">내성굴림</LSTag> 에 대한 "
"<LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">불리점</LSTag> 을 준다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2519
msgctxt "h7a4aed26ga038g4775g885ag81cc91f418ac"
msgid "Quickened Spell"
msgstr "주문 신속화"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2537
msgctxt "h51c6fd28gb431g46bfg8415gad6a9a5151a4"
msgid "Subtle Spell"
msgstr "절묘한 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2541
msgctxt "hf22ebe0fgc409g42c0gacc9gdb230f898e4b"
msgid "Cast while you are Silenced."
msgstr "침묵 상태에서 시전합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2549
msgctxt "h8d567697g1843g4bdcga303g744782e3c803"
msgid "Twinned Spell"
msgstr "주문 이중화"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2553
msgctxt "h5e3393e9g1125g4f89gba33g55e52287ac30"
msgid "Target a second creature."
msgstr "크리쳐를 하나 더 지정합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2604
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3105
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6968
msgctxt "h4b0d6407g56b2g408cga7f8gda7a3c0affe4"
msgid "[1]~[2] Damage"
msgstr "[1]~[2] 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2670
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2733
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3195
msgctxt "heee371a2g2a69g4c4bga922g82fb51e57290"
msgid "[1]~[2] Healing"
msgstr "[1]~[2] 치유"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2684
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3209
msgctxt "h7c2d15afg7583g4e8agb6ffgb06a0d6b6992"
msgid "[1] Damage"
msgstr "[1] 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2701
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3226
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3244
msgctxt "he522728cgcbb9g4854g80e7gfcd1610b2e34"
msgid "[1] Healing"
msgstr "[1] 치유"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2714
msgctxt "h90a7ff55g589dg43f4gb38egd040fea0d635"
msgid "[1]~[2] Damage per turn"
msgstr "턴 당 [1]~[2] 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2752
msgctxt "h7e1aa3a5g2d52g4179gbce9gbdb4182f5211"
msgid "[1] damage per turn"
msgstr "턴 당 [1] 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2771
msgctxt "h151e5400g4218g486fga6ccg5bc82239aa09"
msgid "Regain [1] per turn"
msgstr "턴당 [1] 회복"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2816
msgctxt "hfd91f94eg7274g4716g92cagc4aa3b826925"
msgid "Inflicts"
msgstr "가합니다"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:2996
msgctxt "hd46ad4d5gaaa1g4289g99eeg2b87c99962db"
msgid "Applies"
msgstr "적용합니다"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3003
msgctxt "h3bfb7f5ag85a1g49afg86ddg5bb80f2e8234"
msgid "Creates"
msgstr "생성합니다"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3007
msgctxt "h78678ca2g9aebg48edg8d75gdb8671bd610e"
msgid "[1] Surface"
msgstr "[1] 표면"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3029
msgctxt "h6e1e86b5g98f8g42c8ga383gf770838ca349"
msgid "[1] turns"
msgstr "[1] 턴"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3050
msgctxt "h10fa4ad9ga019g4a5dg96edg94a25156b950"
msgid "[1] turn"
msgstr "[1] 턴"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3061
msgctxt "hf5d92374g1f72g4b7bga1d5g178ff9c36ed5"
msgid "Permanent"
msgstr "영구적"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3253
msgctxt "hb115268eg66f3g4f91g827bgdbad9a941c6b"
msgid "Weapon Damage"
msgstr "무기 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3567
msgctxt "h22431a3cg7670g4cabg987fge9a1bbbbbd32"
msgid ""
"This weapon receives a +[1] bonus to <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">Attack "
"Rolls</LSTag> and deals +[1] bonus damage."
msgstr ""
"이 무기는 <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>에 +[1] 보너스를 받으며 보너스 피해를 +[1]"
" 줍니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3577
msgctxt "h4200bb68gc854g4b01g8bb9gc64e9ba8457f"
msgid ""
"Provides a +[1] bonus to Armor Class, reducing the chance you will get hit "
"with an attack."
msgstr "방어도에 +[1] 보너스를 제공함으로써, 공격에 맞을 확률을 줄여 줍니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3600
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9486
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TargetInfo.xaml:309
msgctxt "h986f906agb172g4956g9567g5cbd32150349"
msgid "Advantage"
msgstr "이점"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3609
msgctxt "h8d1a14e2gc17cg4ab6gbe5dg85557ae06a7e"
msgid "Disadvantage"
msgstr "불리점"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3730
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5770
msgctxt "hc2ca2d88gc99cg4361g801fgd34ecdb85f19"
msgid "AC"
msgstr "AC"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3740
msgctxt "h74a449d3g1037g478agb169g8c786aaa7cdd"
msgid "HP"
msgstr "HP"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3795
msgctxt "hdb40eff6g84d1g421dg906cg6779df63479f"
msgid "<LSTag Tooltip=\"Abilities\">Ability</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Abilities\">능력치</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3804
msgctxt "hc95995a6gafa6g4d02g9e9ag87ed78dc1144"
msgid "to <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">Ability Checks</LSTag>"
msgstr "to <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">능력치 판정</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:3866
msgctxt "h40b6867ag0d94g4132ga679g791cb1c8968a"
msgid "Condition"
msgstr "상태"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4757
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5578
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5841
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5745
msgctxt "hde2dafecgf6f5g489ag9baeg23d0610570f5"
msgid "Melee"
msgstr "근접"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4761
msgctxt "h3f2eb441g6794g47abgb02fgbc10c76df394"
msgid "Explode radius"
msgstr "폭발 반경"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4765
msgctxt "h1151f17bgf35fg4312g9f25g7052866afc5d"
msgid "Area of Effect"
msgstr "효과 범위"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4769
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5592
msgctxt "h463784c4gb6b5g43cdga821gaee496c3b1ec"
msgid "<LSTag Tooltip=\"Light\">Light</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Light\">경량형</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4773
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5596
#, fuzzy
msgctxt "h5bc7fbd4gfd81g4e6eg94a5g1b655286b07c"
msgid "Heavy"
msgstr "중량형"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4777
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5600
msgctxt "hc2a87d26g99e3g40f8gb2cag8145328af515"
msgid "Ammunition"
msgstr "탄약"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4781
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5604
msgctxt "hff3fef16g4dcbg44e3g8bfbg3b15c27102c5"
msgid "Loading"
msgstr "적재"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4785
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5608
msgctxt "h7edff38ag7aaeg4e90g99fcgc0287127c41e"
msgid "<LSTag Tooltip=\"Finesse\">Finesse</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Finesse\">기교형</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4789
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5612
msgctxt "h71bfc5dcg7f7dg4f57gbae4g047a4a7f6fc2"
msgid "<LSTag Tooltip=\"TwoHanded\">Two-Handed</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"TwoHanded\">양손잡기</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4793
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5616
msgctxt "h1cf683bdg186eg4818gbf84g6255a3436a74"
msgid "<LSTag Tooltip=\"Thrown\">Thrown</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Thrown\">투척형</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4797
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5620
msgctxt "ha287aa54g9a53g4c18ga0f4gfeb652a28da4"
msgid "<LSTag Tooltip=\"Reach\">Extra Reach</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Reach\">장병기</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4801
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5624
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6976
msgctxt "hfbf78535g63cbg497bg9f0ag260553831875"
msgid "<LSTag Tooltip=\"Versatile\">Versatile</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Versatile\">다용도</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4805
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5628
#, fuzzy
msgctxt "h4bf65b5ag7f76g41caga545g0266adc4acab"
msgid "<LSTag Tooltip=\"Dippable\">Dippable</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Dippable\">담그기 가능</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4809
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5632
msgctxt "hb0ae571cg757fg4b57g9fbcge9ac40b8244b"
msgid "Can't Dual-Wield"
msgstr "쌍수 착용 불가"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4813
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5636
msgctxt "h54296628gd80ag4dc0g8ac0g4fa344620eae"
msgid "<LSTag Tooltip=\"AlwaysPrepared\">Always Prepared</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"AlwaysPrepared\">항상 준비됨</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4817
msgctxt "hd10ab864g0d67g4b14g969ag8f2388253efe"
msgid ""
"Caster needs to focus on maintaining this spell.<br><br>They can only cast 1 "
"concentration spell at a time, and their concentration might be broken when "
"they take damage."
msgstr ""
"시전자가 주문을 유지하기 위해서 집중을 필요로 합니다.<br><br>동시에 하나의 집중 주문만 유지할 수 있으며, 피해를 입으면 집중이 "
"깨질수도 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4825
msgctxt "hddc0f4c0g9f50g450cg92b4g454f5a9e7700"
msgid ""
"<LSTag Tooltip=\"SpellcastingAbilityModifier\">Spellcasting Ability</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"SpellcastingAbilityModifier\">주문시전 능력</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4829
msgctxt "h14a75f4bg9f6ag485bg9105gb970ffad5b6d"
msgid "Recharge"
msgstr "재충전"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4842
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4858
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4874
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4890
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4906
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4922
msgctxt "h9435ea1bgf6eag400bgb60ag95b634e2af49"
msgid "[1] Saving Throw"
msgstr "[1] 내성 굴림"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4843
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5034
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9017
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9494
msgctxt "hc8c67074g3c19g44d1g8b7bg9e5a8d06d87f"
msgid "Strength"
msgstr "근력"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4859
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5043
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9020
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9497
msgctxt "hc30ef867gedecg4c22ga387g648ea8224248"
msgid "Dexterity"
msgstr "민첩"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4875
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5052
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9023
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9500
msgctxt "hcd19f46ag85bcg41f2gb8fbg1dc69843d250"
msgid "Constitution"
msgstr "건강"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4891
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5061
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9026
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9503
msgctxt "h33d41553g12cag401eg8c71g640d3d654054"
msgid "Intelligence"
msgstr "지능"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4907
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5070
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9029
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9506
msgctxt "hfb735304g4b35g49e2gbabeg05b183cb6de1"
msgid "Wisdom"
msgstr "지혜"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4923
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5079
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9032
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9509
msgctxt "habf9df38g5018g44c4gbb6fga77177a64218"
msgid "Charisma"
msgstr "매력"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4937
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4867
msgctxt "hde05b30egd3d5g4105g9d9ag6ef5ccb7ed95"
msgid "Melee Attack"
msgstr "근접 공격"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4946
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4877
msgctxt "ha4376985g7a7ag4c2agbf9cg43664c163828"
msgid "Ranged Attack"
msgstr "원거리 공격"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4952
msgctxt "hc36a544fg6ae1g45f0gb74aga36d2961a9b1"
msgid "Proficiency"
msgstr "숙련"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:4960
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9163
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3028
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3964
msgctxt "hb897c56egaa6fg460bg8676g8ebfa0340954"
msgid ": "
msgstr ": "

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5093
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5102
msgctxt "h62e22cc6g2c55g4e71g9210ge285ab6b4e96"
msgid "Once per turn"
msgstr "턴 당 한 번"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5111
msgctxt "he160aa33g42bdg461dg8a94g6b40c8e2d44b"
msgid "Once per battle"
msgstr "전투 당 한 번"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5120
msgctxt "hd710a0f7g9695g497dg95c1g754b679cd05c"
msgid "Once per Long Rest"
msgstr "긴 휴식 당 한 번"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5129
msgctxt "h70cd2327g366dg4a63g9a32g29bd83fd88d3"
msgid "Once per Short Rest"
msgstr "짧은 휴식 당 한 번"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5143
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3548
msgctxt "h0987de21g7f18g46bdg96b6g251f0d886fd8"
msgid "Battleaxes"
msgstr "배틀액스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5152
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3552
msgctxt "hf7ee4cf2g8054g4cecgaf42g00e26e4c6301"
msgid "Clubs"
msgstr "곤봉"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5161
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3556
msgctxt "ha9bc5c71gf7fdg4f77gad7eg14da6c8ecfc2"
msgid "Daggers"
msgstr "단검"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5170
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3560
msgctxt "hf8205efdgf1f5g4581g8391g829af9b98138"
msgid "Darts"
msgstr "다트"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5179
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3564
msgctxt "hf61bb53cg6987g4c34gbaf3g008e491dd1bd"
msgid "Flails"
msgstr "도리깨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5188
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3568
msgctxt "h899d4afbgabdag433ag924ag1aa328117d8a"
msgid "Glaives"
msgstr "글레이브"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5197
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3572
msgctxt "h9430a867gd49ag48c8g9900gc945e3326765"
msgid "Greataxes"
msgstr "그레이트액스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5206
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3576
msgctxt "hec8a15degd33fg4fdagaf70gf0f1c9dd53e9"
msgid "Greatclubs"
msgstr "대형곤봉"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5215
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3580
msgctxt "h8d8817a2gf20dg4eb8gbcd0gfd1bc5428004"
msgid "Greatswords"
msgstr "대검"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5224
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3584
msgctxt "ha9d067e1g28dfg4fa3gbdabg0c3fa133279d"
msgid "Halberds"
msgstr "할버드"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5233
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3592
msgctxt "h35568a26gee03g4dfagb3d0g35db1faec364"
msgid "Handaxes"
msgstr "손도끼"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5242
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3588
msgctxt "h23613b92g02b0g4b9cg9b7fg937f0d83f7d8"
msgid "Hand Crossbows"
msgstr "손쇠뇌"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5251
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5977
msgctxt "hfa2140c8g0b74g4ac0g81ffg75146ee3ef6c"
msgid "Heavy Armour"
msgstr "중갑"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5260
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3600
msgctxt "h5b736f1eg9895g4263gb76dg76c06c1038ae"
msgid "Heavy Crossbows"
msgstr "중쇠뇌"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5269
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3604
msgctxt "hbfcb8bcbg561ag473bga1a0g4e184d2b2692"
msgid "Javelins"
msgstr "투창"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5278
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6004
msgctxt "h1f5f61b0ge1b7g4d5fga2e9g46b1d5a9330b"
msgid "Light Armour"
msgstr "경갑"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5287
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3612
msgctxt "h210d748egfceeg4e76gabe5g9080c902693f"
msgid "Light Crossbows"
msgstr "경쇠뇌"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5296
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3616
msgctxt "ha0df64f6gae3cg4dd4gaee6g8aa988bfde8f"
msgid "Light Hammers"
msgstr "라이트 해머"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5305
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3620
msgctxt "h68720f95gd2c6g4b0ega150geece5a885719"
msgid "Longbows"
msgstr "장궁"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5314
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3624
msgctxt "h23d056e9g6d0cg47d1g9603g873752123142"
msgid "Longswords"
msgstr "롱소드"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5323
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3628
msgctxt "h6718875ag0e2eg46eag98f0gb8d626d5ec13"
msgid "Maces"
msgstr "메이스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5332
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3632
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4361
msgctxt "h93cf8a7dgf14dg4f68g816fgdbf4de0dae41"
msgid "Martial Weapons"
msgstr "군용 무기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5341
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3636
msgctxt "h1332cd56g203fg4919gac2dg2d2443302a31"
msgid "Mauls"
msgstr "마울"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5350
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6076
msgctxt "hdc524c1age0cdg4303g9e52g7bcc933c7b0b"
msgid "Medium Armour"
msgstr "평갑"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5359
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3644
msgctxt "hc622f5a9gf7cag4b6ag8e99g792d3831fdfc"
msgid "Morningstars"
msgstr "모닝스타"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5368
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3648
msgctxt "he28bbadcgf4fdg48f8gb59bg89d5895d1267"
msgid "Pikes"
msgstr "파이크"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5377
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3652
msgctxt "h3fcd9f76g0dcfg4038g9a56g06353c1c0cea"
msgid "Quarterstaffs"
msgstr "쿼터스태프"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5386
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3656
msgctxt "h3c574faagd3dbg4b38gbca9g2a71750dfcf0"
msgid "Rapiers"
msgstr "레이피어"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5395
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3660
msgctxt "h4caa96c2g100fg4292ga543g740f93ad59ca"
msgid "Scimitars"
msgstr "시미터"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5404
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3664
msgctxt "h7a819a15g5129g48bagafc1g1c73cc6634ab"
msgid "Shields"
msgstr "방패"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5413
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3668
msgctxt "h931161d1ge54ag480agb3d1gdaf3ed47004c"
msgid "Shortbows"
msgstr "단궁"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5422
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3672
msgctxt "h2529ddf4gb846g4940g9b1dg9969718fe87d"
msgid "Shortswords"
msgstr "숏소드"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5431
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3676
msgctxt "h28d04d64ge35dg4469g956bg27d715d6e9b1"
msgid "Sickles"
msgstr "낫"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5440
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3680
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4347
msgctxt "hd0ea839ag4be2g455bgbff6g71446c4f1355"
msgid "Simple Weapons"
msgstr "단순 무기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5449
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3684
msgctxt "hc5bd4565g187cg49e2ga99eg43b33c5b8142"
msgid "Slings"
msgstr "슬링"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5458
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3688
msgctxt "h45a6183ag755ag4fdagb147gae8c86ceec57"
msgid "Spears"
msgstr "창"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5467
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3692
msgctxt "hf2542d79gdedfg4a37gb9d2g2238be0f9f4c"
msgid "Tridents"
msgstr "트라이던트"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5476
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3696
msgctxt "h4e50a96bg2c2bg41daga27eg623eeae44daf"
msgid "Warhammers"
msgstr "워해머"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5485
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3700
msgctxt "h2914d6ecg0f4ag4452ga88cg59a2f075a69f"
msgid "War Picks"
msgstr "워 픽"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5641
msgctxt "hccfa6976gd950g49e0g88a3gbb0e8380175f"
msgid "Concentration"
msgstr "집중"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5663
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3914
msgctxt "h1579d774gdbcdg4a97gb3fage409138d104d"
msgid "STR"
msgstr "근력"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5672
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3917
msgctxt "h8d7356d7g4c37g41e4gb8a2gef3459e12b97"
msgid "DEX"
msgstr "민첩"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5681
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3920
msgctxt "h20676a9ag9216g47dbgba3ag82bd734cfd53"
msgid "CON"
msgstr "건강"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5690
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3923
msgctxt "ha1a41e74g2804g4a70g9a85g6235163d41da"
msgid "INT"
msgstr "지능"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5699
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3926
msgctxt "h2e9f1067g2dceg4640g8816gc6394e9f0303"
msgid "WIS"
msgstr "지혜"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5708
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3929
msgctxt "ha2fc9b3dg3305g404eg9256gf25a06d0b2aa"
msgid "CHA"
msgstr "매력"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5722
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5731
msgctxt "h8c45d8a5gf1b2g4723ga21ageacde38ba8cc"
msgid "Per turn"
msgstr "턴당"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5740
msgctxt "h223d44e2g5654g496cg8997gb218f29eba0c"
msgid "Per battle"
msgstr "전투당"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5749
msgctxt "h8d993cfag30d7g474fgaf29gdcdc3cd67bdc"
msgid "Long Rest"
msgstr "긴 휴식"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5758
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:2937
msgctxt "h199b711fg12f1g49c1ga68dg576a864a1fc2"
msgid "Short Rest"
msgstr "짧은 휴식"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5782
msgctxt "h67f440bfgca03g4c43g990egec5b9bfc3c13"
msgid "STR Save"
msgstr "근력 내성"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5791
msgctxt "h7865432age2d5g4481gb9d5gd99f9468cdbb"
msgid "DEX Save"
msgstr "민첩 내성"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5800
msgctxt "h64a1c287g0939g46a9gbd9cg29d4a369f893"
msgid "CON Save"
msgstr "건강 내성"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5809
msgctxt "h353282a7g2947g43c3g95f4g0e786b4a23ec"
msgid "INT Save"
msgstr "지능 내성"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5818
msgctxt "hd144ef6fg3449g4963gb9afg3fbb0ff2c63f"
msgid "WIS Save"
msgstr "지혜 내성"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5827
msgctxt "ha69b733ag00b9g4ddcga1a0gb1c058b8e3a9"
msgid "CHA Save"
msgstr "매력 내성"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5850
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5758
msgctxt "h52df2583g5fc1g4182g9511g36238e4e0c19"
msgid "Ranged"
msgstr "원거리"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5859
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9461
msgctxt "h2f87537agd7e2g4e34g9dd7gf3a6f9baf298"
msgid "Attack Roll"
msgstr "명중 굴림"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5869
msgctxt "h0f24a0dag08bbg49fcga71egedbe3f64b331"
msgid "Battleaxe"
msgstr "배틀액스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5878
msgctxt "h058d54a6g9dc3g4f4dg994fg88a15b2842d3"
msgid "Club"
msgstr "곤봉"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5887
msgctxt "hdd0b05e3gd03cg485dg8de2g6ebabc00b214"
msgid "Dagger"
msgstr "단검"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5896
msgctxt "h88b8cd86gdf58g466ag9dbaga8b649339a55"
msgid "Dart"
msgstr "다트"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5905
msgctxt "hddb48511g0748g43afg99e2g01cfacd58afb"
msgid "Flail"
msgstr "도리깨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5914
msgctxt "hb96be45dgf7e9g4b83g9007g0c45baf5fa62"
msgid "Glaive"
msgstr "글레이브"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5923
msgctxt "hd9ab04d5g884ag418bgae08g13c54d1e2c17"
msgid "Greataxe"
msgstr "그레이트액스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5932
msgctxt "hce65c424g6bebg4589gad5eg01d76406130d"
msgid "Greatclub"
msgstr "대형곤봉"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5941
msgctxt "hb426f608ga7f6g41c6g9bb1g38b02784f14a"
msgid "Greatsword"
msgstr "대검"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5950
msgctxt "h66f64922g1bbbg4668g9b91g00bba46ef7db"
msgid "Halberd"
msgstr "할버드"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5959
msgctxt "h7ad13e94g51e4g4cf8ga50cg1fbb5bfc9eb9"
msgid "Handaxe"
msgstr "손도끼"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5968
msgctxt "h579a013egaf2dg4df0ga826gf9980e4c4c94"
msgid "Hand Crossbow"
msgstr "손쇠뇌"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5986
msgctxt "he7d5e399g0f9dg4d03gabc4gfe02ff7a6170"
msgid "Heavy Crossbow"
msgstr "중쇠뇌"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:5995
msgctxt "h85452b27gc430g4da4g8133g62493e0c764f"
msgid "Javelin"
msgstr "투창"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6013
msgctxt "h969a09e2gfeb5g4b9agae63g5c51195c3973"
msgid "Light Crossbow"
msgstr "경쇠뇌"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6022
msgctxt "hf0fdf976g5f6dg44e1ga191g02c18ef4ff96"
msgid "Light Hammer"
msgstr "라이트 해머"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6031
msgctxt "h91b20b51gacb0g4f22gaadfgbab5703dda4b"
msgid "Longbow"
msgstr "장궁"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6040
msgctxt "hcec8435fgabd7g4f32g8e12g538fe5bb4e68"
msgid "Longsword"
msgstr "롱소드"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6049
msgctxt "ha7668408g97feg42acgb9f7g7f9eb951cc85"
msgid "Mace"
msgstr "메이스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6058
msgctxt "h7df2c944gd524g424dga4e7g031a97be4f1e"
msgid "Martial Weapon"
msgstr "군용 무기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6067
msgctxt "hbd876c12g581fg4369g8048gc54c436372fa"
msgid "Maul"
msgstr "마울"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6085
msgctxt "h26d4e472g8031g4522g8832g4bd9eb8435b4"
msgid "Morningstar"
msgstr "모닝스타"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6094
msgctxt "h2fffc752g7f15g4203g9ad0gb268c25dd710"
msgid "Pike"
msgstr "파이크"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6103
msgctxt "h787ec264g5ad4g43f3g8896g4d2bf8d84f68"
msgid "Quarterstaff"
msgstr "쿼터스태프"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6112
msgctxt "h95d07e1ag0bcdg4b82gabfcgf9192ea9205e"
msgid "Rapier"
msgstr "레이피어"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6121
msgctxt "h57197717ge47bg4fc6g8857gd062ba9cadb6"
msgid "Scimitar"
msgstr "시미터"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6130
msgctxt "h9fb17844g263cg48e7g9d5cga5ddbd96352f"
msgid "Shield"
msgstr "방패"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6139
msgctxt "h5d97e306g9b35g4a98g8276g792a206d22d1"
msgid "Shortbow"
msgstr "단궁"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6148
msgctxt "h978f9e38g7dc7g4effga726g91e512768a02"
msgid "Shortsword"
msgstr "숏소드"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6157
msgctxt "h4ffb7bacgad4cg43c4gbdc1g3759cd2bac12"
msgid "Sickle"
msgstr "낫"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6166
msgctxt "h07e6785bg9c25g4cd8ga892g606a6c07a2b8"
msgid "Simple Weapon"
msgstr "단순 무기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6175
msgctxt "h9cd08861g50cfg4a67gb598gdbe47fbce245"
msgid "Sling"
msgstr "슬링"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6184
msgctxt "hc822646agd243g4d4cga4ecg0331bfdfefeb"
msgid "Spear"
msgstr "창"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6193
msgctxt "h661d9ca8g7392g4703g96fcgd398e347dd31"
msgid "Trident"
msgstr "삼지창"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6202
msgctxt "h0bb20a29gd01bg4d72ga526gd827f3db1f1a"
msgid "Warhammer"
msgstr "워해머"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6211
msgctxt "hed0f9876g1925g49dag9523gc6ae9cbf3608"
msgid "War Pick"
msgstr "워 픽"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6251
msgctxt "h84d192f5g6473g4932gb6a8g1387eae58320"
msgid "Abjuration <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">Cantrip</LSTag>"
msgstr "방호계 <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">소마법</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6261
msgctxt "he52cfcbag8a50g453agb4c8g2fac2ff17c10"
msgid "Conjuration <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">Cantrip</LSTag>"
msgstr "조형계 <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">소마법</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6271
msgctxt "h39ad0edbg77d3g4021g9e2eg191042e6d467"
msgid "Divination <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">Cantrip</LSTag>"
msgstr "예지계 <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">소마법</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6281
msgctxt "h79636df9g296cg4bfdga59cgb7db7d3419ab"
msgid "Enchantment <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">Cantrip</LSTag>"
msgstr "환혹계 <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">소마법</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6291
msgctxt "h42bcd6b2g9deag452cgb9adg4ce569758b0f"
msgid "Evocation <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">Cantrip</LSTag>"
msgstr "방출계 <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">소마법</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6301
msgctxt "h6b2a69f0g57e8g45c0gb271gbd317790bc8f"
msgid "Illusion <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">Cantrip</LSTag>"
msgstr "환영계 <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">소마법</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6311
msgctxt "h1431ea5eg3cd6g464dga8c6gfd9653e48f7e"
msgid "Necromancy <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">Cantrip</LSTag>"
msgstr "사령계 <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">소마법</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6321
msgctxt "h2e7f0955g4be5g4a21g8f1cg221d590807d4"
msgid "Transmutation <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">Cantrip</LSTag>"
msgstr "변환계 <LSTag Tooltip=\"Cantrip\">소마법</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6335
msgctxt "h3d4828d5gd55ag409dgae7dg3bd8a511ab88"
msgid "Level [1] Abjuration Spell"
msgstr "레벨 [1] 방호계 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6352
msgctxt "ha6d3a561g6626g44fegbbd4g77ad67a79367"
msgid "Level [1] Conjuration Spell"
msgstr "레벨 [1] 조형계 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6369
msgctxt "h4059b271gffb3g401dga73ag759f7727aa35"
msgid "Level [1] Divination Spell"
msgstr "레벨 [1] 예지계 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6386
msgctxt "h53d95750g137ag47f1ga9f4g80a302360a96"
msgid "Level [1] Enchantment Spell"
msgstr "레벨 [1] 환혹계 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6403
msgctxt "h3fe64b3dgfa67g41acg8626g616f6431c50e"
msgid "Level [1] Evocation Spell"
msgstr "레벨 [1] 방출계 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6420
msgctxt "h777f9097ge5e2g4741g8b78gde7559263ce5"
msgid "Level [1] Illusion Spell"
msgstr "레벨 [1] 환영계 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6437
msgctxt "h3818a08fg8f0fg47d1gaadegffd9ad47278e"
msgid "Level [1] Necromancy Spell"
msgstr "레벨 [1] 사령계 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6454
msgctxt "had85051cg9819g432ag8014gcd586df07944"
msgid "Level [1] Transmutation Spell"
msgstr "레벨 [1] 변환계 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6529
msgctxt "h452c3409g8a01g42d8g991agc874738376be"
msgid "<LSTag Type=\"Image\" Info=\"Ellipsis\"/>"
msgstr "<LSTag Type=\"Image\" Info=\"Ellipsis\"/>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6666
msgctxt "he8ad7cd6g0ffag472ega526g52c8ef0560f1"
msgid "Toggleable Passive Feature"
msgstr "켜거나 끌 수 있는 내제 요소"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6689
msgctxt "h0600e546g6545g4d00g8794g72aad11f278a"
msgid "Equip on hotbar to toggle"
msgstr "켜거나 끄려면 단축바에 장착하세요"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6696
msgctxt "h2e273132g455dg487cgbe1ag5a57d9edf32f"
msgid "Must take a Short Rest."
msgstr "짧은 휴식을 취해야 합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6703
msgctxt "h62353a25g90fbg4d59gb43cg41980724bfb5"
msgid "Must take a Long Rest."
msgstr "긴 휴식을 취해야 합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6710
msgctxt "h70bf753ege90eg4f5ag96a5ge6535b9a1267"
msgid "Can be used only once per battle"
msgstr "전투 당 한 번만 사용할 수 있습니다"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6756
msgctxt "h099ebd82g6ea7g43b7gbf0fg69e32653f322"
msgid "Passive Feature"
msgstr "패시브 요소"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6797
msgctxt "hee42bdaeg1e29g42feg90dfg54e68ed479c9"
msgid "Reaction"
msgstr "반응 행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6936
msgctxt "hbae5dd01g4c64g4b58ga7bcg84360d7a5458"
msgid "[1] <LSTag Tooltip=\"CampSupplies\">Camp Supplies</LSTag>"
msgstr "[1] <LSTag Tooltip=\"CampSupplies\">야영 물자</LSTag>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6952
msgctxt "h6d1b6256g3ea8g4e82gaa0agc7fbeb252fdf"
msgid "Armour Class"
msgstr "방어도"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:6978
msgctxt "h3aa09574g4d88g474bgbe97g5a989944c7e9"
msgid "Equipped One-Handed"
msgstr "한손으로 장착함"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7013
#, fuzzy
msgctxt "h4f3ba872g1c86g4dbag9253g439da8478726"
msgid "Conditional"
msgstr "조건부"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7136
msgctxt "h8a2addc4gb160g4358g90a6gb65f1f7c0000"
msgid "Main Hand Only"
msgstr "주로 사용하는 손에만 가능"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7159
msgctxt "h80276877gd95cg4477ga1a3g85986f4f919b"
msgid "Off-Hand Only"
msgstr "보조 무기 전용"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7172
msgctxt "h23929a25gb39ag409bga61ag1b0e9d6f5852"
msgid "Proficiency unlocks"
msgstr "숙련도로 해금"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7211
msgctxt "hd40af023g3265g492dgb433gb272f433a093"
msgid "Alchemical Solution"
msgstr "연금술 용액"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7244
msgctxt "h7660812bg5518g4b67g8fbdg835faf6ef636"
msgid "Equipped by [1]"
msgstr "현재 [1] 착용 중"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7258
msgctxt "h4333422eg15d9g4c6egbfbeg9f06915940d1"
msgid ""
"<LSTag Tooltip=\"ArmourClass\">AC</LSTag> bonus from <LSTag Tooltip="
"\"Dexterity\">Dexterity</LSTag> limited to +[1]"
msgstr ""
"<LSTag Tooltip=\"Dexterity\">민첩</LSTag>으로부터 얻는 <LSTag Tooltip=\"ArmourClass\""
">방어도</LSTag> 보너스는 +[1]로 제한됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7337
msgctxt "h3d9ac91dg2ed4g47aega170gc4d638367579"
msgid "Single Use"
msgstr "일회용"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7339
msgctxt "ha8b28fcaga542g44ecg91bbgdaa03d029898"
msgid "Item will be destroyed upon use."
msgstr "아이템은 사용 후 소멸됩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7349
msgctxt "h9b3f757dgbe75g41a6gae52g0c2b1a5e49f2"
msgid ""
"An item's weight affects how much <LSTag Tooltip=\"Strength\">Strength</"
"LSTag> is needed to move, pick up, or throw the item, as well as how much "
"damage it deals if it hits something.\n"
"\n"
"The weight of carried items (excluding equipped items) counts towards your "
"<LSTag Tooltip=\"CarryWeight\">Weight Limit</LSTag>."
msgstr ""
"아이템의 무게는 아이템을 옮기거나, 들어 올리거나, 투척 할 시 얼마나 많은 <LSTag Tooltip=\"Strength\">근력</"
"LSTag>이 필요한지에 영향을 끼치며, 해당 아이템이 무언가에 부딪힐 때 피해를 얼마나 줄지에도 영향을 줍니다.\n"
"\n"
"(장비한 아이템을 제외한) 들고 있는 아이템의 무게는 <LSTag Tooltip=\"CarryWeight\">무게 제한</LSTag>에 "
"가산됩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7400
msgctxt "hcea50cc0gbeebg4aaeg992bgdb79cbfef7e8"
msgid ""
"The price of an item is its actual value. \n"
"\n"
"Depending on how much they like a character, traders may sell and buy items "
"at a mark-up."
msgstr ""
"아이템의 가격은 아이템의 실제 가치와 같습니다.\n"
"\n"
"상인들이 캐릭터에 느끼는 호감에 따라, 더 좋은 가격에 아이템을 매매하기도 합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7578
msgctxt "hab0f38bfg982fg417bg9246gd38f135b3964"
msgid "Equipped Two-Handed"
msgstr "양손에 장착함"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7643
msgctxt "h24a49208g1912g4270g9d2dgc2986ab10ae0"
msgid ""
"No <LSTag Tooltip=\"ArmourClass\">AC</LSTag> bonus from <LSTag Tooltip="
"\"Dexterity\">Dexterity</LSTag>"
msgstr ""
"<LSTag Tooltip=\"Dexterity\">민첩</LSTag>으로부터 얻는 <LSTag Tooltip=\"ArmourClass\""
">방어도</LSTag> 보너스 없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7760
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9544
msgctxt "h9ad6cf4dg119cg4c28g8527gc2bec6466e0f"
msgid "Roll"
msgstr "굴림"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7766
msgctxt "h6e3a9885ga3ffg4f82gb9f7gb2833b2a2e96"
msgid "Use the highest roll from"
msgstr "다음으로부터 가장 높은 굴림을 사용합니다 :"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7772
msgctxt "h0017825fgda99g495fg938dg196a95011901"
msgid "Use the lowest roll from"
msgstr "다음으로부터 가장 낮은 굴림을 사용합니다 :"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7780
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7819
msgctxt "hf07e401cgdd53g45f6g9c28ga2656dd26179"
msgid "Advantage/Disadvantage"
msgstr "이점/불리점"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7803
msgctxt "hb047e755gd92bg43d8gac73gcf2a011a5ca1"
msgid "Effects cancelled out"
msgstr "효과 취소됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7879
msgctxt "hd54ec827g2cd8g480fg9b76g74a62c213271"
msgid "Roll Target"
msgstr "굴림 대상"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7920
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8373
msgctxt "h8493c134g46fdg4a51gb78ag901a25906630"
msgid "from"
msgstr "다음으로부터"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:7937
#, fuzzy
msgctxt "h87e79fa7gcd5eg41ceg8f66g245868d1fedf"
msgid ""
"If your dice roll + modifiers is equal to or higher than the target, you "
"succeed your"
msgstr "만약 당신의 주사위 굴림 + 수정치가 대상 이상이라면, 당신의 굴림이 성공합니다"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8107
msgctxt "h2d431f82g4984g4294ga8edg944f01925773"
msgid "On Miss:"
msgstr "빗맞았을시:"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8121
msgctxt "hcd11abdfg86e4g4470gabf5g52fad467aa86"
msgid "On Save:"
msgstr "저항시:"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8161
msgctxt "h4693f78cge101g4dbcg8d2fg314806236010"
msgid "You already know this spell."
msgstr "이미 알고 있는 주문입니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8167
msgctxt "hfa9b9be2gb7eeg4d98g8869gc4126276e512"
msgid "You already have access to a better version of this spell."
msgstr "이 주문의 상위의 주문을 이미 이용 가능합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8170
msgctxt "ha231a88fg57f3g4bf2g9bd5g21c728ca318f"
msgid ""
"This is an equivalent variation on a spell you already know. You will have "
"access to both."
msgstr "이미 당신이 알고 있는 주문의 동위의 변형에 해당합니다. 두 주문 모두 이용 가능해집니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8173
msgctxt "h5f14e2f1g251cg4d45g972dg35f77e231d81"
msgid ""
"This spell is a better version of one you already know. You will only have "
"access to this one."
msgstr "이 주문은 당신이 이미 알고 있는 주문보다 상위입니다. 이제부터 이 상위의 주문만 이용 가능합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8176
msgctxt "hf70e793egfa56g4da3ga018ga4c6a012733f"
msgid ""
"This spell is a different version of one you already know. You will have "
"access to both."
msgstr "이 주문은 당신이 이미 알고 있는 주문의 변형에 해당합니다. 두 주문 모두 이용 가능해집니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8344
msgctxt "h57a05f43g5361g4b03g8883g56d4683b7100"
msgid "Details:"
msgstr "세부사항:"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8434
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1459
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1469
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1479
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1489
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1499
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1509
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1519
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1529
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1539
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:125
msgctxt "hb7c9dbb8gd727g421egaf0ag910c2bec58e1"
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8442
msgctxt "h835d57a1g1280g47efg86deg12e69ba1ced4"
msgid "Recharge: "
msgstr "재충전: "

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8515
msgctxt "h0c3f8279g8a3cg4482g9520g3d8dea6b638a"
msgid "<hl>Vulnerable:</hl> Takes double damage."
msgstr "<hl>취약함:</hl>두 배의 피해를 받습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8525
msgctxt "h4aef1a30g1e36g45d0gb2c8g418b5910ecae"
msgid "<hl>Resistant:</hl> Takes half damage."
msgstr "<hl>저항:</hl> 절반의 데미지를 받습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8530
msgctxt "hccec68aeg14fbg43f6ga35cg40da5c109da7"
msgid "<hl>Immune:</hl> Takes no damage."
msgstr "<hl>면역:</hl> 데미지를 받지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8546
msgctxt "h3d8c1481ga7e5g47c0gbcbeg6432ea83a828"
msgid "Slashing Damage"
msgstr "참격 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8550
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9561
msgctxt "hea17a85cg4aaag4679g9cbdge242e8f3bb9a"
msgid "from <hl>[1]</hl>"
msgstr "<hl>[1]</hl>으로부터"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8595
msgctxt "h59125b90g01acg47d1g9b6fg239f85116364"
msgid "Piercing Damage"
msgstr "관통 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8598
msgctxt "h3550bb64g7af7g4e91gb461g1cae98ec840c"
msgid "Bludgeoning Damage"
msgstr "타격 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8601
msgctxt "h58c367f5g2c2cg4045ga1b9g7b2e1a912d17"
msgid "Acid Damage"
msgstr "산성 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8604
msgctxt "hbecb4ca9g48bag40fag819egafd249d8b96b"
msgid "Thunder Damage"
msgstr "천둥 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8607
msgctxt "h033b1adbgc977g4d9fg8168g5fadcd6fd9f5"
msgid "Necrotic Damage"
msgstr "사령 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8610
msgctxt "hfe5d3972g45f0g4e17gacd5g8054c0d40574"
msgid "Fire Damage"
msgstr "화염 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8613
msgctxt "hdd679dc1gf504g462eg85f5gebd04359aff8"
msgid "Lightning Damage"
msgstr "번개 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8616
msgctxt "h4eb283f1gbfddg4fdcgb417g84f28d5ae29b"
msgid "Cold Damage"
msgstr "냉기 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8619
msgctxt "h10fd9484g2096g46e6g9ec9g751d5fed0e45"
msgid "Psychic Damage"
msgstr "정신 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8622
msgctxt "h0d110711g9de8g4803ga322g2b76ae2f0637"
msgid "Poison Damage"
msgstr "독성 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8625
msgctxt "hbb704683g7464g4c39g80d3g2b9487108a7c"
msgid "Radiant Damage"
msgstr "광휘 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8640
msgctxt "h8a6537cdg4967g472bg9bbfg64a000c6359b"
msgid "Non-Magical Damage"
msgstr "비마법 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8641
msgctxt "h8d033c84g7d23g479ag801cg89e8eba46ff4"
msgid ""
"Some creatures and objects are more difficult or easier to hurt with certain "
"types of damage.\n"
"\n"
"Non-magical damage affects all damage that is not magical in nature."
msgstr ""
"일부 크리쳐와 오브젝트는 특정 유형의 피해로부터 피해량을 덜 받거나 더 받기도 합니다.\n"
"\n"
"비마법 피해는 마법적 성질이 아닌 모든 피해에 영향을 줍니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8649
msgctxt "ha413cc41g130eg473eg88acg712effb701be"
msgid "Magical Damage"
msgstr "마법 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8650
msgctxt "h3ac6b87ag09c5g4c49gb469gacceb1f1f6d9"
msgid ""
"Some creatures and objects are more difficult or easier to hurt with certain "
"types of damage.\n"
"\n"
"Magical damage affects all damage that has a magical source."
msgstr ""
"일부 크리쳐와 오브젝트는 특정 유형의 피해로부터 피해량을 덜 받거나 더 받기도 합니다.\n"
"\n"
"마법 피해는 마법적 원천을 지닌 모든 피해에 영향을 줍니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8667
msgctxt "hf760bd98g64e4g4788g9761gb2d692399f15"
msgid ""
"Some creatures are more difficult or easier to hurt with certain types of "
"damage.\n"
"<hl>Vulnerable</hl>: takes double damage.\n"
"<hl>Resistant</hl>: takes half damage.\n"
"<hl>Immune</hl>: takes no damage."
msgstr ""
"일부 크리쳐는 특정 유형의 피해로부터 피해량을 덜 받거나 더 받기도 합니다.\n"
"<hl>취약함</hl>: 두 배의 피해를 받습니다.\n"
"<hl>저항</hl>: 절반의 피해를 받습니다.\n"
"<hl>면역</hl>: 피해를 받지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8777
#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8787
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1774
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1784
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2177
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4838
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4904
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:60
msgctxt "h2519408dg5fd7g4cbcg840cg14370239edf8"
msgid ", "
msgstr ", "

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8926
msgctxt "h6dd6596fg1433g4b04g9d74g5dc6fb0048ea"
msgid ""
"Weight the character is carrying, and how much they can carry before "
"becoming <LSTag Tooltip=\"Encumbered\">Encumbered</LSTag>."
msgstr ""
"캐릭터가 현재 들고 있는 무게와<LSTag Tooltip=\"Encumbered\">과적</LSTag>상태가 되기 전까지 들 수 있는 "
"무게."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8939
msgctxt "he70ba432g24d1g4fbdg8ca0g1f16ecdf713c"
msgid "Amount of gold this character is carrying."
msgstr "이 캐릭터가 보유 중인 골드의 양."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8987
msgctxt "h53a94e02g4319g47f7gb38fg87a53127da50"
msgid "Saving Throw"
msgstr "내성 굴림"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8989
msgctxt "h487714f3gd7bag419bgb41fg3dc88a757378"
msgid ""
"The target rolls against the attacker's <LSTag Tooltip=\"DifficultyClass\""
">Difficulty Class</LSTag>. <br><br>If the roll is equal to or higher than "
"the Difficulty Class, the target resists the effects of the attack."
msgstr ""
"대상은 공격자의 <LSTag Tooltip=\"DifficultyClass\">난이도</LSTag>에 대응하여 굴림을 합니다. "
"<br><br>만약 난이도 이상의 굴림값이 나온다면, 대상은 공격의 효과에 저항합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:8992
msgctxt "h97dc05d7g3451g4394gae54ga32c511809ea"
msgid "Difficulty Class"
msgstr "난이도"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9036
msgctxt "habafad5bgeefeg4bf1ga6bbgae22ace77cfd"
msgid ""
"The target needs to roll against the caster's <LSTag Tooltip="
"\"SpellDifficultyClass\">Spell Difficulty Class</LSTag>. <br><br>If the roll "
"is equal to or higher than the Difficulty Class, the target resists the "
"spell."
msgstr ""
"대상은 시전자의 <LSTag Tooltip=\"SpellDifficultyClass\">주문 난이도</LSTag>에 대응하여 굴림을 "
"합니다. <br><br>만약 난이도 이상의 굴림값이 나온다면, 대상은 주문에 저항합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9037
msgctxt "h832c500cg87a2g4400g9e04ge439c8d44be2"
msgid "Spell Difficulty Class"
msgstr "주문 난이도"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9046
msgctxt "h12bbc6ddg3c77g4b0dg91d5g974527cce656"
msgid "Surface"
msgstr "표면"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9069
msgctxt "h037b15bagf64bg47dbg90e7g798121f89c55"
msgid "Cloud"
msgstr "구름"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9480
msgctxt "h58689011gf42cg4117gabc5ga0de20069370"
msgid ""
"A dice roll that determines whether an attack hits a target. <br><br>The "
"attack succeeds if the roll matches or exceeds the target's <LSTag Tooltip="
"\"ArmourClass\">Armour Class</LSTag>."
msgstr ""
"공격이 대상에 명중하는지 결정하는 주사위 굴림입니다. 공격은 대상의 <LSTag Tooltip=\"ArmourClass\">방어도</"
"LSTag> 이상의 주사위값이 나올시 성공합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9481
msgctxt "h0aa4167egea6fg4774ga534g3161397d344a"
msgid ""
"<br>Ranged attacks are subject to <LSTag Tooltip=\"HighGroundRules\">High "
"Ground Rules</LSTag> and have <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">Disadvantage</"
"LSTag> if you are within melee range of an enemy."
msgstr ""
"원거리 주문 공격은 <LSTag Tooltip=\"HighGroundRules\">고지대 규칙</LSTag>을 적용받으며, 당신이 적의 "
"근거리 공격 범위 내에 있다면 <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">불리점</LSTag>을 받습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9522
msgctxt "hd266fc8fg9b01g4c7dga964gceec85e2e6d6"
msgid "<LSTag Tooltip=\"Advantage\">Advantage</LSTag> from <hl>[1]</hl>"
msgstr "다음의 요소로부터 <LSTag Tooltip=\"Advantage\">이점</LSTag>을 받습니다 : <hl>[1]</hl>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9532
msgctxt "had30546cgd7fcg497dga0e0g36f994f6d726"
msgid "<LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">Disadvantage</LSTag> from <hl>[1]</hl>"
msgstr ""
"다음의 요소로부터 <LSTag Tooltip=\"Disadvantage\">불리점</LSTag>을 받습니다 : <hl>[1]</hl>"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9583
msgctxt "h185ba066g837fg42acgbd26gbc5947705dc4"
msgid "Highest roll of"
msgstr "다음 중 가장 높은 굴림"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/Tooltips.xaml:9586
msgctxt "h83a602aeg3664g4206g9c93g780f1b777a1c"
msgid "Lowest roll of"
msgstr "다음 중 가장 낮은 굴림"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DiceAnimation.xaml:2648
msgctxt "hc8aa88d2g41f9g49d5ga0fbgfd343e4c5353"
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DiceAnimation.xaml:2871
msgctxt "hd26939aeg1617g490ag8118g82040da0d566"
msgid "Failure"
msgstr "실패"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DiceAnimation.xaml:3336
msgctxt "h9836d2b4g137eg4cc9g8d76g1ec4121376bf"
msgid "Difficulty<br>Class"
msgstr "난이도"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/DiceAnimation.xaml:3356
msgctxt "hdcf47f9ag2bbfg4ce6gba35g33f0a1dd77b4"
msgid "Difficulty Class (DC)"
msgstr "난이도(DC)"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration.xaml:38
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration_c.xaml:38
msgctxt "h9cf496a5gae80g41f4g9e8ag47703135a6a0"
msgid "Gamma correction"
msgstr "감마 조정"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration.xaml:41
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration_c.xaml:41
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration.xaml:110
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration_c.xaml:142
msgctxt "ha586ac26gf499g4b3cg82bcga41f1529e916"
msgid ""
"Adjust the sliders to give the best level of detail across the shaded and "
"light areas."
msgstr "어두운 영역과 밝은 영역 양쪽의 세부 묘사가 제일 잘 보이게끔 슬라이더를 조정하세요."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration.xaml:58
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/GammaCalibration_c.xaml:69
msgctxt "hfd177f05g1bdeg4296g8713g096bc46263ca"
msgid "Reset gamma"
msgstr "감마 리셋"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration.xaml:56
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration.xaml:108
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration_c.xaml:96
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration_c.xaml:140
msgctxt "h681296bdg5eb7g4d66g800bg3e985ebeee6a"
msgid "HDR Calibration"
msgstr "HDR 화면 보정"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration.xaml:58
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration_c.xaml:98
msgctxt "h07838f7cg2f0cg42f1g9fa3g80fc766c714d"
msgid "Adjust the peak brightness until the illithid is barely visible."
msgstr "일리시드가 간신히 보일 정도로만 밝기를 조정하세요."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration.xaml:83
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HDRCalibration_c.xaml:32
msgctxt "h1c1625b0gb1dcg4544gb7f3ga805c2bdb198"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:903
msgctxt "ha83f58cbg59d7g495cga578g0e945f86c83f"
msgid "x1"
msgstr "x1"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1251
msgctxt "h6b9cbd3cga1a0g4cf0gb8a9gd13f93b33099"
msgid "Available Bonuses"
msgstr "이용 가능한 보너스들"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ActiveRoll.xaml:1338
msgctxt "h4021a2c2gd83fg49a9g98c8g0de738d55dfd"
msgid "<hl>Click</hl> dice to roll"
msgstr "굴리려면 주사위를 <hl>클릭</hl>하세요"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:369
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:387
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:405
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:869
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:881
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:893
msgctxt "h06dca809gbc26g46b6gb7d4g0a0bb38eb247"
msgid "Physical damage"
msgstr "물리 피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:423
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:441
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:459
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:905
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:917
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:929
msgctxt "h9da3be37gadf4g4777ga7e6g6ef0c1f907b0"
msgid "Magical"
msgstr "마법"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:849
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2281
msgctxt "h6406727cg0668g4fdag9ca1g72c679c0aeab"
msgid "Abilities"
msgstr "능력치"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:869
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2291
msgctxt "h3c14af28g2a7ag4d78gb65agcfa055b27eef"
msgid "Attack Roll Modifiers"
msgstr "명중 굴림 수정치"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:913
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2312
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4759
msgctxt "h3f540c7ag325cg447egadbdgb30b8c580fa4"
msgid "Class"
msgstr "클래스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:921
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2316
msgctxt "hebf1e383g9a70g42d6gb3e2g3906281a90b8"
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:944
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2330
msgctxt "h185b7884g3cddg4329g8061gae91ccfcb4aa"
msgid "Metamagic Features"
msgstr "마법변형 요소"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:951
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2335
msgctxt "h1e1b19ffgb85dg4765g9491g35135fd3e145"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:982
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2349
msgctxt "h397a395bg68f0g4d89gadc0gcdc7400fd17d"
msgid "Action Resources"
msgstr "행동 자원"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_c.xaml:1727
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2974
msgctxt "h3c369cdfgc705g45d0gba16g3dc054b28fcb"
msgid "Nothing Available"
msgstr "이용 불가"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:25
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:51
msgctxt "hd0d992ebg43f8g429bgbf11g0cbf54d84d4e"
msgid "Race Features"
msgstr "종족 요소"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:57
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:86
msgctxt "hc9f10748ga20dg44a6g85c5g5ded37d38459"
msgid "Subrace Traits"
msgstr "하위종족 특성"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:87
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:105
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:170
msgctxt "h0d686e4eg53adg49e8ga156g2e12c2fb828d"
msgid "Customise"
msgstr "변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:120
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:144
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:523
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:563
msgctxt "hcfab5df8g7913g4193gae43g805a927077a5"
msgid "Prepared Spells"
msgstr "준비된 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:285
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:195
msgctxt "he7dbfbb3g279cg4872gab74g3b11497fc320"
msgid "Requirements"
msgstr "필요조건"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:333
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:242
msgctxt "h0bddbaf0g8c93g4ddfgbb52ge3c54b72c3c6"
msgid "Select Feat Skills"
msgstr "특기 기술을 고르십시오"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:397
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:468
msgctxt "h7ba895aaga020g4cf0g9ec0g6a98f5eaaa3c"
msgid "Actions"
msgstr "행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_k.xaml:405
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterCreationLib_c.xaml:527
msgctxt "hcefed9ecg15dbg4708ga103g7f78a2fc9db1"
msgid "Background Features"
msgstr "배경 요소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:136
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:160
msgctxt "hb09a5276g3e7dg478dga32dg37c44b0b34ff"
msgid "Insert Items"
msgstr "아이템 삽입"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:176
msgctxt "h2dfd127age5cag4ad6g9fd3gbcb3ae93e135"
msgid "Insert Item"
msgstr "아이템 삽입"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:199
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:164
msgctxt "hc0ee053eg9dfbg4144g984egb2f994a8cc30"
msgid "Successfully inserted!"
msgstr "성공적으로 삽입됨!"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert.xaml:404
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:355
msgctxt "h15bd3b8fg31e9g4316gb17fg6bff80e8d050"
msgid "Insert"
msgstr "삽입"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:666
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3223
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:219
msgctxt "h917f2b48g8735g4f9fgb529ga520b53eb2ed"
msgid "End Turn"
msgstr "턴 종료"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:735
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:479
msgctxt "h59defd55gea7cg4879gaa14g1ba594940649"
msgid "Next Turn"
msgstr "다음 턴"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1201
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1235
msgctxt "h166b620agbc22g4433g8b62g5441e7e89c87"
msgid "Main"
msgstr "주요"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1268
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:814
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:837
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:847
msgctxt "haf48b625gb2f0g449egb3aegfddfa1be81c2"
msgid "Common"
msgstr "일반"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1347
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:815
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:841
msgctxt "h9dc5cd87g62b9g452ag8b97gdb226aa037d8"
msgid "Items"
msgstr "아이템"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1387
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1448
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:804
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:821
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:846
msgctxt "hccb74959ga789g46f6g8cc2g73edf1536b6a"
msgid "Passives"
msgstr "패시브"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1436
msgctxt "he8bcb230g4306g4c9cg9e7eg60623c783f61"
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1575
msgctxt "h6675c3a8gbf70g4dc8gb7a5gef27b366fc6c"
msgid "All"
msgstr "전부"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1587
msgctxt "h813aa7e0g1398g4c7dg9f50g5c1669738c72"
msgid "Throwing Weapons"
msgstr "투척 무기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1600
msgctxt "hd51768e9g4666g46ffg88c5gef09745da53e"
msgid "Grenades"
msgstr "수류탄"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1601
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3030
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TargetInfo.xaml:88
msgctxt "hd64bfe4cgadadg4468g8b0ag70330ffc717c"
msgid " / "
msgstr " / "

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1602
msgctxt "h7f9eb342ge980g4848gbd7dgb8f61667c6a7"
msgid "Potions"
msgstr "물약"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:1794
msgctxt "h6f500b99gdd92g46fbg8266gdd794dfdf08e"
msgid "Double-click to centre the camera"
msgstr "카메라를 중앙에 두려면 더블클릭하세요"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:2029
msgctxt "h434608f0g100fg4af9ga58dg6d8539a9be89"
msgid "Use Melee Weapon Set"
msgstr "근접 무기 세트 사용"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:2049
msgctxt "h1e22d5f2gf22eg43bfg801eg912372d7e23f"
msgid "Use Ranged Weapon Set"
msgstr "원거리 무기 세트 사용"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:2583
msgctxt "h6fed2e67g5cc1g4834gaf05ga5c1af5ede0c"
msgid "Toggle Hotbar Lock"
msgstr "단축바 잠금 토글"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:2729
msgctxt "h6ec208f3g63e7g4eb0g8c22g5e6f893da306"
msgid ""
"You can flee combat and go to camp if you are far enough from your enemies"
msgstr "적들로부터 충분히 멀리 떨어져 있다면 전투에서 도주하여 야영지로 갈 수 있습니다"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:2837
msgctxt "hedd2ea0cgc98cg4faega9b6g72105a66f28b"
msgid "Rest to restore resources"
msgstr "자원을 복구하려면 휴식을 취하십시오"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:2942
msgctxt "h06b622ccg2ab1g4647g8339g6ea9f40583bc"
msgid "Available: [1]/[2]"
msgstr "이용 가능: [1]/[2]"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3024
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:88
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp.xaml:87
msgctxt "h54a9edbag9cf2g4f2egb188g1431d56c3159"
msgid "Long Rest"
msgstr "긴 휴식"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3027
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:164
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp.xaml:140
msgctxt "h3cef439fg92cdg4b5bgb3fdg5fd5db63d33a"
msgid "Camp Supplies"
msgstr "야영 물자"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3034
msgctxt "h5c980d92gdc9bg4a6dg998bg74dca19575e1"
msgid ""
"Go to camp and end the day to restore <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit "
"points</LSTag> and <LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">spell slots</LSTag>.<br>You "
"need enough <LSTag Tooltip=\"CampSupplies\">camp supplies</LSTag> to fully "
"rest. If you do not have enough camp supplies, your hit points and spell "
"slots will only be restored up to half their maximum, and you won't regain "
"any <LSTag Tooltip=\"ShortRest\">Short Rests</LSTag>."
msgstr ""
"야영지로 가서 하루를 마치고 <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">체력</LSTag> 과 <LSTag Tooltip="
"\"SpellSlot\">주문 슬롯</LSTag>을 회복합니다.<br>완전히 휴식하기 위해서는 충분한 <LSTag Tooltip="
"\"CampSupplies\">아영 물자</LSTag> 가 필요합니다. 만약 야영 물자가 충분치 못하다면, 체력과 주문 슬롯은 최대치의 "
"절반까지만 회복되며, <LSTag Tooltip=\"ShortRest\">짧은 휴식</LSTag>이 충전되지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3096
msgctxt "hc2461743gdd3eg49fegbeddgd62c3ab303a1"
msgid ""
"It is not this character's turn. Click to jump to the character whose turn "
"it is."
msgstr "이 캐릭터의 차례가 아닙니다. 클릭하면 현재 차례가 진행중인 캐릭터로 이동합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3443
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:419
msgctxt "h22faeb36g83adg4a12g97d5g2dfe7deb4b35"
msgid "Cancel End Turn"
msgstr "턴 종료 취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3596
msgctxt "h42f34118g2a84g4231ga835gae999a28f073"
msgid "Drag actions, spells, items, etc. in here for quick access."
msgstr "이곳에 행동, 주문, 아이템 등을 끌어다 놓으면 빠르게 사용할 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3605
msgctxt "ha726741fg9519g4141ga6cageee7348046d0"
msgid "Actions of this type unavailable in Wild Shape form "
msgstr "이 종류의 행동은 야생 형상 도중엔 사용할 수 없습니다 "

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3960
msgctxt "hd91a3907gcb08g4a23g8262gd64018de7e15"
msgid ""
"Use a spell slot of a higher level to cast this spell. This sometimes grants "
"additional benefits."
msgstr "주문 시전시 더 높은 레벨의 주문 슬롯을 사용하세요. 이런 식으로 사용할 시 때때로 추가 혜택이 주어집니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3967
msgctxt "ha2469e2agb7b2g4458ga4cfga39870149940"
msgid "Cast at a different spell level."
msgstr "다른 주문 레벨로 시전합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar.xaml:3987
msgctxt "h79b6dc4egf450g4037gad34g8bfd57289b9a"
msgid "Select Variant"
msgstr "변형을 선택하세요"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues.xaml:157
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues.xaml:292
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues_c.xaml:147
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues_c.xaml:350
msgctxt "had1bcc36gaedcg4cd0gbd2cgb9568ddce937"
msgid "[1], [2]"
msgstr "[1], [2]"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues.xaml:350
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues_c.xaml:266
msgctxt "hb6976931gfe2ag4d25g9693ge2ec4c35059c"
msgid "By Date"
msgstr "날짜별로"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues.xaml:355
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalDialogues_c.xaml:313
msgctxt "h2ea0e387gcaaag45bbg876bg39bf417decdc"
msgid "By Region"
msgstr "지역별로"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:61
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3239
msgctxt "hcc92420fgadcfg4a13g90feg6996722734b6"
msgid "This character's equipment cannot be changed right now."
msgstr "지금은 캐릭터의 장비를 교체할 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:189
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3343
msgctxt "h90154bd4g08b9g46efg8e70gbce5d5a99e1a"
msgid "Show Helmet"
msgstr "투구 보이기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:195
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3349
msgctxt "h57dce093g8d4ag43b4gb7a3g525250a499c1"
msgid "Hide during dialogues"
msgstr "대화 중엔 숨기기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:199
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3353
msgctxt "h5bd7b04cg842eg4892ga9b7ga421ad707517"
msgid "Hide Helmet"
msgstr "투구 숨기기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:322
msgctxt "h7f09be65g3d97g45dfg87f1gb70869a7ae24"
msgid "No results."
msgstr "결과값 없음."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:330
msgctxt "hda234862gff1ag4acdgbc37gef3abaabd610"
msgid "Showing All"
msgstr "모두 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:376
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:595
msgctxt "hc0ed9c5ag8a2cg4167g8242g5076d73d695f"
msgid "Suggested Filters"
msgstr "추천 필터"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:438
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:716
msgctxt "h038b1421g2efeg4283g9b88gcdd3b6e46f80"
msgid "(Proficient)"
msgstr "(숙련된)"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:442
msgctxt "h582dd86fgb0f8g497dg963ag203dad565aef"
msgid "(Party)"
msgstr "(파티)"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:450
msgctxt "h5626aa7cgbedfg4432gb542g164b65efccb2"
msgid "(Party - Proficient)"
msgstr "(파티 - 숙련된)"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:454
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:720
msgctxt "hdd323f92g1283g4e22g8aacg3d2dcea4b945"
msgid " Type to search... "
msgstr " 검색할 타입... "

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:552
msgctxt "hf4c636b5g41beg4369ga0aegfe58a3ab7cd3"
msgid "Type to search..."
msgstr "검색할 타입..."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:626
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:673
msgctxt "he9daaf0fg24ecg49e2gaab5g36974104a8b6"
msgid "School of Magic"
msgstr "마법 학파"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:636
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:679
msgctxt "h476d8aabg45c5g4452ga4dbgf911f76351c7"
msgid "Damage Type"
msgstr "피해 유형"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1444
msgctxt "h007741f2ge0abg4842g99f1gcfa286352e4a"
msgid "Metamagic"
msgstr "마법변형"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1453
msgctxt "h85581f8bg866cg4da4g9d7agffb21a8cfade"
msgid "Cantrips"
msgstr "소마법"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1546
msgctxt "h66448586g6071g4b12g8e48g27cd0d5715ab"
msgid "Class Actions"
msgstr "클래스 행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1549
msgctxt "h37cf9a7bge200g4d99g8cf8gaf035b189c60"
msgid "Weapon Action"
msgstr "무기 행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1552
msgctxt "hb4d6c027ge6c2g4ebag8d04g6d5f7febd91d"
msgid "Common Actions"
msgstr "일반 행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1857
msgctxt "h93f90c60g2e40g436agb4e1g3deb70712d55"
msgid "Inherent"
msgstr "고유"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1888
msgctxt "h93fa2099gfd9cg46a0g9af4gd64345e6db72"
msgid "Prepared"
msgstr "준비됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1942
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2009
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2043
msgctxt "h23ac2ed9g60c8g4d02gaedag5f37282cd1a5"
msgid "Prepare Spells"
msgstr "주문 준비하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:1944
msgctxt "hb33632e8ge575g4a1agb22egae1cf2e98e2c"
msgid ""
"Clerics, Druids, Paladins, and Wizards need to prepare their spells before "
"they can use them (with the exception of inherent spells, which can always "
"be used).<br><br>While out of combat, you can change which spells you have "
"prepared by adding or removing known spells to the list of prepared "
"spells.<br><br>The number of spells you can prepare increases when you level "
"up or when your <LSTag Tooltip=\"SpellcastingAbilityModifier\">Spellcasting "
"Ability</LSTag> increases."
msgstr ""
"클레릭, 드루이드, 팔리딘과 위자드는 주문을 시전하기 위해서 사전에 준비해 둬야 합니다 (단, 언제나 사용할 수 있는 고유 주문의 경우는 "
"예외입니다).<br><br>전투 중이 아닐 때, 당신은 알고 있는 주문을 준비된 주문 목록에 추가하거나 목록에서 제거함으로써 어떤 주문을 "
"준비해 뒀는지 변경할 수 있습니다.<br><br>당신이 준비해 둘 수 있는 주문의 개수는 레벨이 오르거나 <LSTag Tooltip="
"\"SpellcastingAbilityModifier\">주문시전 능력</LSTag>이 증가하면 따라서 증가합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2045
msgctxt "h1d8ce1dfg83e3g4930g87eag6caa149c8f57"
msgid ""
"Prepare spells from your list of known spells. Spells must be prepared "
"before they can be used."
msgstr "당신이 알고 있는 주문 목록으로부터 주문을 준비해 둡니다. 주문은 사용하려면 반드시 미리 준비해 둬야 합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2094
msgctxt "h9784a948g9d80g41d8gbb18ga9c838b90edd"
msgid "Learn More Spells"
msgstr "더 많은 주문 배우기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2096
msgctxt "h1be7e965gcf8dg4a81gb85dga1fbc01a9f08"
msgid ""
"Wizards can learn new spells by transcribing spell scrolls to their "
"Spellbook in exchange for gold. Scrolls are destroyed once "
"transcribed.<br><br>Learning a spell from your own School of Magic costs "
"less."
msgstr ""
"위자드는 골드를 지불하여 주문 두루마리의 주문을 주문책에 필사해 둠으로써 새로운 주문을 배울 수 있습니다. 두루마리는 필사한 후 "
"소멸됩니다.<br><br>당신이 속한 마법 학파의 주문을 배울 때에는 비용이 적게 듭니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:2644
msgctxt "h669dddd8ge59eg4316gb986gd45ca6560581"
msgid "Unequip"
msgstr "착용 해제"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3436
msgctxt "h99bd79aeg8906g4400g9bdbg2ea075945d2e"
msgid " Show "
msgstr " 보이기 "

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3442
msgctxt "hddb17d4eg181fg4e65g9f0cg8e430dc903ca"
msgid " Hide "
msgstr " 숨기기 "

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3446
msgctxt "hfb427664gb836g49ebga804g0aa44391e8ad"
msgid " Replace weapon "
msgstr " 무기 교체 "

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3545
msgctxt "h0715431fge95eg434dga34eg313e58a76bee"
msgid "Unknown!"
msgstr "알 수 없음!"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3596
msgctxt "h71d00b00g56dcg4e21g8662g060ced42c3dc"
msgid "Heavy Armour"
msgstr "중갑"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3608
msgctxt "h2eebdf9ag6c29g43d2g80d8g3371b7d65cdf"
msgid "Light Armour"
msgstr "경갑"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3640
msgctxt "hbd44c0e2g6a6eg4c8ag8ef4gbe1b95e4bf49"
msgid "Medium Armour"
msgstr "평갑"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3708
msgctxt "h9ac79039g668bg4b3cg9a34g3688c34d084b"
msgid "Armours and Shields"
msgstr "방어구와 방패"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3854
msgctxt "h4683b44fg5f66g4001gbc80gbcb307102d8d"
msgid "Respond to events and triggers - even when it is not your turn."
msgstr "당신의 차례가 아닐 때에도, 이벤트에 반응하여 발동합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3861
msgctxt "he8acd09ag2560g47f2gbbb2g29d01baa3cb9"
msgid "[1] has no available reactions."
msgstr "[1] 에게는 사용 가능한 반응 행동이 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:3886
msgctxt "h0b717014gd250g44ccg9653g68b111f2fefb"
msgid "Ask"
msgstr "물어보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4062
msgctxt "ha6000e4eg39a6g4ee5gb2fcgc1b6f9aaac08"
msgid ""
"Your Ability Score determines whether a <LSTag Tooltip=\"AbilityModifier\""
">Modifier</LSTag> is added to or subtracted from the roll when you make an "
"<LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">Ability Check</LSTag>, a <LSTag Tooltip="
"\"SavingThrow\">Saving Throw</LSTag>, or an <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\""
">Attack Roll</LSTag>.<br><br>Some Ability Scores can also affect "
"spellcasting, hit points, and other attributes."
msgstr ""
"<LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">능력치 판정</LSTag>, <LSTag Tooltip=\"SavingThrow"
"\">내성 굴림</LSTag>, 혹은 <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>시 능력치 점수에 따라 "
"<LSTag Tooltip=\"AbilityModifier\">수정치</LSTag>가 주사위 결과값에 가감됩니다.<br><br>일부 "
"능력치 점수는 주문시전, 체력 등에도 영향을 미칠 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4082
msgctxt "h5f92d629g6fc9g40cdgaaa9g05106b49dd2c"
msgid "Ability Score"
msgstr "능력치 점수"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4083
msgctxt "hfc9ceafag378eg4c48gaa35g8955bf837900"
msgid "Modifier"
msgstr "수정치"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4135
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5057
msgctxt "h65b46ad4g2eacg47d5gb4b4g124ca3b8aaef"
msgid "Proficiency Bonus"
msgstr "숙련 보너스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4302
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4317
msgctxt "hb677b3f7g5cf6g49c3g84fag2f773ef50dd6"
msgid "Armour"
msgstr "방어구"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4306
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4321
msgctxt "h6352fd8fg07b1g4c3agab89g4ec0a2b479e6"
msgid ""
"<hl>[1]</hl> is <LSTag Tooltip=\"ArmourProficiency\">Proficient</LSTag> with "
"the following armours:"
msgstr "<hl>[1]</hl>의 방어구 <LSTag Tooltip=\"ArmourProficiency\">숙련</LSTag>:"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4338
msgctxt "h3f2a13d0g43dfg45c3g9054gac4435262f3b"
msgid ""
"<hl>[1]</hl> is not <LSTag Tooltip=\"ArmourProficiency\">Proficient</LSTag> "
"with any armour."
msgstr ""
"<hl>[1]</hl>의 방어구 <LSTag Tooltip=\"ArmourProficiency\">숙련</LSTag>: 해당 없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4351
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4365
msgctxt "haa84e19cg142fg4128g97b3g4bbed0390545"
msgid ""
"<hl>[1]</hl> is <LSTag Tooltip=\"Proficiency\">Proficient</LSTag> with the "
"following weapons:"
msgstr "<hl>[1]</hl>의 무기 <LSTag Tooltip=\"ArmourProficiency\">숙련</LSTag>:"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4382
msgctxt "h8ad022f5g5e8eg409eg8577gb83095463181"
msgid ""
"<hl>[1]</hl> is not <LSTag Tooltip=\"Proficiency\">Proficient</LSTag> with "
"any Martial Weapons."
msgstr ""
"<hl>[1]</hl>의 군용 무기 <LSTag Tooltip=\"ArmourProficiency\">숙련</LSTag>: 해당 없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4395
#, fuzzy
msgctxt "h8f9f545dg237eg49fcg9f12g84f1cff2218d"
msgid ""
"<hl>[1]</hl> knows how to play a variety of musical instruments and is able "
"to entertain a crowd with them."
msgstr "<hl>[1]</hl>에게는 악기를 다루는 재능이 있으며 이를 통해 청중의 분위기를 띄울 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4411
#, fuzzy
msgctxt "hb9eb8424gbd5eg483bg9ce6g783cad20513d"
msgid "<hl>[1]</hl> doesn't know how to play any musical instruments."
msgstr "<hl>[1]</hl>에게는 악기를 다룰 줄 아는 재능이 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4584
msgctxt "h529efdfdgda98g4ed3g8d1eg46cbf1d0a5e3"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4662
msgctxt "he8e3236cgbf7eg4975gb5d8g3f4e3c0663f5"
msgid "Detailed View"
msgstr "상세 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4783
msgctxt "h4810b5bag5482g4b47ga5b7ge7c1156969d9"
msgid "Race"
msgstr "종족"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4793
msgctxt "hd020153fg6a95g4ebegb6c3g043bb05c7bba"
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4817
msgctxt "h3faf5e3cg719dg4b1cgb21egf2afeafb0eea"
msgid "Carry Limit"
msgstr "무게 제한"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4837
msgctxt "hd0bb8a34g4e48g4816g8ca0g234f3f99c934"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4847
msgctxt "h5bc69d31g1b1cg46f2g8b10g99fbefe6d7d3"
msgid "Melee Attack Bonus"
msgstr "근접 공격 보너스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4857
msgctxt "hdf7fce05g4b26g40eeg909bg27690c712c15"
msgid "Ranged Attack Bonus"
msgstr "원거리 공격 보너스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4894
msgctxt "h20f2c1b6g2815g402ag8549gd6042c56c6db"
msgid "Saving Throw Proficiencies"
msgstr "내성 굴림 숙련도"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4928
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4934
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5217
msgctxt "h3289692bg0388g4f68gad45g82b8fd0ffbf8"
msgid "Spellcasting Ability"
msgstr "주문시전 능력치"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:4929
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5218
msgctxt "h91535f32g4f47g4d5bgbf59ge05726ecb96e"
msgid ""
"The <LSTag Tooltip=\"Abilities\">Ability</LSTag> that influences your chance "
"to hit with certain spells. <br><Br>For classes that need to prepare spells, "
"it also affects how many spells you can prepare."
msgstr ""
"특정 주문의 명중 확률에 영향을 주는 <LSTag Tooltip=\"Abilities\">능력치</LSTag>. <br><Br>주문을 "
"미리 준비해 둬야 하는 클래스들에 한해서는, 준비할 수 있는 주문 개수에도 영향을 미칩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5000
msgctxt "hd2fd981dgb3dcg49d9ga7c3g329181c2d140"
msgid "Summary View"
msgstr "요약"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5027
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5399
msgctxt "h020d9431g05f9g426dga8f9gc2834654972f"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5182
#, fuzzy
msgctxt "h8ece5877g4a75g405cg87d2gcd3a8dbc63a2"
msgid "Toggle View"
msgstr "토글 뷰"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5330
#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5347
msgctxt "hd3ed8394g34a6g4e76g9a43gcaf52ddb2dd4"
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5331
msgctxt "hfa67cb8fg117ag48f2gab30gb898a9aee535"
msgid "Spells"
msgstr "주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5471
msgctxt "ha2778a7bg070fg47bag9dd0gc81a8b236863"
msgid "Expand Inventory"
msgstr "인벤토리 확장"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5494
msgctxt "h09158b7dg24c7g4144ga77fg11363585d7b4"
msgid "Contract Inventory"
msgstr "인벤토리 줄이기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5540
msgctxt "h85dee390ga806g48c4g9b03g60607af47d69"
msgid "Show Party Inventory"
msgstr "파티 인벤토리 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5562
msgctxt "h11391777g962ag405ag8cd5g4e94771eb4f8"
msgid "Hide Party Inventory"
msgstr "파티 인벤토리 숨기기"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5693
msgctxt "hf235de4fg6999g4be2gaaffgb79ffac98628"
msgid "This character has no passive features."
msgstr "이 캐릭터는 패시브 요소를 지니고 있지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5808
msgctxt "h4db5409ag8fb5g4d46g88a1g465c84e20fef"
msgid "Attack Bonus"
msgstr "명중 보너스"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5812
msgctxt "h53477166gd2ebg4769gad58gc949e73e89c4"
msgid "Damage"
msgstr "피해"

#: Game/Public/Game/GUI/Library/CharacterSheetTemplates_k.xaml:5882
msgctxt "he59ced12g7c72g4310g9855g0aaae55efc38"
msgid "Can't drop items in filtered inventory."
msgstr "필터 처리된 인벤토리 내의 아이템은 떨어뜨릴 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:593
msgctxt "hc1eb150dg3ed0g40a6ga3e7g9ee6eee896ce"
msgid "End turn"
msgstr "턴 종료"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:797
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:829
msgctxt "h92eadcd5g3ffeg4590g93a0gc7bc61863942"
msgid "Metamagic"
msgstr "마법변형"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1068
msgctxt "he930e88dgbeaag4b1eg8883g94c813035463"
msgid "One Handed"
msgstr "한손 장착"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1071
msgctxt "h75354733gc2dcg47beg8ed5gae0e7f501c75"
msgid "Dual wield"
msgstr "쌍수"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1191
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1554
msgctxt "h4bd4a624g0355g43a2g8edeg4572473b0827"
msgid "Assign slot"
msgstr "슬롯 배정"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1307
msgctxt "h469e422dg6170g46e8g9727gdcade42eb5a1"
msgid "Clear slot"
msgstr "슬롯 비우기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1418
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1437
msgctxt "h73880dc7ga260g4f04gab87ga0afe4b0794e"
msgid "Toggle"
msgstr "토글"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1427
msgctxt "h6de3e261g3497g4035ga02bg80321b5102e8"
msgid "Bar"
msgstr "바"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/HotBar_c.xaml:1441
msgctxt "ha5a5fa29g006cg46d8g8091g2e3b0ac01018"
msgid "Turn-Based Mode"
msgstr "턴제 모드"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration.xaml:135
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration_c.xaml:191
msgctxt "hf263d6cdg4a2eg4769gaf58g39fa06df6c56"
msgid ""
"When a character performs an action that's true to their Background, they "
"gain Experience Points and receive <LSTag Tooltip=\"Inspiration\""
">Inspiration<LSTag Type=\"Image\" Info=\"Inspiration\"/></LSTag>. "
"Inspiration may be spent to reroll an <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\""
">Ability Check</LSTag>. \n"
"\n"
"You can have a maximum of 4 Inspiration. If you are at your maximum "
"Inspiration, completing Background Goals only grants Experience."
msgstr ""
"캐릭터가 해당 캐릭터 배경에 걸맞은 행동을 수행하면, 경험치를 얻고 <LSTag Tooltip=\"Inspiration\""
">영감<LSTag Type=\"Image\" Info=\"Inspiration\"/></LSTag>을 받습니다. 영감은 <LSTag "
"Tooltip=\"AbilityCheck\">능력치 판정</LSTag> 굴림을 다시 하는 데에 소모할 수 있습니다.\n"
"\n"
"영감은 총 4개까지 획득 가능합니다. 만약 영감이 최대치에 도달했다면, 배경 목표를 완료해도 경험치만 얻습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration.xaml:289
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration_c.xaml:355
msgctxt "ha38be42dg57c9g4347g880bg4776bb1fcdad"
msgid "+ [1] Inspiration"
msgstr "영감 + [1]"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Insert_c.xaml:170
msgctxt "h790fbb56gd88fg43d0g9dc9g82c8aad20930"
msgid "Can't be inserted"
msgstr "삽입 불가능"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests.xaml:58
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests_c.xaml:58
msgctxt "h4e934f08g52c2g4645g9b8dg61882aecfce9"
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests.xaml:111
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests_c.xaml:153
msgctxt "hba465cc6g2dfag489dga0deg8e6f044b81d2"
msgid "Lore"
msgstr "전승"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests.xaml:242
msgctxt "h2732a2b9g5ea6g4391gacd2g0a9e490740bf"
msgid "Quest Journal"
msgstr "퀘스트 일지"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests.xaml:276
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests_c.xaml:356
msgctxt "hf05f9babg150cg4276gbb9eg80c1e1639989"
msgid "Hide Completed"
msgstr "완료된 항목 감추기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests.xaml:319
msgctxt "h2888ba60g6f1bg4cdeg868dgf6376812822d"
msgid "No Quest Selected"
msgstr "선택된 퀘스트 없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests.xaml:420
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests_c.xaml:465
msgctxt "ha14c2ef4gbeffg4617g8b3cg77e7a637f94b"
msgid "Show on Map"
msgstr "지도에 표시"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalQuests_c.xaml:288
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:17
msgctxt "h70f42b48g6d94g4fadga21egd28627f404d6"
msgid "Quests"
msgstr "퀘스트"

#: Game/Public/Game/GUI/Theme/DefaultTheme.Styles.xaml:44
msgctxt "h26997a86g15fag45f0ga225g817a90445b22"
msgid "[IE_UIPinTooltip] Inspect"
msgstr "[IE_UIPinTooltip] 살펴보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Theme/DefaultTheme.Styles.xaml:102
msgctxt "ha1ff7c28g1ddcg41d2g92e4g3b15371c596d"
msgid "Equipped"
msgstr "장착함"

#: Game/Public/Game/GUI/Theme/DefaultTheme.Styles.xaml:510
msgctxt "h7da55b0ag5bf9g4809ga229g14d2208a11ae"
msgid " (too heavy) "
msgstr " (너무 무겁습니다) "

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:45
msgctxt "h9d4b5933g552ag4656gb59fg8ab0b22a11cf"
msgid "Transcribe Scroll to Spellbook"
msgstr "두루마리를 주문서로 필사"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:65
msgctxt "hd31978a1g8e58g43bdga6e9gd62fd9f146e5"
msgid "School of Abjuration"
msgstr "방호학파"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:68
msgctxt "hb621a062gbe72g4aaag8fe3g7813a70938ee"
msgid "School of Conjuration"
msgstr "조형학파"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:71
msgctxt "hfdd52f29gb5adg40ccga92dg81b02e72ff6e"
msgid "School of Divination"
msgstr "예지학파"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:77
msgctxt "h65139440gc030g4536gbfcfg18873fa90443"
msgid "School of Evocation"
msgstr "방출학파"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:80
msgctxt "h44c418f6g8d46g462bg82a1ge41e1d126193"
msgid "School of Illusion"
msgstr "환영학파"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:83
msgctxt "ha106a896g592bg4b4egb7adg450adc98519d"
msgid "School of Necromancy"
msgstr "사령학파"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:86
msgctxt "h7e6c8899g9c4bg4b79ga180g0eee3b93b7e4"
msgid "School of Transmutation"
msgstr "변환학파"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:123
msgctxt "hd25888c3gd6c9g41bbga437gec871f50555f"
msgid "Qty"
msgstr "수량"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:124
msgctxt "h28c02084gc184g4b93g8dfbgdfcd1fee3871"
msgid "Scroll of..."
msgstr "...의 두루마리"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:222
msgctxt "he42b09d7ga8a6g43a9gb829g43fee5664185"
msgid "You don't have any spell scrolls that can offer new knowledge."
msgstr "새로운 지식을 배울 수 있는 주문 스크롤을 지니고 있지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:231
msgctxt "h8189a676g99feg436fgb9e6g7500c6690fb6"
msgid "Cost"
msgstr "비용"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:239
msgctxt "h82b57884g9542g4415gac97g16a53810d331"
msgid "Learn"
msgstr "배우기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LearnSpells.xaml:255
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:303
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:282
msgctxt "h76bfc212gcdd9g4c2ag899eg6bbeaf84f1e5"
msgid "Available"
msgstr "이용 가능"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame_c.xaml:58
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame.xaml:29
msgctxt "h591bfe6bg8120g4708gb6f1gb814d019a85f"
msgid "Load"
msgstr "불러오기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame_c.xaml:98
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame.xaml:61
msgctxt "h77aacd82g3505g4a61g9794gca31245f7794"
msgid "Load Saved Game"
msgstr "저장된 게임 불러오기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame_c.xaml:130
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:113
msgctxt "h9d3b37a6gf7e3g40a8g87d3g21b1d1732512"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame.xaml:30
msgctxt "h1fb8b3cbg2df0g4edbgbb2cgc6afd98b8f96"
msgid "Load a save file and resume your adventure."
msgstr "세이브 파일을 불러오고 모험을 재개합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame.xaml:42
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:69
msgctxt "h55691516gd7dcg4ed5gaa8ag78e365b94fe4"
msgid "Save Files"
msgstr "세이브 파일"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LoadGame.xaml:73
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog_c.xaml:103
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog.xaml:42
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:138
msgctxt "h2656214agb9f4g4a2fgaf07g3d646e405ef6"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:143
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:150
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:163
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:186
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:59
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:82
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:274
msgctxt "hd0893eb3gec78g4c1ag8c10gf4860d887ff9"
msgid "Ready"
msgstr "준비"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:147
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:176
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:72
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:284
msgctxt "haf8768afg6230g4692gbef8g248da4cca7ec"
msgid "Not Ready"
msgstr "준비 안됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:191
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:87
msgctxt "h45dd6ce3g3693g410dga878g190758499fbb"
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:195
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:91
msgctxt "h1fe97591g5095g4156g9c7dg5335f491d367"
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:199
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:95
msgctxt "h6a84976cg0c34g40e9gbe49g97a2a05ab2e9"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:217
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:113
msgctxt "h336a8d4cga78dg439dg91d8g19932bdac7cb"
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:240
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:131
msgctxt "h76bfcee9g096eg4b30g85c6g577dd5c24e44"
msgid "Rename Lobby"
msgstr "로비 이름 변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:258
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:346
msgctxt "h6738ffcfgb345g49d3g980dg6d182c32c4c4"
msgid "Lobby"
msgstr "로비"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:268
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:200
msgctxt "h79bf3456gee66g4890gbcecg1f27533ad9ad"
msgid "Rename Lobby"
msgstr "로비 이름 변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:364
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:316
msgctxt "h2bce92e0g7e1bg4b48g9b37gb412a4dc8501"
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby.xaml:382
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:407
msgctxt "ha1114645g6104g4cafga220g9e7ed65b7e79"
msgid "Lobby Settings"
msgstr "로비 설정"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:166
msgctxt "hbd650427gd373g4d06g907ag5b4d027b0116"
msgid "Lobby Browser"
msgstr "로비 브라우저"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:170
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:307
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:213
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:394
msgctxt "h5c6f6ec7g160ag4ae8g8e5eg30783e304dc3"
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:176
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:304
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:215
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:391
msgctxt "h6ff20c65ge087g4631ga387g9efd88a1a9e7"
msgid "LAN"
msgstr "LAN"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:203
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:247
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:33
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:283
msgctxt "h59ea37e4gc13ag493cg9b14g4292e17e80dd"
msgid "Direct Connect"
msgstr "직접 연결"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:207
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:37
msgctxt "he6dcb151g841ag44a1gb268gdec480a2998b"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:235
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:262
msgctxt "h22f5ce71g26aeg4bc8g9a65g99585fc7eb6b"
msgid "Create"
msgstr "생성하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:241
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:256
msgctxt "h19b9847cg856ag4022g9769gd6c439ef7873"
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:328
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:71
msgctxt "h8263e6acg0ef5g4987gaf5fg5ab6cc2e5975"
msgid "Server Name"
msgstr "서버명"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:329
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:72
msgctxt "h8299f034g7635g49b3g8a0ag43511970942e"
msgid "Players"
msgstr "플레이어"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:330
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:73
msgctxt "hd5bbc9b0gd217g4054g82d0g74ef07b6ea95"
msgid "Adventure"
msgstr "모험"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:331
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:74
msgctxt "hdbbba06bgdf39g48a3g8d1bg0573eab3da2e"
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:332
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:75
msgctxt "hc267c7bfg103eg4331gba05g1703604ebedb"
msgid "Party Level"
msgstr "파티 레벨"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:333
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:76
msgctxt "hcaa54ecfg026ag42f4gb05fg16614cd44f30"
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser.xaml:440
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:406
msgctxt "h8eb391adgf10dg4ff6g82e0gd51409b06d83"
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalInspiration_c.xaml:390
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:249
msgctxt "h0abdb3d7g4b7ag4f00gbb71g5d9d3b1767e4"
msgid "Collapse"
msgstr "접기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:240
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:67
msgctxt "h4dd789bfg24f5g40f6gadccg5a6e39287311"
msgid "Waypoints"
msgstr "웨이포인트"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:260
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:79
msgctxt "h5c1ae8e5g296cg4507g88ebg820ccb9b0192"
msgid "Party members that are in danger cannot fast travel."
msgstr "위험에 처한 파티 구성원은 빠른 여행을 할 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:263
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:82
msgctxt "h022192abg6d4cg4233g9f2bg69b1b573de56"
msgid "You cannot fast travel from this area."
msgstr "이 지역에선 빠른 여행을 할 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:266
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:85
msgctxt "h30a401abg4918g4287g9ac1gece42bb26e80"
msgid "You cannot fast travel in your current condition."
msgstr "당신의 현재 상태에선 빠른 여행을 할 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:269
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:88
msgctxt "h87399802g7181g4c5eg950ag564f7fa59919"
msgid "You cannot fast travel right now."
msgstr "지금은 빠른 여행을 할 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:272
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:91
msgctxt "ha227a142g2946g47f2g9b98g3903acaafcb2"
msgid "You cannot fast travel in Turn-Based Mode."
msgstr "턴제 모드 중에는 빠른 여행을 할 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:275
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:94
msgctxt "h4997abfegeda7g4991gbbe3g54e385aa2606"
msgid "Summons can't travel through waypoints."
msgstr "소환수들은 웨이포인트로 이동할 수 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap.xaml:314
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:189
msgctxt "h63f39696gf0d9g4b66g933bg4f22a72b4a37"
msgid "Show in Journal"
msgstr "일지에서 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:267
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:178
msgctxt "he1927d2age13eg4b53gbbcdg28cffcf7234a"
msgid "Edit Filters"
msgstr "필터 편집"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:279
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:190
msgctxt "h53bb8305ge659g4597g91e5g4109ad901efc"
msgid "Move Selection"
msgstr "이동 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:301
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:187
msgctxt "h9bb2ff32g72c2g4909g8a96g10a74bc760b6"
msgid "Change Option"
msgstr "옵션 변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/LobbyBrowser_c.xaml:307
msgctxt "hadf5f2b6gca49g4c84gb996gc8b8124692f7"
msgid "Lobby List"
msgstr "로비 목록"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:213
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp.xaml:197
msgctxt "h7e75fd8fgc164g436fgbbf7gc0b993f7fee8"
msgid "Partial Rest"
msgstr "부분 휴식"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:216
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp.xaml:201
msgctxt "h8eb28360g171eg47a7g8915g31d5ebd7198d"
msgid "Full Rest"
msgstr "완전 휴식"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:285
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem.xaml:84
msgctxt "h39e4d363gc225g45ceg8731g1642474f99bb"
msgid "Split"
msgstr "나누기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp_c.xaml:316
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp.xaml:190
msgctxt "h520e6ffag14aag4d3aga15dg1ed8d9a0b852"
msgid "Auto Select"
msgstr "자동 선택"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:44
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:45
msgctxt "h1988a9a5g8b63g4d67gb237ga5ec8f73f748"
msgid "Actions"
msgstr "행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:47
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:48
msgctxt "hc3bda295g3ab5g4e09g8d6cg08fc929c670a"
msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:50
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:51
msgctxt "h478895a1g83b5g4667ga9e7g769579c6fc33"
msgid "Combat"
msgstr "전투"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:53
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:54
msgctxt "h3fdd4afcgfba7g47dag9712g5c0fa336b747"
msgid "Core Rules"
msgstr "핵심 규칙"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:56
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:57
msgctxt "h6ef661bcg219ag4341gafa6g2413a75f9117"
msgid "Characters and Relationships"
msgstr "캐릭터 및 주변과의 관계"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:59
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:60
msgctxt "hf5fe3449g238bg4744g9fe3gb6d3483ded8c"
msgid "Exploration"
msgstr "탐험"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:62
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:63
msgctxt "h09db355bgc5b7g4f83ga7d5gfd3dfba864f3"
msgid "Game Environment"
msgstr "게임 환경"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:65
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:66
msgctxt "hcd22269fg67d5g4977g9429g8c26e9b2cc81"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:68
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:69
msgctxt "h2abbdcc6gf2e6g4a35g98c1g2f1e476bf504"
msgid "Inventory and Crafting"
msgstr "인벤토리 및 제작"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:71
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:72
msgctxt "h4623c5acg878bg4b58g8e0dg9aaed909384a"
msgid "Magic"
msgstr "마법"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials.xaml:74
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalTutorials_c.xaml:75
msgctxt "hf955f62fge757g4843g9c9bgc1dbe98d9a76"
msgid "Resting"
msgstr "휴식하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:22
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:22
msgctxt "hd2483c4eg1d05g4a56gae35g86f1ddad520e"
msgid ""
"Cross-save automatically syncs your latest five savegames between any "
"platform on which you play Baldur's Gate 3."
msgstr "크로스 세이브 기능은 발더스 게이트 3를 어떤 플랫폼에서 플레이하건 간에 가장 최근의 5개의 세이브를 자동으로 동기화시켜줍니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:23
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:23
msgctxt "h38a2b4efg958eg46baga570ge044a8985709"
msgid "Activate cross-save?"
msgstr "크로스 세이브 기능을 켤까요?"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:24
msgctxt "hf23e5e61g00fcg4531g9f57gc6079562ba62"
msgid "Cross-save activated"
msgstr "크로스 세이브 기능 활성화됨"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:70
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:202
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:304
msgctxt "h158af72dg233bg4f07gb46ag384440c5da95"
msgid "New Game"
msgstr "새 게임"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:94
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:330
msgctxt "hec9e3a7bg5728g4b60gbdd8g0e9950889014"
msgid "Load Game"
msgstr "게임 불러오기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:118
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:226
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:357
msgctxt "hab17cad3g5d1ag4929gaf1cg78dfdc74b136"
msgid "Multiplayer"
msgstr "멀티플레이"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:142
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:418
msgctxt "h77b68679g8633g4887g9f1bg14585d8903a5"
msgid "Credits"
msgstr "제작진"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:178
msgctxt "he6781e96gc753g46e8g9d9ag2492e0269ada"
msgid "Create Profile"
msgstr "프로필 생성"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:346
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:224
msgctxt "h517db734g3a11g4331g9034g697e40614a9b"
msgid ""
"This is an Early Access build! The road ahead will be bumpy in places as we "
"continue development and incorporate your feedback. Expect mystery, "
"adventure, and a known quantity of bugs and bugbears along the way. Thank "
"you for travelling with us."
msgstr ""
"이 게임은 현재 얼리 액세스입니다! 개발을 계속하고 있으며 여러분의 의견을 반영해 게임을 완성해나가고 있습니다. 모험길에 도사리고 있는 "
"미스터리, 모험, 그리고 수많은 버그와 버그베어를 마주하세요. 기꺼이 저희와 함께 여정길에 올라주셔서 대단히 감사합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:347
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:225
msgctxt "hc5b40e4bg4ce7g40c3g990cgf78829caf6f7"
msgid "Early Access"
msgstr "얼리 액세스"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:480
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:480
msgctxt "hb5a9053bg754dg482aga2fegddb710ce0d69"
msgid "Add-Ons"
msgstr "애드온"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:504
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:544
msgctxt "h2b508094g3754g41bfg9040g93758f769eed"
msgid "Current Game"
msgstr "현재 게임"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:533
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:573
msgctxt "h566a6a0fg0816g48f0g9915gc970e73c7f25"
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:539
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:579
msgctxt "hd2ebe21dgeec1g4a37g9e5ag5fcdf80244ea"
msgid "Story"
msgstr "이야기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:542
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:582
msgctxt "hced35300gd349g446aga746gdb1acb63bc92"
msgid "Explorer"
msgstr "탐험가"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:545
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:585
msgctxt "h9dfac2f7ged47g41d1gacceg856c75d170a6"
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:552
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:592
msgctxt "h4a5b5905gae01g4d01g8f31ge89a0f990ef3"
msgid "Area"
msgstr "지역"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu.xaml:555
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MainMenu_c.xaml:595
msgctxt "h1a856c2bg4f94g4267gadd3g34a299e3c5b2"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp.xaml:88
msgctxt "hd87d1a54g859cg4384g97bag802a2071e49e"
msgid ""
"End the day and restore <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</LSTag> and "
"<LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">spell slots</LSTag>. To fully rest, you must "
"use enough <LSTag Tooltip=\"CampSupplies\">camp supplies</LSTag>."
msgstr ""
"하루를 마치고 <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">체력</LSTag> 및 <LSTag Tooltip=\"SpellSlot"
"\">주문 슬롯</LSTag>을 회복합니다. 완전히 휴식하려면, 충분한 양의 <LSTag Tooltip=\"CampSupplies\""
">야영 물자</LSTag>를 사용해야만 합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp.xaml:213
msgctxt "hae826c89g4f7eg4a64g976fgf6cbebab7564"
msgid ""
"Your hit points and spell slots will only be restored up to half their "
"maximum, and you won't regain any Short Rests."
msgstr "당신의 체력과 주문 슬롯은 최대치의 절반 까지만 회복되며, 짧은 휴식이 충전되지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/MakeCamp.xaml:216
msgctxt "h0400598cg92a9g4a17g9b6agf2a78bb93ab3"
msgid "Restore all hit points and spell slots."
msgstr "체력과 주문 슬롯을 전부 회복합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Minimap.xaml:396
msgctxt "h7b850a94ge581g4e58gb591gbfe0d1b33604"
msgid "Turns"
msgstr "턴"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Minimap.xaml:415
msgctxt "h9e16089bgf0efg4d5cgb7e9gb783489094d1"
msgid "Turn"
msgstr "턴"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Minimap_c.xaml:277
msgctxt "h274255deg36c5g4afega896g2fd0a5afab2c"
msgid "View tutorials"
msgstr "튜토리얼 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:151
msgctxt "hdda4c3cbgacd7g499ag8692gbe4cc306becc"
msgid "Toggle Waypoints"
msgstr "웨이포인트 켜기/끄기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:162
msgctxt "hd28a9e3eg3cffg4b87g850cg95a8f6d58a0e"
msgid "Move Map"
msgstr "지도 이동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:166
msgctxt "h4a2f9a19g541eg4588g8cb5gfcb83963a41f"
msgid "Scale Map"
msgstr "지도 배율 변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/JournalMap_c.xaml:195
msgctxt "h907936b5g58cdg4482g9c6cgc52e36170c3f"
msgid "Travel"
msgstr "여행하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:220
msgctxt "h3f440459gc693g4ad4g8389g6a1596b0d62e"
msgid "Manage Players"
msgstr "플레이어 관리"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:245
msgctxt "h4eea22d1gee96g4812gafb6g75268d188768"
msgid "Write Message"
msgstr "메세지 작성"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Lobby_c.xaml:256
msgctxt "h15c1d20cg87cag4c0egb74agbfb43ade0541"
msgid "Invite"
msgstr "초대"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:16
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyEquipment_c.xaml:47
msgctxt "h091222a8ga54fg4ac6g862dg4b260b2c37f0"
msgid "Equipment"
msgstr "장비"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:18
msgctxt "h7c93a57bga2c1g42f2gaf44g494414ff2f56"
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:21
msgctxt "hf8bb283fg341bg41d6g8b83gd5e3f7a0a2a1"
msgid "Combat Log"
msgstr "전투 로그"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:22
msgctxt "ha37c8141g4d63g4d35g830eg6177717ffc1a"
msgid "Crafting"
msgstr "제작"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:23
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyCharacterSheet_c.xaml:137
#, fuzzy
msgctxt "ha4177187gddecg4e4dg8870g01827a52f589"
msgid "Party View"
msgstr "파티 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PanelSelect_c.xaml:186
msgctxt "h6469d179g46cfg4605gaf1fg2b007517a841"
msgid "Go to camp and end the day"
msgstr "야영지로 가서 하루를 마칩니다"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyInventory_c.xaml:240
msgctxt "h1cc952dag4592g47e8gb4e7g2e3790f409e7"
msgid "Lock Inventory"
msgstr "인벤토리 잠그기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyInventory_c.xaml:269
msgctxt "h064859fag8738g43f6gafb3gba3379721358"
msgid "Mark as Wares"
msgstr "판매용으로 표시"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PassiveRoll.xaml:50
#, fuzzy
msgctxt "h8454f8a0gadbbg4a67gb8f2g27a760883346"
msgid "Check"
msgstr "체크"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog_c.xaml:20
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog_c.xaml:54
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog.xaml:19
msgctxt "h6828f003g6e86g4dbdgbed3g2db4813e25ee"
msgid "Create New Save"
msgstr "새로운 세이브 생성"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog_c.xaml:21
msgctxt "h83e4cf1fgd1c8g4aa4ga419g7778ea6cf270"
msgid "Give your new save a name"
msgstr "세이브파일 이름"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog_c.xaml:93
msgctxt "h99a4008eg2df6g4b96g8292g55294237eb56"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:24
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:22
msgctxt "h0467763cg427dg436bg8b84g8dd62da07906"
msgid "Overwrite Save File"
msgstr "세이브파일 덮어쓰기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:74
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:55
msgctxt "h486511b4gb874g4982ga86agabbac4a0f203"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:118
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:80
msgctxt "hba968e69g5b87g49fdg875dg1f84d53c2b90"
msgid "New Save"
msgstr "새로운 세이브"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame_c.xaml:131
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:119
msgctxt "h7f0f322bg28e3g401cga00bgbd8fb17ffc88"
msgid "Overwrite Save"
msgstr "세이브 덮어쓰기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Saving.xaml:15
msgctxt "hc75cb765g7f08g4fc5g819agbb37c467518d"
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:282
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:203
#, fuzzy
msgctxt "h7b9fbccfgfd13g4909gb80fgf3323d6ebed6"
msgid "Chosen"
msgstr "선택함"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:344
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:396
msgctxt "h000011feg0be5g4f09g978eg030b3e2e62c6"
msgid "Replace Spell"
msgstr "주문 교체하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:346
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:397
msgctxt "h7d40d764gac52g4ccbgb18eg136c928dd69e"
msgid ""
"You may choose one of the spells you know and replace it with another spell "
"from the available spell list. It must be of a level for which you have "
"available <LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">spell slots</LSTag>."
msgstr ""
"당신은 알고 있는 주문 하나를 골라 사용 가능한 주문 목록에 있는 다른 주문으로 교체할 수 있습니다. 해당 주문을 쓸 수 있는 "
"<LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">주문 슬롯</LSTag>이 있는 레벨의 주문만 선택할 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:354
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:402
#, fuzzy
msgctxt "hd19b7627gc9c3g4ff4ga827g5d68b0ce1409"
msgid "Out"
msgstr "내보내기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:362
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:410
msgctxt "hd0a12ee8g9fc6g4a63g95begc5c2123365cf"
msgid "Learned Spells"
msgstr "학습한 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:381
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:455
#, fuzzy
msgctxt "h19bc3d6bg4c93g413fga949g4db364084cf4"
msgid "In"
msgstr "들여보내기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:389
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:463
msgctxt "hb7ce45aeg3e2fg4603g991dg5cfc9e006e05"
msgid "Available Spells"
msgstr "이용 가능한 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:419
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:544
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:504
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:625
msgctxt "h60d9fcd7g33e4g4606g8fe9g8f5f25e03847"
msgid "Known Spells"
msgstr "알고 있는 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:457
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:512
msgctxt "hf9d25f3agd90fg40d6gb3cbg301b7c858691"
msgid "Spells Available"
msgstr "사용 가능한 주문"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:509
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:553
msgctxt "hdbaa56a0gc5e6g4968gb3eag9d5fbcef225e"
msgid "Prepare spells"
msgstr "주문 준비하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting_c.xaml:511
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:556
msgctxt "he47d6cc7g50c3g4ab6g9027g2c54a173db29"
msgid "Your chosen Class must prepare spells before using them."
msgstr "당신이 선택한 클래스는 주문을 사용하려면 반드시 사전에 준비해둬야 합니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem_c.xaml:20
#, fuzzy
msgctxt "hdc07bf7bg99f6g4026g9297g072f34044ade"
msgid "Stack Splitter"
msgstr "스택 나누기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem_c.xaml:21
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem_c.xaml:121
#, fuzzy
msgctxt "hdbe14af6ged4cg41a0g870ag5f187798ffd5"
msgid "Input split"
msgstr "나눌 수량 입력"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem_c.xaml:107
msgctxt "h463c561cg08c3g403cg922fgc05037a7e7b5"
msgid "Change Amount"
msgstr "수량 변경"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem_c.xaml:137
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplitItem.xaml:76
msgctxt "hd808bc66g0f02g4dc7ga7b7g1cf0fd588928"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TargetInfo.xaml:295
msgctxt "had4b2edeg74a0g4bb0gac33g11c2ea95079e"
msgid "Weapon Enchantment"
msgstr "무기 인챈트"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TargetInfo.xaml:473
msgctxt "h3a320b9fg297dg4355g8622g24a2d9bdeed3"
msgid "No damage"
msgstr "피해 없음"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:261
msgctxt "h9235ffc2g60c0g4ec6g9070g1e864a597f0e"
msgid "Sort By"
msgstr "정렬 기준"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:339
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:413
msgctxt "h95f2cfd5g8628g4cb5g9002g8ef2e69a49fa"
msgid "Profit"
msgstr "이득"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:347
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:425
msgctxt "h59259fb2gc248g400fgb872g53b804b88473"
msgid "Loss"
msgstr "지불"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:450
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:571
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:582
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:659
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:41
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:517
msgctxt "h4d74c17cg64c1g4bbdgb6dag29a88b29bed2"
msgid "Trade"
msgstr "거래"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:537
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:587
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:665
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:57
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:699
msgctxt "hd4ebf395gca4fg40e5gbc16gf9b31778850a"
msgid "Barter"
msgstr "물물교환"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:558
msgctxt "h7d99f468gd1ddg42c4gaf52g7757aadfdcc4"
msgid "Your offer is insufficient. Change your offer to continue bartering."
msgstr "제시한 액수가 불충분합니다. 거래를 계속하려면 몫을 변경하세요."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade.xaml:699
msgctxt "hcb2f0ae8g4b71g475bgbf9bgb026d2d5cdcb"
msgid "Sell Wares"
msgstr "판매용 물품 일괄판매"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:104
msgctxt "h57af52f6ge83dg4d5fga9e7g8871f2691362"
msgid "Combat Turns"
msgstr "전투 턴"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:111
msgctxt "ha94e6899gacd1g4c07gbb3eg163c4bdc625b"
msgid "Turn Order"
msgstr "턴 순서"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:118
msgctxt "h8c5c3c52g1b85g4fd1g9574g5775d9f03f44"
msgid "Actions"
msgstr "행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:125
msgctxt "hb91ef955g55dcg42f7gbeedg17519d20dc97"
msgid "Bonus Actions"
msgstr "추가 행동"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:132
msgctxt "hde3c797eg900bg4b66gbcb2g8c608fd6309d"
msgid "Movement Bar"
msgstr "이동 바"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:187
msgctxt "hadf1195fg9744g4ffaga8f3gcae263e74717"
msgid ""
"Combat happens in turns. Each turn, you can take one action and one bonus "
"action. You can also move."
msgstr "전투는 턴제로 진행됩니다. 턴마다 하나의 행동과 하나의 추가 행동을 얻습니다. 또한 이동할 수 있습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:194
msgctxt "h51d3bb4bg3c34g47cag8d43gefa17ca17881"
msgid ""
"A roll of the die decides turn order - this is called Initiative and is "
"influenced by your <LSTag Tooltip=\"Dexterity\">Dexterity</LSTag>."
msgstr ""
"주사위를 굴려 나온 값에 따라 턴 순서가 정해지며, 이를 주도권이라 합니다. 주도권은 당신의 <LSTag Tooltip="
"\"Dexterity\">민첩</LSTag>에 영향을 받습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:201
msgctxt "h87f58c66gde89g44edg9ea6g04697ebfaa31"
msgid ""
"Your actions are identified by the dot icon. Click this icon to show your "
"available actions."
msgstr "당신의 행동은 점 모양 아이콘으로 표시되어 있습니다. 이용 가능한 행동을 보려면 이 아이콘을 클릭하세요."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:208
msgctxt "h11c139d2g8d8dg472aga56bgfa607d0342f7"
msgid ""
"Bonus actions are smaller or quicker actions you can perform on top of your "
"regular actions. \n"
"\n"
"They are identified by the triangle icon. Click this icon to show your bonus "
"actions."
msgstr ""
"추가 행동은 일반적인 행동 외에 행할 수 있는 작거나 빠른 행동을 일컫습니다.\n"
"\n"
"추가 행동은 삼각형 모양 아이콘 표시가 되어 있습니다. 추가 행동을 보려면 이 아이콘을 클릭하세요."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:215
msgctxt "h9903236dg7123g403fga36egdee587aaaf2a"
msgid ""
"The Movement Bar shows how much distance you can cover during your turn."
msgstr "이동 바는 당신의 턴 동안 움직일 수 있는 거리를 나타냅니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:231
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial_c.xaml:49
msgctxt "head66e6bg788dg4defg8488ga6b39108a91a"
msgid "Finish"
msgstr "마치기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Tutorial.xaml:236
msgctxt "hc1e4c45fg54e3g49c1ga0aeg88d0eed38ae6"
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TutorialPopup.xaml:70
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TutorialPopup_c.xaml:171
msgctxt "h46d2dc60gd45cg42f9g8d07g767db1fa1396"
msgid "Open in Journal"
msgstr "일지에서 열기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/TurnModeInfo_k.xaml:28
msgctxt "h4be39006g604dg47cbg98c4g6cb5238b645d"
msgid "Turn-Based Mode"
msgstr "턴제 모드"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:724
msgctxt "h4f67e15egaae2g44ccgaf44g70a35132246c"
msgid "Balance"
msgstr "균형 맞추기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Trade_c.xaml:859
msgctxt "h94ef69c9gd4d6g4435g8f75g824b08599b45"
msgid "Offer"
msgstr "제시"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplashScreen.xaml:58
msgctxt "h71cc0ae9gdaf3g47d1g8938gb76e766f386b"
msgid "Press any key to continue"
msgstr "아무 키나 눌러 계속하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SplashScreen.xaml:79
msgctxt "h4ad7046egacb1g4e75g8dd6g873d6f391239"
msgid "Press [IE_UIAccept] to continue"
msgstr "[IE_UIAccept] 키를 눌러 계속하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SortInventory_c.xaml:24
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SortInventory.xaml:27
msgctxt "h6074b15bg8b28g4581gbc17g6f6576c30397"
msgid "Sort Items"
msgstr "아이템 정렬"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SpellSelecting.xaml:517
msgctxt "h5ec59419gbcbag4572gbf24g259ad7f261f2"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog.xaml:20
msgctxt "h7bfb7a51gc2c5g404agaa75gf65935e30216"
msgid "Review your progress before saving."
msgstr "저장하기 전에 진행 상황을 검토하십시오."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGameInputSaveNameDialog.xaml:34
msgctxt "h29f67a0eg1656g46a4g95c8g182da70d16db"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:26
msgctxt "hb1dc6bf6g3206g432egb052g345428bd3537"
msgid "Are you sure you want to overwrite [1]?"
msgstr "[1] 파일에 덮어씌우시겠습니까?"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/SaveGame.xaml:56
msgctxt "hd792b025gfb68g4199ga3acg2616a3989e11"
msgid "Keep track of your adventure. Save your progress."
msgstr "당신의 여정의 자취를 기록하세요. 당신의 진행 상황을 저장하십시오."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel_c.xaml:80
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel.xaml:158
msgctxt "h41bffdc7g230bg47a5g80c0g23ea99df1a98"
msgid "Reward"
msgstr "보상"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel_c.xaml:85
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel.xaml:167
#, fuzzy
msgctxt "h24eeec24gae44g42edg81f2g6de76f80bd10"
msgid "You Receive"
msgstr "받는 것 :"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel_c.xaml:157
#, fuzzy
msgctxt "hbea25d3bg076dg435dg9b99g33350b45445a"
msgid "<hl>Hold</hl> Accept Selection"
msgstr "<hl>Hold</hl> 선택 수락"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel_c.xaml:171
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel.xaml:187
msgctxt "ha8eafa85gec0eg4c43g9c5cg75c4d31ffddf"
msgid "Choose:"
msgstr "선택:"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel_c.xaml:258
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel.xaml:140
msgctxt "h57c4b009g2843g4098gbf30gebb4819560ca"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel.xaml:230
msgctxt "hb21e7d22gf191g4558g95b8g934708df9e2c"
msgid "Show Equipment"
msgstr "장비품 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel.xaml:267
msgctxt "ha6637339gc9adg4d0agb856g67b4662bbb8a"
msgid "Show Inventory"
msgstr "인벤토리 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/RewardPanel.xaml:274
msgctxt "hdf342c97g8f0fg44bag8ffdg0e5b8b212b87"
msgid ""
"This character can't claim rewards. Select a different character to accept "
"your reward."
msgstr "이 캐릭터로는 보상을 획득할 수 없습니다. 다른 캐릭터를 선택해 보상을 획득하십시오."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ReactionDecisionPopup.xaml:85
#, fuzzy
msgctxt "ha13dce2cgf0cfg4b73g9fb7gc12b29c68a6b"
msgid "Don't react."
msgstr "반응행동을 하지 않습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ReactionDecisionPopup.xaml:113
msgctxt "heb56c0degea37g48dcga2f6g0ce95d14ffd1"
msgid "[1] has no reactions available."
msgstr "[1]에게는 이용 가능한 반응 행동이 없습니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ReactionDecisionPopup.xaml:198
#, fuzzy
msgctxt "hb49a2b0ag17d5g4171g9060gffc9684f2189"
msgid "Choose how to react."
msgstr "어떤 반응 행동을 할 것인지 선택하십시오."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:23
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:20
msgctxt "h5f0cac08g89deg4adbga23ag00cb9cd24228"
msgid "New Profile Name"
msgstr "새 프로필 이름"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:24
msgctxt "h5232fa93g8650g4f94g80bag06f3f2613e02"
msgid "Give your new profile a name."
msgstr "프로필 이름을 정하십시오."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:38
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:27
msgctxt "h04185931g6716g4848ga960gf4bdb02d1c73"
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:54
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:34
msgctxt "h00a0e48bgabcfg4b41g8971g83a4198d1b17"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:125
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:116
msgctxt "hdc3d5edag2c2eg419fgb010gc82f7ae8e037"
msgid "Player Profiles"
msgstr "플레이어 프로필"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:128
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:119
msgctxt "h706bddd8gb233g42bfga49bg5d0eb7186f18"
msgid ""
"Profiles store your name, campaigns, game saves, multiplayer, and mod "
"settings."
msgstr "프로필에는 당신의 이름, 캠페인, 게임 세이브, 멀티플레이어 및 모드 설정이 저장됩니다."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:157
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:134
msgctxt "hec0230a6g8188g4934gb2d9ge322c46c53df"
msgid "Active Profile"
msgstr "사용 중인 프로필"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:173
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:125
#, fuzzy
msgctxt "h3b208d66g6773g426aga508g590642cb22ec"
msgid "New"
msgstr "새 프로필"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect_c.xaml:182
msgctxt "h02b7988ege04cg4fffgb3bcgfe57b07dac80"
msgid "Delete"
msgstr "삭제하기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:142
msgctxt "h8d7a06bcgf023g47cbg95dagd290e0a05142"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/ProfileSelect.xaml:152
msgctxt "ha265c129g4e7cg4816ga903g72eae0a4be18"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket_c.xaml:171
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket.xaml:142
msgctxt "h921e0841g7727g48b4g980eg3d45267ee8e0"
msgid "Steal"
msgstr "훔치기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket_c.xaml:218
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket.xaml:168
msgctxt "hea70fbd3g7598g424egb3bfg7cbe03bbdc09"
msgid "Target"
msgstr "대상"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket_c.xaml:406
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket.xaml:357
msgctxt "h6c38d243gd613g45e7g899fgb3943d3212b3"
msgid "Pickpocket"
msgstr "소매치기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket_c.xaml:413
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket.xaml:364
msgctxt "h2b186f92gd814g4802g8ef1g906b47bfc6bb"
msgid "Failed!"
msgstr "실패!"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket_c.xaml:422
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/Pickpocket.xaml:373
msgctxt "hd736d0ccgf370g4232gba8bg2caa09a18a1f"
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/PartyEquipment_c.xaml:157
msgctxt "h4f2017d4g74f8g40bbga527g91ebb9aa184c"
msgid "View Condition"
msgstr "상태 보기"

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/OverviewMap.xaml:20
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/OverviewMap.xaml:35
msgctxt "hf9b98fd1g37a3g4dfeg8a0ag0dd7ab976719"
msgid ""
"The region you're trying to reach is not yet available in Early Access. "
"There's more for you to explore elsewhere, though, so gather your party and "
"venture thither."
msgstr ""
"현재 얼리 엑세스 빌드에서는 이 지역으로 이동이 불가능합니다. 하지만 탐험할 수 있는 다른 지역이 많으니 파티를 모아 모험을 떠나보세요."

#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/OverviewMap.xaml:25
#: Game/Public/Game/GUI/Widgets/OverviewMap.xaml:41
msgctxt "h0402a447g9c6eg4c9cg9353g871447ca860a"
msgid "Venture Forth"
msgstr "Venture Forth"
